{"7": {"1386b2ef": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": false, "title": "Sorties DVD/Blu-ray : la s\u00e9lection des r\u00e9dacteurs", "uid": "1386b2ef", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458810382.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/sorties-dvdblu-ray-la-selection-des-redacteurs-10/"}, "2fa03a01": {"text": "Dans \"Tini, la nouvelle vie de Violetta\", la star argentine part \u00e0 la d\u00e9couverte d'elle-m\u00eame. Dernier tour de chant pour Violetta...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Bande-annonce TINI, la nouvelle vie de Violetta : direction l'Italie pour la star et ses amis", "uid": "2fa03a01", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/nnmzw6yfjR0/story01.htm"}, "583fe285": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Renault Kwid : augmentation de la production", "uid": "583fe285", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824700.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/renault-kwid-augmentation-de-la-production.html"}, "c2f8b98d": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Jeux vid\u00e9o : l\u2019avenir de DriveClub compromis", "uid": "c2f8b98d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828201.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/jeux-video-lavenir-de-driveclub-compromis.html"}, "6f9bab5a": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : Spectre, la derni\u00e8re mission de l'Aston Martin DB10", "uid": "6f9bab5a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821424.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477078-spectre-la-derniere-mission-de-l-aston-martin-db10-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "e54ef61c": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Netflix : bande-annonce de la com\u00e9die Special Correspondents avec Eric Bana et Ricky Gervais", "uid": "e54ef61c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755338.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/netflix-bande-annonce-de-la-comedie-special-correspondents-avec-eric-bana-et-ricky-gervais/"}, "68235275": {"text": "Apr\u00e8s la Team Superman et la Team Batman, c'est au tour de Zack Snyder de r\u00e9pondre \u00e0 vos questions. Au sommaire \u00e9galement, les inqui\u00e9tudes de Mark Millar sur l'univers de DC Comics, des news de MacGyver et Toy Story 4...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "FanZone 570 : Zack Snyder vous r\u00e9pond !", "uid": "68235275", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/tU6MJXm1cBk/story01.htm"}, "780c2183": {"text": "Nous attendions une version coup\u00e9 de la petite Mazda MX-5. Las ! C\u2019est une version targa qui arrive au salon de New York : la MX-5 RF. Et c\u2019est une bonne chose ! Quelle dr\u00f4le de petite b\u00eate que Mazda nous a pondu l\u00e0 ! Alors que tout laisser \u00e0 penser que la MX-5 (d\u00e9nomm\u00e9e [\u2026]\nCet article Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata", "uid": "780c2183", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458725247.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mazda-mx5-rf-toit-miata-276415"}, "4ffaa5d2": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Mark Wahlberg face \u00e0 une catastrophe dans le premier trailer de Deepwater Horizon de Peter Berg", "uid": "4ffaa5d2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754292.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/mark-wahlberg-face-a-une-catastrophe-dans-le-premier-trailer-de-deepwater-horizon-de-peter-berg/"}, "ae3df5e0": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "500 Miles d\u2019Indianapolis 2016 : sans Kurt Busch", "uid": "ae3df5e0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826884.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/500-miles-dindianapolis-2016-sans-kurt-busch.html"}, "998871d8": {"text": "Plus que quelques jours \u00e0 patienter avant la sortie, le 30 mars, de la com\u00e9die \"Five\" avec Pierre Niney et Fran\u00e7ois Civil. En attendant, r\u00e9visez vos classiques avec ces 4 autres com\u00e9dies de potes fran\u00e7aises incontournables...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "\"Five\" films de potes incontournables", "uid": "998871d8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458773100.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/yTQIXXuy2g4/story01.htm"}, "503f9a3d": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Nouvelle bande-annonce de The Nice Guys avec Ryan Gosling et Russell Crowe", "uid": "503f9a3d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458707596.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/nouvelle-bande-annonce-de-the-nice-guys-avec-ryan-gosling-et-russell-crowe/"}, "3799b0e1": {"text": "En Europe, nous avons toujours la Lancia Thema m\u00eame si cette grande berline n'a jamais connu le succ\u00e8s. La probabilit\u00e9 d'en croiser une sur la route est m\u00eame plus faible que pour une Ferrari ou une Lamborghini, [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Chrysler 300S Appearance Package", "uid": "3799b0e1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824532.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800800-salon-new-york-2016-chrysler-300s-sport-package/"}, "7b22fa6b": {"text": "Du 11 avril au 30 juin, MK2 organise le Jean Imbert Cin\u00e9ma Club, une recette sur mesure pour les cin\u00e9philes et les fins gourmets...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Jean Imbert Cin\u00e9ma Club : le gagnant de Top Chef fait son cin\u00e9ma", "uid": "7b22fa6b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458759000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/dmAdU-EFPJw/story01.htm"}, "db3f1b62": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : les News de la Semaine (Emission Turbo du 20/03/2016)", "uid": "db3f1b62", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816344.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477074-les-news-de-la-semaine-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "45f05249": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "La version sept places du Lexus RX confirm\u00e9e", "uid": "45f05249", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825825.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/la-version-sept-places-du-lexus-rx-confirmee.html"}, "e80306bd": {"text": "Mise \u00e0 jour assez importante pour la Nissan GT-R : plus puissante, plus luxueuse, et une petite \u00e9volution de style. Nissan le laissait entendre r\u00e9cemment (lire la news de Thomas ici), Godzilla aura un restylage au Salon de New York. Voici donc le nouveau mod\u00e8le, qui apporte un peu plus que des simples modifications cosm\u00e9tiques. [\u2026]\nCet article Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9 est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9", "uid": "e80306bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458750324.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/nissan-gt-r-godzilla-se-refait-beaute-276473"}, "5aeaad94": {"text": "Mercedes compl\u00e8te (encore) sa gamme avec une nouvelle proposition sur le segment des SUV : la GLC Coup\u00e9 Bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 ne pas laisser les coud\u00e9es franches \u00e0 son rival bavarois, Mercedes vient le concurrencer sur le terrain du BMW X4 : les coup\u00e9s SUV. Bas\u00e9 en tr\u00e8s grande partie sur le GLC, la version [\u2026]\nCet article Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ? est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ?", "uid": "5aeaad94", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458745402.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mercedes-glc-coupe-276447"}, "cd606935": {"text": "Rival des BMW X5, Mercedes GLE, Audi Q7 et autres Volvo XC90, le Jeep Grand Cherokee profite du salon de New-York 2016 pour \u00e9toffer sa gamme de deux nouvelles versions. La premi\u00e8re, c'est le Grand Cherokee [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Jeep Grand Cherokee Trailhawk & Summit", "uid": "cd606935", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816045.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800780-salon-new-york-2016-jeep-grand-cherokee-trailhawk-summit/"}}, "3": {"b7e288bd": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Dominique M\u00e9da et Pascal Lokiec: pourquoi la loi sur le travail est dangereuse", "uid": "b7e288bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458814638.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/dominique-meda-et-pascal-lokiec-pourquoi-la-loi-sur-le-travail-est-dangereuse"}, "ab6be53e": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Quelles le\u00e7ons tirer des derni\u00e8res l\u00e9gislatives partielles\u00a0?", "uid": "ab6be53e", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458664368.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00270-quelles-lecons-tirer-des-dernieres-legislatives-partielles.php"}, "583fe285": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Renault Kwid : augmentation de la production", "uid": "583fe285", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824700.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/renault-kwid-augmentation-de-la-production.html"}, "c2f8b98d": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Jeux vid\u00e9o : l\u2019avenir de DriveClub compromis", "uid": "c2f8b98d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828201.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/jeux-video-lavenir-de-driveclub-compromis.html"}, "69106614": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "L'explication de gravure de Sarkozy avec les patrons", "uid": "69106614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458737329.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00154-l-explication-de-gravure-de-sarkozy-avec-les-patrons.php"}, "3af20d8b": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fillon: \u00abRenforcer le contr\u00f4le aux fronti\u00e8res\u00bb", "uid": "3af20d8b", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458766426.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00375-fillon-renforcer-le-controle-aux-frontieres.php"}, "ed45867c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "R\u00e9fugi\u00e9s enferm\u00e9s sur les \u00eeles grecques: le HCR et MSF d\u00e9savouent l'Union europ\u00e9enne", "uid": "ed45867c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821021.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/refugies-enfermes-sur-les-iles-grecques-le-hcr-et-msf-desavouent-lunion-europeenne"}, "ae3df5e0": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "500 Miles d\u2019Indianapolis 2016 : sans Kurt Busch", "uid": "ae3df5e0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826884.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/500-miles-dindianapolis-2016-sans-kurt-busch.html"}, "ecb2cfa2": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fausses pol\u00e9miques et vrai d\u00e9bat", "uid": "ecb2cfa2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458672617.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00336-fausses-polemiques-et-vrai-debat.php"}, "44db6dc5": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une primaire arbitr\u00e9e dans les urnes ou par les juges\u00a0?", "uid": "44db6dc5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758854.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00320-une-primaire-arbitree-dans-les-urnes-ou-par-les-juges.php"}, "db3f1b62": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : les News de la Semaine (Emission Turbo du 20/03/2016)", "uid": "db3f1b62", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816344.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477074-les-news-de-la-semaine-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "70b38e73": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fran\u00e7ois Vallejo: \u00abLe terrorisme nous dit, d\u2019une fa\u00e7on inacceptable, ce que nous sommes\u00bb", "uid": "70b38e73", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820642.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/240316/francois-vallejo-le-terrorisme-nous-dit-d-une-facon-inacceptable-ce-que-nous-sommes"}, "5aeaad94": {"text": "Mercedes compl\u00e8te (encore) sa gamme avec une nouvelle proposition sur le segment des SUV : la GLC Coup\u00e9 Bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 ne pas laisser les coud\u00e9es franches \u00e0 son rival bavarois, Mercedes vient le concurrencer sur le terrain du BMW X4 : les coup\u00e9s SUV. Bas\u00e9 en tr\u00e8s grande partie sur le GLC, la version [\u2026]\nCet article Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ? est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ?", "uid": "5aeaad94", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458745402.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mercedes-glc-coupe-276447"}, "780c2183": {"text": "Nous attendions une version coup\u00e9 de la petite Mazda MX-5. Las ! C\u2019est une version targa qui arrive au salon de New York : la MX-5 RF. Et c\u2019est une bonne chose ! Quelle dr\u00f4le de petite b\u00eate que Mazda nous a pondu l\u00e0 ! Alors que tout laisser \u00e0 penser que la MX-5 (d\u00e9nomm\u00e9e [\u2026]\nCet article Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata", "uid": "780c2183", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458725247.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mazda-mx5-rf-toit-miata-276415"}, "28f9bc9a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "\u00abObama a fait le choix de s\u2019adresser directement aux Cubains\u00bb", "uid": "28f9bc9a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458806363.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/obama-fait-le-choix-de-s-adresser-directement-aux-cubains"}, "798c059f": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une usine en France: le combat des \"Sapag\" contre la fermeture", "uid": "798c059f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458815063.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/une-usine-en-france-le-combat-des-sapag-contre-la-fermeture"}, "5345f664": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Pour l\u2019Etat islamique, \u00able terrorisme est un outil au service d\u2019un but politique, pas une fin en soi\u00bb", "uid": "5345f664", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754619.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/pour-l-etat-islamique-le-terrorisme-est-un-outil-au-service-d-un-politique-pas-une-fin-en-soi"}, "6d2bac1c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les trois kamikazes de Bruxelles sont li\u00e9s aux attentats de Paris", "uid": "6d2bac1c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458752793.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/les-trois-kamikazes-de-bruxelles-sont-lies-aux-attentats-de-paris"}, "7d0550d4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Cancer de la prostate, la grande confusion du d\u00e9pistage", "uid": "7d0550d4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758455.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00316-cancer-de-la-prostate-la-grande-confusion-du-depistage.php"}, "5d42d0e6": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Jean-Marie Le Pen lance l'appel du 22 mars", "uid": "5d42d0e6", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458682633.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00400-jean-marie-le-pen-lance-l-appel-du-22-mars.php"}, "ea41cb72": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Nicolas Sarkozy\u00a0: une affaire aux cons\u00e9quences incertaines dans la course \u00e0 la primaire", "uid": "ea41cb72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458675949.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00364-nicolas-sarkozy-une-affaire-aux-consequences-incertaines-dans-la-course-a-la-primaire.php"}, "6f9bab5a": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : Spectre, la derni\u00e8re mission de l'Aston Martin DB10", "uid": "6f9bab5a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821424.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477078-spectre-la-derniere-mission-de-l-aston-martin-db10-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "4850b3db": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les r\u00e9seaux terroristes de l'Etat islamique (2/3): la cha\u00eene de commandement qui conduit aux attentats", "uid": "4850b3db", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458751759.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/les-reseaux-terroristes-de-letat-islamique-23-la-chaine-de-commandement-qui-conduit-aux-attentats"}, "5c200be4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Du cricket au trotskisme: itin\u00e9raire d\u2019un \u00abPlaton noir\u00bb", "uid": "5c200be4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755775.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/230316/du-cricket-au-trotskisme-itineraire-d-un-platon-noir"}, "3799b0e1": {"text": "En Europe, nous avons toujours la Lancia Thema m\u00eame si cette grande berline n'a jamais connu le succ\u00e8s. La probabilit\u00e9 d'en croiser une sur la route est m\u00eame plus faible que pour une Ferrari ou une Lamborghini, [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Chrysler 300S Appearance Package", "uid": "3799b0e1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824532.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800800-salon-new-york-2016-chrysler-300s-sport-package/"}, "6321a55a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Le S\u00e9nat adopte sa version de la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9", "uid": "6321a55a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458673471.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00345-le-senat-adopte-sa-version-de-la-decheance-de-nationalite.php"}, "9d98dba1": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Paul Bismuth, l'homme qui enfouit le scandale sous la proc\u00e9dure", "uid": "9d98dba1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458735311.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/paul-bismuth-lhomme-qui-enfouit-le-scandale-sous-la-procedure"}, "45f05249": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "La version sept places du Lexus RX confirm\u00e9e", "uid": "45f05249", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825825.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/la-version-sept-places-du-lexus-rx-confirmee.html"}, "e80306bd": {"text": "Mise \u00e0 jour assez importante pour la Nissan GT-R : plus puissante, plus luxueuse, et une petite \u00e9volution de style. Nissan le laissait entendre r\u00e9cemment (lire la news de Thomas ici), Godzilla aura un restylage au Salon de New York. Voici donc le nouveau mod\u00e8le, qui apporte un peu plus que des simples modifications cosm\u00e9tiques. [\u2026]\nCet article Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9 est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9", "uid": "e80306bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458750324.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/nissan-gt-r-godzilla-se-refait-beaute-276473"}, "cd606935": {"text": "Rival des BMW X5, Mercedes GLE, Audi Q7 et autres Volvo XC90, le Jeep Grand Cherokee profite du salon de New-York 2016 pour \u00e9toffer sa gamme de deux nouvelles versions. La premi\u00e8re, c'est le Grand Cherokee [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Jeep Grand Cherokee Trailhawk & Summit", "uid": "cd606935", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816045.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800780-salon-new-york-2016-jeep-grand-cherokee-trailhawk-summit/"}}, "9": {"b7e288bd": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Dominique M\u00e9da et Pascal Lokiec: pourquoi la loi sur le travail est dangereuse", "uid": "b7e288bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458814638.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/dominique-meda-et-pascal-lokiec-pourquoi-la-loi-sur-le-travail-est-dangereuse"}, "cc6cca09": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Uni Watch: Lions redesign contest results", "uid": "cc6cca09", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458694090.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15046433/uni-watch-contest-results-how-redesign-detroit-lions"}, "ab6be53e": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Quelles le\u00e7ons tirer des derni\u00e8res l\u00e9gislatives partielles\u00a0?", "uid": "ab6be53e", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458664368.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00270-quelles-lecons-tirer-des-dernieres-legislatives-partielles.php"}, "6d2bac1c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les trois kamikazes de Bruxelles sont li\u00e9s aux attentats de Paris", "uid": "6d2bac1c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458752793.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/les-trois-kamikazes-de-bruxelles-sont-lies-aux-attentats-de-paris"}, "69106614": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "L'explication de gravure de Sarkozy avec les patrons", "uid": "69106614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458737329.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00154-l-explication-de-gravure-de-sarkozy-avec-les-patrons.php"}, "60a7a4ae": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Warriors find their magic numbers", "uid": "60a7a4ae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458801752.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/statsinfo/post/_/id/115531/warriors-find-their-magic-numbers"}, "da544807": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Laettner: Duke&apos;s Allen should heed my lessons", "uid": "da544807", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458785024.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054995/christian-laettner-grayson-allen-duke-blue-devils"}, "4e6364ba": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Kerr: Players have earned say in rest decisions", "uid": "4e6364ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458795251.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055722/golden-state-warriors-steve-kerr-says-record-enticing-secondary-seed-health"}, "3af20d8b": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fillon: \u00abRenforcer le contr\u00f4le aux fronti\u00e8res\u00bb", "uid": "3af20d8b", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458766426.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00375-fillon-renforcer-le-controle-aux-frontieres.php"}, "ed45867c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "R\u00e9fugi\u00e9s enferm\u00e9s sur les \u00eeles grecques: le HCR et MSF d\u00e9savouent l'Union europ\u00e9enne", "uid": "ed45867c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821021.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/refugies-enfermes-sur-les-iles-grecques-le-hcr-et-msf-desavouent-lunion-europeenne"}, "7d0550d4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Cancer de la prostate, la grande confusion du d\u00e9pistage", "uid": "7d0550d4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758455.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00316-cancer-de-la-prostate-la-grande-confusion-du-depistage.php"}, "ecb2cfa2": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fausses pol\u00e9miques et vrai d\u00e9bat", "uid": "ecb2cfa2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458672617.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00336-fausses-polemiques-et-vrai-debat.php"}, "49d6a16": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "OU without reserve Manyang after brother&apos;s death", "uid": "49d6a16", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458781185.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054541/akolda-manyang-away-oklahoma-sooners-brother-death"}, "ea58a372": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Ex-L&apos;ville star Smith nets 65 for D-League record", "uid": "ea58a372", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458794175.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055640/russ-smith-sets-d-league-scoring-record-65-points"}, "d2272ccb": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Report: NFL concussion studies used flawed data", "uid": "d2272ccb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828713.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15056955/nfl-concussion-studies-based-underreported-head-injury-numbers"}, "44db6dc5": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une primaire arbitr\u00e9e dans les urnes ou par les juges\u00a0?", "uid": "44db6dc5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758854.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00320-une-primaire-arbitree-dans-les-urnes-ou-par-les-juges.php"}, "70b38e73": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fran\u00e7ois Vallejo: \u00abLe terrorisme nous dit, d\u2019une fa\u00e7on inacceptable, ce que nous sommes\u00bb", "uid": "70b38e73", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820642.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/240316/francois-vallejo-le-terrorisme-nous-dit-d-une-facon-inacceptable-ce-que-nous-sommes"}, "a00b646a": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Sweet 16 Thursday: When the tourney stops being polite and starts getting real", "uid": "a00b646a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820849.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/collegebasketballnation/post/_/id/113718/sweet-16-thursday-when-the-tourney-stops-being-polite-and-starts-getting-real"}, "e33bd7f4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Joe Garagiola Sr. was part of growing up a baseball fan for many", "uid": "e33bd7f4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458778236.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/sweetspot/post/_/id/69111/joe-garagiola-sr-was-part-of-growing-up-a-baseball-fan-for-many"}, "28f9bc9a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "\u00abObama a fait le choix de s\u2019adresser directement aux Cubains\u00bb", "uid": "28f9bc9a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458806363.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/obama-fait-le-choix-de-s-adresser-directement-aux-cubains"}, "798c059f": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une usine en France: le combat des \"Sapag\" contre la fermeture", "uid": "798c059f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458815063.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/une-usine-en-france-le-combat-des-sapag-contre-la-fermeture"}, "5345f664": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Pour l\u2019Etat islamique, \u00able terrorisme est un outil au service d\u2019un but politique, pas une fin en soi\u00bb", "uid": "5345f664", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754619.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/pour-l-etat-islamique-le-terrorisme-est-un-outil-au-service-d-un-politique-pas-une-fin-en-soi"}, "b27421e2": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Calipari: All draft-eligible UK players will declare", "uid": "b27421e2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458780680.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15054473/john-calipari-all-eligible-kentucky-wildcats-players-enter-nba-draft"}, "a8f9256e": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Steve Kerr openly admits Warriors are chasing 73 wins, finally", "uid": "a8f9256e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458807486.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/golden-state-warriors/post/_/id/1498/steve-kerr-finally-openly-admits-warriors-are-chasing-73-wins"}, "96fe1731": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Silver &apos;extraordinarily optimistic&apos; no labor strife", "uid": "96fe1731", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458768957.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15053128/nba-commissioner-adam-silver-says-early-labor-talks-going-well"}, "51952ec5": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "LeBron ponders superteam with Melo, CP3, Wade", "uid": "51952ec5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458797782.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055866/lebron-james-ponders-superteam-carmelo-anthony-chris-paul-dwyane-wade"}, "6aa3471": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Kawhi Leonard and reserves help Spurs rebound, blitz Heat", "uid": "6aa3471", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458798822.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/san-antonio-spurs/post/_/id/616/kawhi-leonard-and-reserves-help-spurs-rebound"}, "5f9b4fc8": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Cautious approach could serve Day well at Match Play", "uid": "5f9b4fc8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458769396.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/golf/story/_/id/15053212/cautious-approach-serve-jason-day-well-wgc-dell-match-play-injuring-back"}, "9939e9e4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Parents of A&M player left before he hit tying shot", "uid": "9939e9e4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824325.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15056720/parents-texas-aggies-admon-gilder-leave-early-miss-comeback"}, "5d42d0e6": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Jean-Marie Le Pen lance l'appel du 22 mars", "uid": "5d42d0e6", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458682633.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00400-jean-marie-le-pen-lance-l-appel-du-22-mars.php"}, "ea41cb72": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Nicolas Sarkozy\u00a0: une affaire aux cons\u00e9quences incertaines dans la course \u00e0 la primaire", "uid": "ea41cb72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458675949.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00364-nicolas-sarkozy-une-affaire-aux-consequences-incertaines-dans-la-course-a-la-primaire.php"}, "4850b3db": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les r\u00e9seaux terroristes de l'Etat islamique (2/3): la cha\u00eene de commandement qui conduit aux attentats", "uid": "4850b3db", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458751759.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/les-reseaux-terroristes-de-letat-islamique-23-la-chaine-de-commandement-qui-conduit-aux-attentats"}, "87a52aa4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Simmons chooses agency that represents LeBron", "uid": "87a52aa4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458789144.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15055232/ben-simmons-represented-klutch-sports-group"}, "5c200be4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Du cricket au trotskisme: itin\u00e9raire d\u2019un \u00abPlaton noir\u00bb", "uid": "5c200be4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755775.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/230316/du-cricket-au-trotskisme-itineraire-d-un-platon-noir"}, "4c5ca1f3": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "WR Randle joins Eagles after 4-year Giants run", "uid": "4c5ca1f3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772560.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053628/rueben-randle-agrees-deal-philadelphia-eagles"}, "adcb1073": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Daily Word: What Maryland must do to knock off No. 1 Kansas", "uid": "adcb1073", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828130.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/page/word160324/does-maryland-need-do-knock-no-1-kansas"}, "6321a55a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Le S\u00e9nat adopte sa version de la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9", "uid": "6321a55a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458673471.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00345-le-senat-adopte-sa-version-de-la-decheance-de-nationalite.php"}, "9d98dba1": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Paul Bismuth, l'homme qui enfouit le scandale sous la proc\u00e9dure", "uid": "9d98dba1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458735311.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/paul-bismuth-lhomme-qui-enfouit-le-scandale-sous-la-procedure"}, "3e563891": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "NFL, union talks over Goodell role break down", "uid": "3e563891", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772936.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053643/talks-nfl-nflpa-reduction-roger-goodell-role-break-down"}}, "17": {"cc6cca09": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Uni Watch: Lions redesign contest results", "uid": "cc6cca09", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458694090.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15046433/uni-watch-contest-results-how-redesign-detroit-lions"}, "4e6364ba": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Kerr: Players have earned say in rest decisions", "uid": "4e6364ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458795251.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055722/golden-state-warriors-steve-kerr-says-record-enticing-secondary-seed-health"}, "70583e7f": {"text": "When photographer and Your Shot member Logan Swayze and his wife spent two days in the Sahara in Morocco, they were inspired. \u201cWe absolutely fell in love with the simplicity of the landscape, and I wanted to capture the feeling of freedom the Sahara offers its guests,\u201d he writes. \u201cThis image represents just that for me\u2014freedom\u2014a woman running, almost taking flight [within] the infinity of the landscape.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Free to Fly", "uid": "70583e7f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457586000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morocco-sahara-run/"}, "5cfae040": {"text": "Two visitors wade in the Yamuna River in Agra, India. The city of Agra is best known as the location of the iconic Taj Mahal, awash in the brilliant light of morning in the background.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Morning's Golden Glow", "uid": "5cfae040", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458187200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/yamuna-river-scene/"}, "22310917": {"text": "Mont Blanc (White Mountain) in the Alps is western Europe\u2019s highest peak at 15,771 feet (4,800 meters). Your Shot member Arina Andryeyeva submitted this shot, captured at 13,120 feet (4,000 meters), of Mont Blanc\u2019s snowy ridge and peak ascending into the cloud cover. \u201cThe temperature before climbing was around 20\u00b0C [68\u00b0F],\u201d Andryeyeva writes. \u201cAfter [we made] it almost to the very top, the temperature dropped to minus 1\u00b0C [30\u00b0F].\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Where Earth Meets Sky", "uid": "22310917", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457326800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mont-blanc-trek/"}, "87a52aa4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Simmons chooses agency that represents LeBron", "uid": "87a52aa4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458789144.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15055232/ben-simmons-represented-klutch-sports-group"}, "59bfe9c": {"text": "In the Mekong Delta town of My Tho, Vietnam, a flowing expanse of fishing net is carefully checked for damage. This image offers a glimpse into the daily routine of area fishermen, says the photographer, Your Shot member Ph\u1ea1m T\u1ef5. \u201cAfter a long trip at sea, they have to check and mend the damaged nets \u2026 It sometimes takes a half day to finish their work. Therefore, the fishermen \u2026 mend the nets as fast as possible for the next trip to sea.\u201d\nT\u1ef5's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Make and Mend", "uid": "59bfe9c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457413200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/vietnam-red-fishing-nets/"}, "af85d4ff": {"text": "\u201cCoho salmon fry peer out of their tank at an elementary school,\u201d writes Your Shot member Eiko Jones, who submitted this photo from British Columbia, Canada. \u201cIn conjunction with the Department of Fisheries, the school raises a tankful of salmon each year\u201d\u2014coho salmon can grow to be up to two feet long\u2014\u201cand then releases them into a local stream to teach kids about watershed issues and salmon biology.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Small Fry", "uid": "af85d4ff", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458360000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/coho-salmon-fry/"}, "60a7a4ae": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Warriors find their magic numbers", "uid": "60a7a4ae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458801752.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/statsinfo/post/_/id/115531/warriors-find-their-magic-numbers"}, "da544807": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Laettner: Duke&apos;s Allen should heed my lessons", "uid": "da544807", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458785024.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054995/christian-laettner-grayson-allen-duke-blue-devils"}, "49d6a16": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "OU without reserve Manyang after brother&apos;s death", "uid": "49d6a16", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458781185.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054541/akolda-manyang-away-oklahoma-sooners-brother-death"}, "72ed72ef": {"text": "\u201c[It\u2019s] early morning in the field,\u201d writes photographer and Your Shot member Malgorzata Walkowska, and apparently the farmer in the background isn\u2019t the only one who rose early to tend to his work: A hardworking spider has been busy spinning an intricate web on plants nearby.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Work Together", "uid": "72ed72ef", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458705600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/poland-spiderweb-farm/"}, "e3510ebb": {"text": "In the golden light of morning, cranes take flight in Israel\u2019s Hula Valley nature reserve. Millions of migrating birds, including cranes, stop in the valley as they make their way between Europe and Africa.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Rest Stop", "uid": "e3510ebb", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457845200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/israel-lake-cranes/"}, "d2272ccb": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Report: NFL concussion studies used flawed data", "uid": "d2272ccb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828713.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15056955/nfl-concussion-studies-based-underreported-head-injury-numbers"}, "12f92dd0": {"text": "Your Shot member T. Zhang snapped this photo of a bevy of people fishing on Australia\u2019s Gold Coast in Queensland. Though the image is rendered in placid black and white, it\u2019s \u201ca happy fishing party,\u201d writes Zhang.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Gold Coast Party", "uid": "12f92dd0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457672400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/gold-coast-fishing/"}, "6c278d7a": {"text": "A young monk in Myanmar's ancient city of Bagan has found a quiet spot to read. The archway behind him offers shade and neatly frames a nearby pagoda, thousands of which dot the Bagan landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "A Quiet Spot", "uid": "6c278d7a", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457758800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/myanmar-monk-reading/"}, "24689b69": {"text": "A \u201ccasual stroll on the farm\u201d afforded Your Shot member Sonia Sokhi the opportunity to make this photo of a frosty and colorful scene in V\u04e7lkermarkt, located in the Austrian province of Carinthia. In part because of its more than 200 lakes and captivating landscapes, Carinthia is known as the \u201cAustrian Riviera.\u201d\nSokhi's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Winter Pastels", "uid": "24689b69", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458014400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/volkermarkt-austria-snow/"}, "ea58a372": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Ex-L&apos;ville star Smith nets 65 for D-League record", "uid": "ea58a372", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458794175.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055640/russ-smith-sets-d-league-scoring-record-65-points"}, "1226eae5": {"text": "At a seaside facility in Beirut, Lebanon, \u201ctwo old-time friends,\u201d writes photographer Yasmina B., \u201cenjoy life by the beach.\u201d Once called the Paris of the Middle East, Beirut\u2019s glamorous image was shattered by a 15-year civil war that ended in 1990. Rebuilding efforts have taken place in the decades since.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Friends in Fair Weather", "uid": "1226eae5", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458446400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/lebanon-beach-scene/"}, "51952ec5": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "LeBron ponders superteam with Melo, CP3, Wade", "uid": "51952ec5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458797782.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055866/lebron-james-ponders-superteam-carmelo-anthony-chris-paul-dwyane-wade"}, "a00b646a": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Sweet 16 Thursday: When the tourney stops being polite and starts getting real", "uid": "a00b646a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820849.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/collegebasketballnation/post/_/id/113718/sweet-16-thursday-when-the-tourney-stops-being-polite-and-starts-getting-real"}, "7a028e00": {"text": "A New Zealand silvereye stretches toward a Puya alpestris, a dramatically colored flowering plant that is native to Chile and very attractive to nectar-sipping bird species. \u201cWhen the flowers bloom, the silvereye is intoxicated. I spent a delightful afternoon capturing [images of] these fleeting birds at the Christchurch Botanic Gardens in Christchurch, New Zealand,\u201d writes Your Shot community member Chew Yen Fook, who shared this photo.\nFook's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Simply Irresistible", "uid": "7a028e00", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457499600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/new-zealand-silver-eye/"}, "e33bd7f4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Joe Garagiola Sr. was part of growing up a baseball fan for many", "uid": "e33bd7f4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458778236.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/sweetspot/post/_/id/69111/joe-garagiola-sr-was-part-of-growing-up-a-baseball-fan-for-many"}, "4da5906": {"text": "Because rubber sap flows best at night, tappers in Xishuangbanna, China, use headlamps to light the trees while they work, as shown in this time exposure. The latex drips into cups from incisions in the bark. A typical tree produces a few ounces\u2019 worth of rubber a day.\nSee more pictures from the January 2016 feature story \"Why We (Still) Can\u2019t Live Without Rubber.\"", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Slow Draw", "uid": "4da5906", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457928000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/china-rubber-lamps/"}, "adcb1073": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Daily Word: What Maryland must do to knock off No. 1 Kansas", "uid": "adcb1073", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828130.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/page/word160324/does-maryland-need-do-knock-no-1-kansas"}, "6f93beb8": {"text": "Your Shot member Fran Llano sought a new way to capture Kirkjufell, Iceland\u2019s well-known stand-alone peak. \u201cI\u2019ve used these icicles on the frame just trying to get something different from this famous spot,\u201d he says. The 1,519-foot (463-meter) mountain, shown here partially illuminated by the northern lights, is located on the Snaefellsnes Peninsula in western Iceland.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "An Icy Peek", "uid": "6f93beb8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458273600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kirkjufell-iceland-icicles/"}, "a8f9256e": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Steve Kerr openly admits Warriors are chasing 73 wins, finally", "uid": "a8f9256e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458807486.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/golden-state-warriors/post/_/id/1498/steve-kerr-finally-openly-admits-warriors-are-chasing-73-wins"}, "96fe1731": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Silver &apos;extraordinarily optimistic&apos; no labor strife", "uid": "96fe1731", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458768957.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15053128/nba-commissioner-adam-silver-says-early-labor-talks-going-well"}, "6aa3471": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Kawhi Leonard and reserves help Spurs rebound, blitz Heat", "uid": "6aa3471", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458798822.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/san-antonio-spurs/post/_/id/616/kawhi-leonard-and-reserves-help-spurs-rebound"}, "5f9b4fc8": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Cautious approach could serve Day well at Match Play", "uid": "5f9b4fc8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458769396.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/golf/story/_/id/15053212/cautious-approach-serve-jason-day-well-wgc-dell-match-play-injuring-back"}, "9939e9e4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Parents of A&M player left before he hit tying shot", "uid": "9939e9e4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824325.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15056720/parents-texas-aggies-admon-gilder-leave-early-miss-comeback"}, "6cf8f088": {"text": "Your Shot community member Noemie Trusty submitted this stunning photo taken in the City of Light: the sun gleaming through the apex of the glass Louvre Pyramid, designed by architect I. M. Pei. \u201cMillions of visitors from all over the world walk to the Pei Pyramide in the Louvre courtyard every year,\u201d Trusty writes, and that\u2019s entirely possible: Year after year, Paris is one of the most visited destinations in the world.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Aglow in the City of Light", "uid": "6cf8f088", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457240400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/louvre-pyramid-scene/"}, "4c5ca1f3": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "WR Randle joins Eagles after 4-year Giants run", "uid": "4c5ca1f3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772560.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053628/rueben-randle-agrees-deal-philadelphia-eagles"}, "b27421e2": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Calipari: All draft-eligible UK players will declare", "uid": "b27421e2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458780680.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15054473/john-calipari-all-eligible-kentucky-wildcats-players-enter-nba-draft"}, "ca423d65": {"text": "While standing on the shore in Orahovac, Montenegro, this sunrise scene appeared before photographer and Your Shot member Aleksandra Bo\u0161kovi\u0107: a single swan, floating through the mist on the Bay of Kotor while perfectly illuminated by the morning sun.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Float On", "uid": "ca423d65", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458792000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/montenegro-lake-scene/"}, "7e72377e": {"text": "A young olive baboon (Papio anubis) clings to its mother\u2019s back in Uganda\u2019s Kibale National Park. The park is home to 13 primate species, including these baboons, so named because of their greenish gray coat color.\nTramonti's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Light Burden", "uid": "7e72377e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458100800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kibale-baboons/"}, "2586d075": {"text": "An Iceland road trip afforded Your Shot member Dylan Shaw an opportunity to photograph one of the country\u2019s geological wonders\u2014a field of volcanic rock softened by a lush blanket of moss. Iceland has been shaped by glacial and volcanic activity\u2014the island was born of a volcanic eruption\u2014and has more than a hundred volcanoes, about a third of which are considered active.\nShaw's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Mossy Eruption\u00a0", "uid": "2586d075", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458619200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mossy-lava-iceland/"}, "2ea645fd": {"text": "Your Shot member Sara Deli\u0107 submitted this image of \u201cheaven on Earth,\u201d a view of the serene Morskie Oko, taken from a stone path running alongside it. Morskie Oko is a Polish lake located high in the Tatra Mountains.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Wonderland Walkway", "uid": "2ea645fd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457154000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morskie-oko-scene/"}, "3e563891": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "NFL, union talks over Goodell role break down", "uid": "3e563891", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772936.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053643/talks-nfl-nflpa-reduction-roger-goodell-role-break-down"}, "62c0d0c7": {"text": "Your Shot member Darcy Ingram made this photo of saguaro cacti in Arizona bathed in the fiery light of a desert sunset. The slow-growing plants store water in their pleats and can weigh more than six tons. A healthy saguaro can live up to 175 years, even in this seemingly unforgiving landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Brilliant Blush", "uid": "62c0d0c7", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458532800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/arizona-saguaro-scene/"}}, "6": {"c7be5a19": {"text": "\u00a0We asked investors\u00a0what their favorite startups were from the 60 that launched at Y Combinator\u2019s Winter 2016 Demo Day 1. After huddling with our writers and adding our input, here are TechCrunch\u2019s picks for the 7 most promising companies from the batch, plus an honorable mention. Here\u2019s the list of all the startups that launched at YC W\u201916 on day two.\u00a0Additional\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "The top 7 startups from Y Combinator Winter \u201916 Demo Day 1", "uid": "c7be5a19", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458757761.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6USscNa3VBA/"}, "5f9ca930": {"text": "Alors que Batman v Superman se fait mitrailler de toutes part, Warner d\u00e9cide de se tourner vers l\u2019avenir en pr\u00e9sentant au monde la premi\u00e8re image officielle du film Wonder Woman. Introduite dans le film de Zack Snyder, Wonder Woman alias Diana Prince sera l\u2019h\u00e9ro\u00efne du film de Patty Jenkis, pr\u00e9vu en 2017. Et EW diffuse [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Une premi\u00e8re image officielle pour le film Wonder Woman", "uid": "5f9ca930", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826052.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/d7qy-Vnh5LQ/"}, "583fe285": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Renault Kwid : augmentation de la production", "uid": "583fe285", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824700.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/renault-kwid-augmentation-de-la-production.html"}, "c2f8b98d": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Jeux vid\u00e9o : l\u2019avenir de DriveClub compromis", "uid": "c2f8b98d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828201.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/jeux-video-lavenir-de-driveclub-compromis.html"}, "77a78bed": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "PornHub propose une rubrique r\u00e9alit\u00e9 virtuelle gratuite", "uid": "77a78bed", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827183.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/pornhub-propose-une-rubrique-realite-virtuelle-gratuite/"}, "cbab80b1": {"text": "\u00a0Degreed, a startup promising to \u201cjailbreak the college degree,\u201d announced today that it has acquired Gibbon. Degreed offers tools for tracking lifelong learning and earning additional credentials. Gibbon, meanwhile, is supposed to help you learn by curating and sharing playlists of learning-related content. \u201cHands down, Gibbon has built the most elegant tool for curating\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Degreed acquires European education startup Gibbon", "uid": "cbab80b1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458765228.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/cUQsx8eae-8/"}, "5aeaad94": {"text": "Mercedes compl\u00e8te (encore) sa gamme avec une nouvelle proposition sur le segment des SUV : la GLC Coup\u00e9 Bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 ne pas laisser les coud\u00e9es franches \u00e0 son rival bavarois, Mercedes vient le concurrencer sur le terrain du BMW X4 : les coup\u00e9s SUV. Bas\u00e9 en tr\u00e8s grande partie sur le GLC, la version [\u2026]\nCet article Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ? est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ?", "uid": "5aeaad94", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458745402.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mercedes-glc-coupe-276447"}, "e80306bd": {"text": "Mise \u00e0 jour assez importante pour la Nissan GT-R : plus puissante, plus luxueuse, et une petite \u00e9volution de style. Nissan le laissait entendre r\u00e9cemment (lire la news de Thomas ici), Godzilla aura un restylage au Salon de New York. Voici donc le nouveau mod\u00e8le, qui apporte un peu plus que des simples modifications cosm\u00e9tiques. [\u2026]\nCet article Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9 est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9", "uid": "e80306bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458750324.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/nissan-gt-r-godzilla-se-refait-beaute-276473"}, "ae3df5e0": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "500 Miles d\u2019Indianapolis 2016 : sans Kurt Busch", "uid": "ae3df5e0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826884.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/500-miles-dindianapolis-2016-sans-kurt-busch.html"}, "3d2b50fe": {"text": "Reprenant le Batman de Lego Movie, Lego Batman se d\u00e9voile aujourd\u2019hui dans une premi\u00e8re bande-annonce ! Toujours aussi cool et con, le Batman version Lego nous montre un peu sa vie dans la Batcave. Une vie bien difficile quand Alfred n\u2019est pas l\u00e0. Ah oui, il devra sauver Gotham aussi\u2026 encore\u2026 En tout cas, le [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Un premier trailer pour Lego Batman !", "uid": "3d2b50fe", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826609.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/hKpu1fk7Gek/"}, "b5666614": {"text": "If you want to see the future of luxury cars, Ford's packed them all into this enormous truck. The post Lincoln's Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Lincoln\u2019s Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase", "uid": "b5666614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820821.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7c72d3/sc/23/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Clincolns0Eyacht0Esized0Econcept0Esuv0Ecloset0Estaircase0C/story01.htm"}, "db3f1b62": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : les News de la Semaine (Emission Turbo du 20/03/2016)", "uid": "db3f1b62", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816344.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477074-les-news-de-la-semaine-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "eb43e27f": {"text": "\u00a0Investor, entrepreneur, billionaire and\u00a0Bill Gates\u2019 other half in the founding of\u00a0Microsoft Paul Allen\u00a0has\u00a0announced a $100 million investment in the Paul G. Allen Frontiers Group, a fund focusing on the future of biotech research. Allen, who is worth about $15.3 billion, announced the investment today at the National Academy of Sciences in Washington, D.C. The purpose of this\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Microsoft co-founder Paul Allen pledges $100 million toward cutting-edge biotech research", "uid": "eb43e27f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458766743.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/sBeBgt5SXWQ/"}, "a750423f": {"text": "Don't worry, though, it's still Clowes\u2014there's love and sadness too. The post Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience", "uid": "a750423f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824446.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd161/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cdaniel0Eclowes0Epatience0C/story01.htm"}, "780c2183": {"text": "Nous attendions une version coup\u00e9 de la petite Mazda MX-5. Las ! C\u2019est une version targa qui arrive au salon de New York : la MX-5 RF. Et c\u2019est une bonne chose ! Quelle dr\u00f4le de petite b\u00eate que Mazda nous a pondu l\u00e0 ! Alors que tout laisser \u00e0 penser que la MX-5 (d\u00e9nomm\u00e9e [\u2026]\nCet article Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata", "uid": "780c2183", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458725247.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mazda-mx5-rf-toit-miata-276415"}, "7d21aebc": {"text": "We've just revealed the first round of speakers at our annual WIRED Business Conference. You're probably going to want to hear what they have to say. The post GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016 appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016", "uid": "7d21aebc", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824418.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd167/sc/28/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cwired0Ebusiness0Econference0E20A160C/story01.htm"}, "5ff7900c": {"text": "Pendant la conf\u00e9rence NEXT qui se tient \u00e0 San Fracisco, Google a confirm\u00e9 qu\u2019il allait bel et bien laisser aux d\u00e9veloppeurs tiers l\u2019acc\u00e8s au Google Cloud Speech API. Pour l\u2019instant, il n\u2019est lanc\u00e9 qu\u2019en aper\u00e7u limit\u00e9. Cet API (application program interface) permet de retranscrire les paroles en texte. Jusqu\u2019ici, les d\u00e9veloppeurs d\u2019applications ont surtout utilis\u00e9 [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Google va laisser son API de reconnaissance vocale en acc\u00e8s ouvert", "uid": "5ff7900c", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830540.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/yBB64e1xbpg/"}, "ac98fa7": {"text": "\u00a0Microsoft\u2019s newly launched A.I.-powered bot called Tay, which was responding to tweets and chats on GroupMe and Kik, has already been shut down due to concerns\u00a0with its\u00a0inability to recognize when it was making offensive\u00a0or racist statements. Of course, the bot wasn\u2019t coded to be racist, but it \u201clearns\u201d from those it interacts with. And naturally, given that this\u00a0is\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Microsoft silences its new A.I. bot Tay, after Twitter users teach it racism", "uid": "ac98fa7", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828962.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/AAvkIWxJZk8/"}, "7cc349c3": {"text": "Tristan Walker is becoming, if he\u2019s not already, a household name in Silicon Valley. He\u2019s the founder and CEO of Walker & Company Brands, the startup behind the successful Bevel razor and shaving cream products for people of color. I first spoke with\u00a0Walker\u00a0in December 2013, when he\u00a0launched his company, while writing for Business Insider. He was in the San Francisco Bay\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Bullish with Tristan Walker, CEO of Walker & Company Brands", "uid": "7cc349c3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458764458.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/CRoRJKuFE8Q/"}, "3fe20bae": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Test : Master & Dynamic MW60\u00a0: un fier s\u00e9dentaire d\u00e9guis\u00e9 en nomade", "uid": "3fe20bae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.lesnumeriques.com/casque-audio/master-dynamic-mw60-p30199/test.html"}, "d3ea3e5d": {"text": "Dragon Ball Z a marqu\u00e9 des g\u00e9n\u00e9rations enti\u00e8res d\u2019enfants et de parents au fil des ann\u00e9es. Encore aujourd\u2019hui, la nouvelle s\u00e9rie anim\u00e9e et son manga (seulement au Japon) nomm\u00e9s Dragon Ball Super font vibrer des millions de fans \u00e0 travers la plan\u00e8te. Et s\u2019il y a bien une chose que l\u2019on pouvait reprocher \u00e0 notre [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Les fans espagnols de Dragon Ball Z face \u00e0 une injustice dans la s\u00e9rie", "uid": "d3ea3e5d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820072.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/BkZ1g2Oz9gg/"}, "5198393d": {"text": "\u00a0Juno, a months-old, New York-based ride-sharing service that is planning to take on Uber,\u00a0is talking with investors about a $30 million round of funding, according to several sources, one of whom said of the valuation that Juno\u00a0seeking, \u201cit\u2019s high.\u201d Asked to confirm, the company\u2019s cofounder and CEO Talmon Marco said last night via email, \u201cI\u2019m gonna stick to\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Juno, the new ride-sharing startup, is talking with investors about a $30 million round", "uid": "5198393d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829037.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/XWwvxWE3evE/"}, "6f9bab5a": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : Spectre, la derni\u00e8re mission de l'Aston Martin DB10", "uid": "6f9bab5a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821424.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477078-spectre-la-derniere-mission-de-l-aston-martin-db10-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "b8c8ca78": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Robotique : Hanson Robotics pr\u00e9sente Sophia, un robot plut\u00f4t expressif", "uid": "b8c8ca78", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824320.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/robotique-hanson-robotics-presente-sophia-un-robot-plutot-expressif/"}, "eacaff88": {"text": "Produire de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir des \u00e9nergies renouvelables, c\u2019est bien, pouvoir la stocker et faire face aux variations de la production, c\u2019est encore mieux. Contraction de battery et wind, Batwind n\u2019est ainsi pas le nom d\u2019un nouvel accessoire de l\u2019homme chauve-souris mais bien celui d\u2019un projet pilote du groupe p\u00e9trolier Statoil. Un projet qui vise [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Batwind : stocker l\u2019\u00e9nergie des \u00e9oliennes dans un gigantesque parc de batteries", "uid": "eacaff88", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827167.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/1llsLypgic8/"}, "3799b0e1": {"text": "En Europe, nous avons toujours la Lancia Thema m\u00eame si cette grande berline n'a jamais connu le succ\u00e8s. La probabilit\u00e9 d'en croiser une sur la route est m\u00eame plus faible que pour une Ferrari ou une Lamborghini, [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Chrysler 300S Appearance Package", "uid": "3799b0e1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824532.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800800-salon-new-york-2016-chrysler-300s-sport-package/"}, "c32252d3": {"text": "Nielsen vient de publier une grande \u00e9tude sur la VOD dans le monde. Si les consommateurs ont largement adopt\u00e9 cette nouvelle mani\u00e8re de regarder des contenus, la France reste tout de m\u00eame un peu frileuse dans ce domaine. Nielsen a interrog\u00e9 30 000 personnes dans 61 pays pour faire un \u00e9tat des lieux de la [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "La France a du mal \u00e0 se mettre \u00e0 la VOD payante", "uid": "c32252d3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829714.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/wwm0Ullehpk/"}, "45f05249": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "La version sept places du Lexus RX confirm\u00e9e", "uid": "45f05249", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825825.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/la-version-sept-places-du-lexus-rx-confirmee.html"}, "242b17d7": {"text": "Since April, people have watched 110 million hours of video about presidential candidates and political issues. The post Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season", "uid": "242b17d7", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458828181.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7d019d/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cyoutube0Eunsung0Ejuggernaut0Eelection0Eseason0C/story01.htm"}, "e76757b3": {"text": "\u00a0Y Combinator-backed Gecko Robotics is hoping to save a few human lives at our nation\u2019s power plants with wall-climbing robots.\nGecko\u2019s\u00a0proprietary magnetic adhesion technology works much like the sticky foot of a gecko, allowing its\u00a0robots to crawl up walls to inspect\u00a0for damage along the way.\nA\u00a0human would normally be the checker, but that presents an often dangerous situation. Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Gecko Robotics Does The Heavy Inspecting At Power Plants To Prevent Human Fatalities", "uid": "e76757b3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458760088.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6ZQxJAsC45M/"}, "cd606935": {"text": "Rival des BMW X5, Mercedes GLE, Audi Q7 et autres Volvo XC90, le Jeep Grand Cherokee profite du salon de New-York 2016 pour \u00e9toffer sa gamme de deux nouvelles versions. La premi\u00e8re, c'est le Grand Cherokee [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Jeep Grand Cherokee Trailhawk & Summit", "uid": "cd606935", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816045.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800780-salon-new-york-2016-jeep-grand-cherokee-trailhawk-summit/"}}, "21": {"c7be5a19": {"text": "\u00a0We asked investors\u00a0what their favorite startups were from the 60 that launched at Y Combinator\u2019s Winter 2016 Demo Day 1. After huddling with our writers and adding our input, here are TechCrunch\u2019s picks for the 7 most promising companies from the batch, plus an honorable mention. Here\u2019s the list of all the startups that launched at YC W\u201916 on day two.\u00a0Additional\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "The top 7 startups from Y Combinator Winter \u201916 Demo Day 1", "uid": "c7be5a19", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458757761.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6USscNa3VBA/"}, "2fa03a01": {"text": "Dans \"Tini, la nouvelle vie de Violetta\", la star argentine part \u00e0 la d\u00e9couverte d'elle-m\u00eame. Dernier tour de chant pour Violetta...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Bande-annonce TINI, la nouvelle vie de Violetta : direction l'Italie pour la star et ses amis", "uid": "2fa03a01", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/nnmzw6yfjR0/story01.htm"}, "c32252d3": {"text": "Nielsen vient de publier une grande \u00e9tude sur la VOD dans le monde. Si les consommateurs ont largement adopt\u00e9 cette nouvelle mani\u00e8re de regarder des contenus, la France reste tout de m\u00eame un peu frileuse dans ce domaine. Nielsen a interrog\u00e9 30 000 personnes dans 61 pays pour faire un \u00e9tat des lieux de la [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "La France a du mal \u00e0 se mettre \u00e0 la VOD payante", "uid": "c32252d3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829714.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/wwm0Ullehpk/"}, "e54ef61c": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Netflix : bande-annonce de la com\u00e9die Special Correspondents avec Eric Bana et Ricky Gervais", "uid": "e54ef61c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755338.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/netflix-bande-annonce-de-la-comedie-special-correspondents-avec-eric-bana-et-ricky-gervais/"}, "998871d8": {"text": "Plus que quelques jours \u00e0 patienter avant la sortie, le 30 mars, de la com\u00e9die \"Five\" avec Pierre Niney et Fran\u00e7ois Civil. En attendant, r\u00e9visez vos classiques avec ces 4 autres com\u00e9dies de potes fran\u00e7aises incontournables...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "\"Five\" films de potes incontournables", "uid": "998871d8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458773100.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/yTQIXXuy2g4/story01.htm"}, "77a78bed": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "PornHub propose une rubrique r\u00e9alit\u00e9 virtuelle gratuite", "uid": "77a78bed", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827183.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/pornhub-propose-une-rubrique-realite-virtuelle-gratuite/"}, "cbab80b1": {"text": "\u00a0Degreed, a startup promising to \u201cjailbreak the college degree,\u201d announced today that it has acquired Gibbon. Degreed offers tools for tracking lifelong learning and earning additional credentials. Gibbon, meanwhile, is supposed to help you learn by curating and sharing playlists of learning-related content. \u201cHands down, Gibbon has built the most elegant tool for curating\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Degreed acquires European education startup Gibbon", "uid": "cbab80b1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458765228.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/cUQsx8eae-8/"}, "eb43e27f": {"text": "\u00a0Investor, entrepreneur, billionaire and\u00a0Bill Gates\u2019 other half in the founding of\u00a0Microsoft Paul Allen\u00a0has\u00a0announced a $100 million investment in the Paul G. Allen Frontiers Group, a fund focusing on the future of biotech research. Allen, who is worth about $15.3 billion, announced the investment today at the National Academy of Sciences in Washington, D.C. The purpose of this\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Microsoft co-founder Paul Allen pledges $100 million toward cutting-edge biotech research", "uid": "eb43e27f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458766743.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/sBeBgt5SXWQ/"}, "b8c8ca78": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Robotique : Hanson Robotics pr\u00e9sente Sophia, un robot plut\u00f4t expressif", "uid": "b8c8ca78", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824320.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/robotique-hanson-robotics-presente-sophia-un-robot-plutot-expressif/"}, "b5666614": {"text": "If you want to see the future of luxury cars, Ford's packed them all into this enormous truck. The post Lincoln's Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Lincoln\u2019s Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase", "uid": "b5666614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820821.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7c72d3/sc/23/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Clincolns0Eyacht0Esized0Econcept0Esuv0Ecloset0Estaircase0C/story01.htm"}, "5198393d": {"text": "\u00a0Juno, a months-old, New York-based ride-sharing service that is planning to take on Uber,\u00a0is talking with investors about a $30 million round of funding, according to several sources, one of whom said of the valuation that Juno\u00a0seeking, \u201cit\u2019s high.\u201d Asked to confirm, the company\u2019s cofounder and CEO Talmon Marco said last night via email, \u201cI\u2019m gonna stick to\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Juno, the new ride-sharing startup, is talking with investors about a $30 million round", "uid": "5198393d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829037.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/XWwvxWE3evE/"}, "a750423f": {"text": "Don't worry, though, it's still Clowes\u2014there's love and sadness too. The post Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience", "uid": "a750423f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824446.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd161/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cdaniel0Eclowes0Epatience0C/story01.htm"}, "1386b2ef": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": false, "title": "Sorties DVD/Blu-ray : la s\u00e9lection des r\u00e9dacteurs", "uid": "1386b2ef", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458810382.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/sorties-dvdblu-ray-la-selection-des-redacteurs-10/"}, "7d21aebc": {"text": "We've just revealed the first round of speakers at our annual WIRED Business Conference. You're probably going to want to hear what they have to say. The post GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016 appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016", "uid": "7d21aebc", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824418.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd167/sc/28/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cwired0Ebusiness0Econference0E20A160C/story01.htm"}, "5ff7900c": {"text": "Pendant la conf\u00e9rence NEXT qui se tient \u00e0 San Fracisco, Google a confirm\u00e9 qu\u2019il allait bel et bien laisser aux d\u00e9veloppeurs tiers l\u2019acc\u00e8s au Google Cloud Speech API. Pour l\u2019instant, il n\u2019est lanc\u00e9 qu\u2019en aper\u00e7u limit\u00e9. Cet API (application program interface) permet de retranscrire les paroles en texte. Jusqu\u2019ici, les d\u00e9veloppeurs d\u2019applications ont surtout utilis\u00e9 [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Google va laisser son API de reconnaissance vocale en acc\u00e8s ouvert", "uid": "5ff7900c", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830540.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/yBB64e1xbpg/"}, "ac98fa7": {"text": "\u00a0Microsoft\u2019s newly launched A.I.-powered bot called Tay, which was responding to tweets and chats on GroupMe and Kik, has already been shut down due to concerns\u00a0with its\u00a0inability to recognize when it was making offensive\u00a0or racist statements. Of course, the bot wasn\u2019t coded to be racist, but it \u201clearns\u201d from those it interacts with. And naturally, given that this\u00a0is\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Microsoft silences its new A.I. bot Tay, after Twitter users teach it racism", "uid": "ac98fa7", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828962.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/AAvkIWxJZk8/"}, "68235275": {"text": "Apr\u00e8s la Team Superman et la Team Batman, c'est au tour de Zack Snyder de r\u00e9pondre \u00e0 vos questions. Au sommaire \u00e9galement, les inqui\u00e9tudes de Mark Millar sur l'univers de DC Comics, des news de MacGyver et Toy Story 4...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "FanZone 570 : Zack Snyder vous r\u00e9pond !", "uid": "68235275", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/tU6MJXm1cBk/story01.htm"}, "7cc349c3": {"text": "Tristan Walker is becoming, if he\u2019s not already, a household name in Silicon Valley. He\u2019s the founder and CEO of Walker & Company Brands, the startup behind the successful Bevel razor and shaving cream products for people of color. I first spoke with\u00a0Walker\u00a0in December 2013, when he\u00a0launched his company, while writing for Business Insider. He was in the San Francisco Bay\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Bullish with Tristan Walker, CEO of Walker & Company Brands", "uid": "7cc349c3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458764458.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/CRoRJKuFE8Q/"}, "d3ea3e5d": {"text": "Dragon Ball Z a marqu\u00e9 des g\u00e9n\u00e9rations enti\u00e8res d\u2019enfants et de parents au fil des ann\u00e9es. Encore aujourd\u2019hui, la nouvelle s\u00e9rie anim\u00e9e et son manga (seulement au Japon) nomm\u00e9s Dragon Ball Super font vibrer des millions de fans \u00e0 travers la plan\u00e8te. Et s\u2019il y a bien une chose que l\u2019on pouvait reprocher \u00e0 notre [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Les fans espagnols de Dragon Ball Z face \u00e0 une injustice dans la s\u00e9rie", "uid": "d3ea3e5d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820072.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/BkZ1g2Oz9gg/"}, "4ffaa5d2": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Mark Wahlberg face \u00e0 une catastrophe dans le premier trailer de Deepwater Horizon de Peter Berg", "uid": "4ffaa5d2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754292.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/mark-wahlberg-face-a-une-catastrophe-dans-le-premier-trailer-de-deepwater-horizon-de-peter-berg/"}, "5f9ca930": {"text": "Alors que Batman v Superman se fait mitrailler de toutes part, Warner d\u00e9cide de se tourner vers l\u2019avenir en pr\u00e9sentant au monde la premi\u00e8re image officielle du film Wonder Woman. Introduite dans le film de Zack Snyder, Wonder Woman alias Diana Prince sera l\u2019h\u00e9ro\u00efne du film de Patty Jenkis, pr\u00e9vu en 2017. Et EW diffuse [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Une premi\u00e8re image officielle pour le film Wonder Woman", "uid": "5f9ca930", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826052.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/d7qy-Vnh5LQ/"}, "3d2b50fe": {"text": "Reprenant le Batman de Lego Movie, Lego Batman se d\u00e9voile aujourd\u2019hui dans une premi\u00e8re bande-annonce ! Toujours aussi cool et con, le Batman version Lego nous montre un peu sa vie dans la Batcave. Une vie bien difficile quand Alfred n\u2019est pas l\u00e0. Ah oui, il devra sauver Gotham aussi\u2026 encore\u2026 En tout cas, le [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Un premier trailer pour Lego Batman !", "uid": "3d2b50fe", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826609.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/hKpu1fk7Gek/"}, "eacaff88": {"text": "Produire de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir des \u00e9nergies renouvelables, c\u2019est bien, pouvoir la stocker et faire face aux variations de la production, c\u2019est encore mieux. Contraction de battery et wind, Batwind n\u2019est ainsi pas le nom d\u2019un nouvel accessoire de l\u2019homme chauve-souris mais bien celui d\u2019un projet pilote du groupe p\u00e9trolier Statoil. Un projet qui vise [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Batwind : stocker l\u2019\u00e9nergie des \u00e9oliennes dans un gigantesque parc de batteries", "uid": "eacaff88", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827167.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/1llsLypgic8/"}, "503f9a3d": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Nouvelle bande-annonce de The Nice Guys avec Ryan Gosling et Russell Crowe", "uid": "503f9a3d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458707596.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/nouvelle-bande-annonce-de-the-nice-guys-avec-ryan-gosling-et-russell-crowe/"}, "3fe20bae": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Test : Master & Dynamic MW60\u00a0: un fier s\u00e9dentaire d\u00e9guis\u00e9 en nomade", "uid": "3fe20bae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.lesnumeriques.com/casque-audio/master-dynamic-mw60-p30199/test.html"}, "7b22fa6b": {"text": "Du 11 avril au 30 juin, MK2 organise le Jean Imbert Cin\u00e9ma Club, une recette sur mesure pour les cin\u00e9philes et les fins gourmets...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Jean Imbert Cin\u00e9ma Club : le gagnant de Top Chef fait son cin\u00e9ma", "uid": "7b22fa6b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458759000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/dmAdU-EFPJw/story01.htm"}, "242b17d7": {"text": "Since April, people have watched 110 million hours of video about presidential candidates and political issues. The post Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season", "uid": "242b17d7", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458828181.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7d019d/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cyoutube0Eunsung0Ejuggernaut0Eelection0Eseason0C/story01.htm"}, "e76757b3": {"text": "\u00a0Y Combinator-backed Gecko Robotics is hoping to save a few human lives at our nation\u2019s power plants with wall-climbing robots.\nGecko\u2019s\u00a0proprietary magnetic adhesion technology works much like the sticky foot of a gecko, allowing its\u00a0robots to crawl up walls to inspect\u00a0for damage along the way.\nA\u00a0human would normally be the checker, but that presents an often dangerous situation. Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Gecko Robotics Does The Heavy Inspecting At Power Plants To Prevent Human Fatalities", "uid": "e76757b3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458760088.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6ZQxJAsC45M/"}}, "5": {"54376eb": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Disparition - Mort de Yohan Cruyff : les hommages affluent", "uid": "54376eb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Mort-de-yohan-cruyff-les-hommages-affluent/646213#xtor=RSS-1"}, "583fe285": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Renault Kwid : augmentation de la production", "uid": "583fe285", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824700.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/renault-kwid-augmentation-de-la-production.html"}, "c2f8b98d": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Jeux vid\u00e9o : l\u2019avenir de DriveClub compromis", "uid": "c2f8b98d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828201.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/jeux-video-lavenir-de-driveclub-compromis.html"}, "4ae449c8": {"text": "Entre sa naissance en 1947 et son premier match en \u00e9quipe professionnelle de l'Ajax Amsterdam, dix-sept ans s'\u00e9coulent. Dix-sept ans \u00e0 battre le pav\u00e9 du quartier la\u00efcard et communiste de Betondorp, \u00e0 proximit\u00e9 du stade De Meer, l'ancienne enceinte de l'Ajax Amsterdam. Dix-sept ans \u00e0 courir, dribbler, apprendre, gueuler, se rebeller, provoquer, \u00e9merveiller, fumer, chercher un p\u00e8re, s'affirmer et se faire un nom. Pour devenir Johan Cruyff, une bonne fois pour toutes.", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "L'enfance d'un roi", "uid": "4ae449c8", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827100.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/l-enfance-d-un-roi-219574.html"}, "e797611c": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Hippisme - Quint\u00e9+ - Mikelino en force", "uid": "e797611c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Hippisme/Actualites/-/646214#xtor=RSS-1"}, "b6d0bb95": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Transferts - Manchester United lorgne Miranda", "uid": "b6d0bb95", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825712.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/transferts/fil-info/manchester-united-lorgne-miranda-797757"}, "90c58065": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Transfert - Transfert : Le PSG chaud sur Lo Celso", "uid": "90c58065", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Transfert-le-psg-chaud-sur-lo-celso/646223#xtor=RSS-1"}, "e80306bd": {"text": "Mise \u00e0 jour assez importante pour la Nissan GT-R : plus puissante, plus luxueuse, et une petite \u00e9volution de style. Nissan le laissait entendre r\u00e9cemment (lire la news de Thomas ici), Godzilla aura un restylage au Salon de New York. Voici donc le nouveau mod\u00e8le, qui apporte un peu plus que des simples modifications cosm\u00e9tiques. [\u2026]\nCet article Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9 est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9", "uid": "e80306bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458750324.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/nissan-gt-r-godzilla-se-refait-beaute-276473"}, "ae3df5e0": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "500 Miles d\u2019Indianapolis 2016 : sans Kurt Busch", "uid": "ae3df5e0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826884.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/500-miles-dindianapolis-2016-sans-kurt-busch.html"}, "c9661b8e": {"text": "Un match ferm\u00e9 comme lors de la Copa America\n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Chili Argentine : Analyse, prono et cotes de l'affiche des Eliminatoires de la Coupe du Monde 2018", "uid": "c9661b8e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826500.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/chili-argentine-analyse-prono-et-cotes-de-l-affiche-des-eliminatoires-de-la-coupe-du-monde-2018-219581.html"}, "b5bc1657": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - AFS - Le Sud-Africain Fourie du Preez annonce sa retraite", "uid": "b5bc1657", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-sud-africain-fourie-du-preez-annonce-sa-retraite/646216#xtor=RSS-1"}, "70a45c72": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - Tournoi - Stuart Hogg d\u00e9sign\u00e9 meilleur joueur du Tournoi des Six Nations", "uid": "70a45c72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Stuart-hogg-designe-meilleur-joueur-du-tournoi-des-six-nations/646224#xtor=RSS-1"}, "26ab55ba": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Gourcuff : \"Cruyff a plac\u00e9 le jeu au centre du d\u00e9bat\"", "uid": "26ab55ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824820.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/gourcuff-cruyff-a-place-le-jeu-au-centre-du-debat-219579.html"}, "db3f1b62": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : les News de la Semaine (Emission Turbo du 20/03/2016)", "uid": "db3f1b62", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816344.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477074-les-news-de-la-semaine-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "318875e9": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Le chef-d'\u0153uvre de Johan Cruyff face \u00e0 l'Atl\u00e9tico en 1973", "uid": "318875e9", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826977.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/le-scan-sport/2016/03/24/27001-20160324ARTFIG00190-le-chef-d-oeuvre-de-johan-cruyff-face-a-l-atletico-en-1973.php"}, "47d8326b": {"text": "En 1976, Antonin Panenka donne naissance aux tirs au but qui porte son nom. Six ans plus tard, Johan Cruyff r\u00e9volutionne lui aussi, \u00e0 sa mani\u00e8re, le penalty. Il ne pouvait en \u00eatre autrement pour un homme qui ex\u00e8cre l'exercice.\"Personne ne s'attendait \u00e0 cela, la surprise \u00e9tait totale. Apr\u00e8s le but, le temps s'est arr\u00eat\u00e9. Tout le monde \u00e9tait t\u00e9tanis\u00e9, ne comprenant pas ce qu'il venait de se passer. Les\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Le jour o\u00f9 Cruyff a tir\u00e9 un penalty \u00e0 deux", "uid": "47d8326b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/le-jour-ou-cruyff-a-tire-un-penalty-a-deux-219575.html"}, "5aeaad94": {"text": "Mercedes compl\u00e8te (encore) sa gamme avec une nouvelle proposition sur le segment des SUV : la GLC Coup\u00e9 Bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 ne pas laisser les coud\u00e9es franches \u00e0 son rival bavarois, Mercedes vient le concurrencer sur le terrain du BMW X4 : les coup\u00e9s SUV. Bas\u00e9 en tr\u00e8s grande partie sur le GLC, la version [\u2026]\nCet article Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ? est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ?", "uid": "5aeaad94", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458745402.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mercedes-glc-coupe-276447"}, "780c2183": {"text": "Nous attendions une version coup\u00e9 de la petite Mazda MX-5. Las ! C\u2019est une version targa qui arrive au salon de New York : la MX-5 RF. Et c\u2019est une bonne chose ! Quelle dr\u00f4le de petite b\u00eate que Mazda nous a pondu l\u00e0 ! Alors que tout laisser \u00e0 penser que la MX-5 (d\u00e9nomm\u00e9e [\u2026]\nCet article Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata", "uid": "780c2183", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458725247.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mazda-mx5-rf-toit-miata-276415"}, "725ac265": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Justice - L'Anglais Adam Johnson prend six ans de prison", "uid": "725ac265", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-anglais-adam-johnson-prend-six-ans-de-prison/646218#xtor=RSS-1"}, "83bfb42d": {"text": "Le Napoli veut barricader Higua\u00edn. \n\nAuteur de 29 buts en 30 matchs de Serie A cette saison avec les Azzurri", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Naples veut prolonger Higua\u00edn", "uid": "83bfb42d", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830160.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/naples-veut-prolonger-higuain-219582.html"}, "2b683929": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Six ans de prison et une amande pour Adam Johnson", "uid": "2b683929", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827739.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/fil-info/six-ans-de-prison-et-une-amande-pour-adam-johnson-797778"}, "54028be": {"text": "Adam Johnson sait ce qu'il fera les six prochaines ann\u00e9es. \n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Adam Johnson condamn\u00e9 \u00e0 6 ans de prison", "uid": "54028be", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828900.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/adam-johnson-condamne-a-6-ans-de-prison-219580.html"}, "13744234": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - De l'Ajax au Bar\u00e7a, la trace ind\u00e9l\u00e9bile du \u00abg\u00e9nie\u00bb Cruyff", "uid": "13744234", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825722.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/diaporamas/de-l-ajax-au-barca-la-trace-indelebile-du-genie-cruyff"}, "6f9bab5a": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : Spectre, la derni\u00e8re mission de l'Aston Martin DB10", "uid": "6f9bab5a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821424.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477078-spectre-la-derniere-mission-de-l-aston-martin-db10-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "80524751": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Braillard : \u00abUn g\u00e9ant du football nous a quitt\u00e9s\u00bb", "uid": "80524751", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826100.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/braillard-un-geant-du-football-nous-a-quittes-797764"}, "d234bfe5": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Platini : \u00abCruyff \u00e9tait le meilleur joueur de tous les temps\u00bb", "uid": "d234bfe5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826438.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/platini-cruyff-etait-le-meilleur-joueur-de-tous-les-temps-797773"}, "3799b0e1": {"text": "En Europe, nous avons toujours la Lancia Thema m\u00eame si cette grande berline n'a jamais connu le succ\u00e8s. La probabilit\u00e9 d'en croiser une sur la route est m\u00eame plus faible que pour une Ferrari ou une Lamborghini, [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Chrysler 300S Appearance Package", "uid": "3799b0e1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824532.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800800-salon-new-york-2016-chrysler-300s-sport-package/"}, "44f2f518": {"text": "Tour \u00e0 tour attaquant, entra\u00eeneur et directeur sportif du Real Madrid, Jorge Valdano est sans doute l'ancien joueur qui parle le mieux de football. Et de Johan Cruyff, la pierre angulaire de l'\u00e9ternel ennemi, le FC Barcelone. Depuis l'Argentine, quelle image vous faisiez-vous de Cruyff ?", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Valdano : \"Cruyff, un mythe\"", "uid": "44f2f518", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825540.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/valdano-cruyff-un-mythe-219577.html"}, "45f05249": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "La version sept places du Lexus RX confirm\u00e9e", "uid": "45f05249", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825825.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/la-version-sept-places-du-lexus-rx-confirmee.html"}, "e6139e18": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Les meilleurs \u00abCruyffismes\u00bb", "uid": "e6139e18", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826866.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/actualites/les-bons-mots-de-johan-cruyff-797759"}, "cd606935": {"text": "Rival des BMW X5, Mercedes GLE, Audi Q7 et autres Volvo XC90, le Jeep Grand Cherokee profite du salon de New-York 2016 pour \u00e9toffer sa gamme de deux nouvelles versions. La premi\u00e8re, c'est le Grand Cherokee [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Jeep Grand Cherokee Trailhawk & Summit", "uid": "cd606935", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816045.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800780-salon-new-york-2016-jeep-grand-cherokee-trailhawk-summit/"}}, "23": {"7a028e00": {"text": "A New Zealand silvereye stretches toward a Puya alpestris, a dramatically colored flowering plant that is native to Chile and very attractive to nectar-sipping bird species. \u201cWhen the flowers bloom, the silvereye is intoxicated. I spent a delightful afternoon capturing [images of] these fleeting birds at the Christchurch Botanic Gardens in Christchurch, New Zealand,\u201d writes Your Shot community member Chew Yen Fook, who shared this photo.\nFook's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Simply Irresistible", "uid": "7a028e00", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457499600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/new-zealand-silver-eye/"}, "22310917": {"text": "Mont Blanc (White Mountain) in the Alps is western Europe\u2019s highest peak at 15,771 feet (4,800 meters). Your Shot member Arina Andryeyeva submitted this shot, captured at 13,120 feet (4,000 meters), of Mont Blanc\u2019s snowy ridge and peak ascending into the cloud cover. \u201cThe temperature before climbing was around 20\u00b0C [68\u00b0F],\u201d Andryeyeva writes. \u201cAfter [we made] it almost to the very top, the temperature dropped to minus 1\u00b0C [30\u00b0F].\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Where Earth Meets Sky", "uid": "22310917", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457326800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mont-blanc-trek/"}, "59bfe9c": {"text": "In the Mekong Delta town of My Tho, Vietnam, a flowing expanse of fishing net is carefully checked for damage. This image offers a glimpse into the daily routine of area fishermen, says the photographer, Your Shot member Ph\u1ea1m T\u1ef5. \u201cAfter a long trip at sea, they have to check and mend the damaged nets \u2026 It sometimes takes a half day to finish their work. Therefore, the fishermen \u2026 mend the nets as fast as possible for the next trip to sea.\u201d\nT\u1ef5's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Make and Mend", "uid": "59bfe9c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457413200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/vietnam-red-fishing-nets/"}, "e54ef61c": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Netflix : bande-annonce de la com\u00e9die Special Correspondents avec Eric Bana et Ricky Gervais", "uid": "e54ef61c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755338.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/netflix-bande-annonce-de-la-comedie-special-correspondents-avec-eric-bana-et-ricky-gervais/"}, "998871d8": {"text": "Plus que quelques jours \u00e0 patienter avant la sortie, le 30 mars, de la com\u00e9die \"Five\" avec Pierre Niney et Fran\u00e7ois Civil. En attendant, r\u00e9visez vos classiques avec ces 4 autres com\u00e9dies de potes fran\u00e7aises incontournables...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "\"Five\" films de potes incontournables", "uid": "998871d8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458773100.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/yTQIXXuy2g4/story01.htm"}, "72ed72ef": {"text": "\u201c[It\u2019s] early morning in the field,\u201d writes photographer and Your Shot member Malgorzata Walkowska, and apparently the farmer in the background isn\u2019t the only one who rose early to tend to his work: A hardworking spider has been busy spinning an intricate web on plants nearby.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Work Together", "uid": "72ed72ef", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458705600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/poland-spiderweb-farm/"}, "e3510ebb": {"text": "In the golden light of morning, cranes take flight in Israel\u2019s Hula Valley nature reserve. Millions of migrating birds, including cranes, stop in the valley as they make their way between Europe and Africa.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Rest Stop", "uid": "e3510ebb", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457845200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/israel-lake-cranes/"}, "ca423d65": {"text": "While standing on the shore in Orahovac, Montenegro, this sunrise scene appeared before photographer and Your Shot member Aleksandra Bo\u0161kovi\u0107: a single swan, floating through the mist on the Bay of Kotor while perfectly illuminated by the morning sun.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Float On", "uid": "ca423d65", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458792000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/montenegro-lake-scene/"}, "12f92dd0": {"text": "Your Shot member T. Zhang snapped this photo of a bevy of people fishing on Australia\u2019s Gold Coast in Queensland. Though the image is rendered in placid black and white, it\u2019s \u201ca happy fishing party,\u201d writes Zhang.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Gold Coast Party", "uid": "12f92dd0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457672400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/gold-coast-fishing/"}, "6c278d7a": {"text": "A young monk in Myanmar's ancient city of Bagan has found a quiet spot to read. The archway behind him offers shade and neatly frames a nearby pagoda, thousands of which dot the Bagan landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "A Quiet Spot", "uid": "6c278d7a", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457758800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/myanmar-monk-reading/"}, "5cfae040": {"text": "Two visitors wade in the Yamuna River in Agra, India. The city of Agra is best known as the location of the iconic Taj Mahal, awash in the brilliant light of morning in the background.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Morning's Golden Glow", "uid": "5cfae040", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458187200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/yamuna-river-scene/"}, "7b22fa6b": {"text": "Du 11 avril au 30 juin, MK2 organise le Jean Imbert Cin\u00e9ma Club, une recette sur mesure pour les cin\u00e9philes et les fins gourmets...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Jean Imbert Cin\u00e9ma Club : le gagnant de Top Chef fait son cin\u00e9ma", "uid": "7b22fa6b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458759000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/dmAdU-EFPJw/story01.htm"}, "1226eae5": {"text": "At a seaside facility in Beirut, Lebanon, \u201ctwo old-time friends,\u201d writes photographer Yasmina B., \u201cenjoy life by the beach.\u201d Once called the Paris of the Middle East, Beirut\u2019s glamorous image was shattered by a 15-year civil war that ended in 1990. Rebuilding efforts have taken place in the decades since.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Friends in Fair Weather", "uid": "1226eae5", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458446400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/lebanon-beach-scene/"}, "1386b2ef": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": false, "title": "Sorties DVD/Blu-ray : la s\u00e9lection des r\u00e9dacteurs", "uid": "1386b2ef", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458810382.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/sorties-dvdblu-ray-la-selection-des-redacteurs-10/"}, "4da5906": {"text": "Because rubber sap flows best at night, tappers in Xishuangbanna, China, use headlamps to light the trees while they work, as shown in this time exposure. The latex drips into cups from incisions in the bark. A typical tree produces a few ounces\u2019 worth of rubber a day.\nSee more pictures from the January 2016 feature story \"Why We (Still) Can\u2019t Live Without Rubber.\"", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Slow Draw", "uid": "4da5906", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457928000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/china-rubber-lamps/"}, "6f93beb8": {"text": "Your Shot member Fran Llano sought a new way to capture Kirkjufell, Iceland\u2019s well-known stand-alone peak. \u201cI\u2019ve used these icicles on the frame just trying to get something different from this famous spot,\u201d he says. The 1,519-foot (463-meter) mountain, shown here partially illuminated by the northern lights, is located on the Snaefellsnes Peninsula in western Iceland.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "An Icy Peek", "uid": "6f93beb8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458273600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kirkjufell-iceland-icicles/"}, "68235275": {"text": "Apr\u00e8s la Team Superman et la Team Batman, c'est au tour de Zack Snyder de r\u00e9pondre \u00e0 vos questions. Au sommaire \u00e9galement, les inqui\u00e9tudes de Mark Millar sur l'univers de DC Comics, des news de MacGyver et Toy Story 4...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "FanZone 570 : Zack Snyder vous r\u00e9pond !", "uid": "68235275", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/tU6MJXm1cBk/story01.htm"}, "70583e7f": {"text": "When photographer and Your Shot member Logan Swayze and his wife spent two days in the Sahara in Morocco, they were inspired. \u201cWe absolutely fell in love with the simplicity of the landscape, and I wanted to capture the feeling of freedom the Sahara offers its guests,\u201d he writes. \u201cThis image represents just that for me\u2014freedom\u2014a woman running, almost taking flight [within] the infinity of the landscape.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Free to Fly", "uid": "70583e7f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457586000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morocco-sahara-run/"}, "af85d4ff": {"text": "\u201cCoho salmon fry peer out of their tank at an elementary school,\u201d writes Your Shot member Eiko Jones, who submitted this photo from British Columbia, Canada. \u201cIn conjunction with the Department of Fisheries, the school raises a tankful of salmon each year\u201d\u2014coho salmon can grow to be up to two feet long\u2014\u201cand then releases them into a local stream to teach kids about watershed issues and salmon biology.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Small Fry", "uid": "af85d4ff", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458360000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/coho-salmon-fry/"}, "4ffaa5d2": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Mark Wahlberg face \u00e0 une catastrophe dans le premier trailer de Deepwater Horizon de Peter Berg", "uid": "4ffaa5d2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754292.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/mark-wahlberg-face-a-une-catastrophe-dans-le-premier-trailer-de-deepwater-horizon-de-peter-berg/"}, "2fa03a01": {"text": "Dans \"Tini, la nouvelle vie de Violetta\", la star argentine part \u00e0 la d\u00e9couverte d'elle-m\u00eame. Dernier tour de chant pour Violetta...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Bande-annonce TINI, la nouvelle vie de Violetta : direction l'Italie pour la star et ses amis", "uid": "2fa03a01", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/nnmzw6yfjR0/story01.htm"}, "6cf8f088": {"text": "Your Shot community member Noemie Trusty submitted this stunning photo taken in the City of Light: the sun gleaming through the apex of the glass Louvre Pyramid, designed by architect I. M. Pei. \u201cMillions of visitors from all over the world walk to the Pei Pyramide in the Louvre courtyard every year,\u201d Trusty writes, and that\u2019s entirely possible: Year after year, Paris is one of the most visited destinations in the world.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Aglow in the City of Light", "uid": "6cf8f088", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457240400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/louvre-pyramid-scene/"}, "503f9a3d": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Nouvelle bande-annonce de The Nice Guys avec Ryan Gosling et Russell Crowe", "uid": "503f9a3d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458707596.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/nouvelle-bande-annonce-de-the-nice-guys-avec-ryan-gosling-et-russell-crowe/"}, "24689b69": {"text": "A \u201ccasual stroll on the farm\u201d afforded Your Shot member Sonia Sokhi the opportunity to make this photo of a frosty and colorful scene in V\u04e7lkermarkt, located in the Austrian province of Carinthia. In part because of its more than 200 lakes and captivating landscapes, Carinthia is known as the \u201cAustrian Riviera.\u201d\nSokhi's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Winter Pastels", "uid": "24689b69", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458014400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/volkermarkt-austria-snow/"}, "7e72377e": {"text": "A young olive baboon (Papio anubis) clings to its mother\u2019s back in Uganda\u2019s Kibale National Park. The park is home to 13 primate species, including these baboons, so named because of their greenish gray coat color.\nTramonti's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Light Burden", "uid": "7e72377e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458100800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kibale-baboons/"}, "2586d075": {"text": "An Iceland road trip afforded Your Shot member Dylan Shaw an opportunity to photograph one of the country\u2019s geological wonders\u2014a field of volcanic rock softened by a lush blanket of moss. Iceland has been shaped by glacial and volcanic activity\u2014the island was born of a volcanic eruption\u2014and has more than a hundred volcanoes, about a third of which are considered active.\nShaw's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Mossy Eruption\u00a0", "uid": "2586d075", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458619200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mossy-lava-iceland/"}, "2ea645fd": {"text": "Your Shot member Sara Deli\u0107 submitted this image of \u201cheaven on Earth,\u201d a view of the serene Morskie Oko, taken from a stone path running alongside it. Morskie Oko is a Polish lake located high in the Tatra Mountains.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Wonderland Walkway", "uid": "2ea645fd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457154000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morskie-oko-scene/"}, "62c0d0c7": {"text": "Your Shot member Darcy Ingram made this photo of saguaro cacti in Arizona bathed in the fiery light of a desert sunset. The slow-growing plants store water in their pleats and can weigh more than six tons. A healthy saguaro can live up to 175 years, even in this seemingly unforgiving landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Brilliant Blush", "uid": "62c0d0c7", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458532800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/arizona-saguaro-scene/"}}, "18": {"a750423f": {"text": "Don't worry, though, it's still Clowes\u2014there's love and sadness too. The post Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience", "uid": "a750423f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824446.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd161/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cdaniel0Eclowes0Epatience0C/story01.htm"}, "c7be5a19": {"text": "\u00a0We asked investors\u00a0what their favorite startups were from the 60 that launched at Y Combinator\u2019s Winter 2016 Demo Day 1. After huddling with our writers and adding our input, here are TechCrunch\u2019s picks for the 7 most promising companies from the batch, plus an honorable mention. Here\u2019s the list of all the startups that launched at YC W\u201916 on day two.\u00a0Additional\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "The top 7 startups from Y Combinator Winter \u201916 Demo Day 1", "uid": "c7be5a19", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458757761.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6USscNa3VBA/"}, "5f9ca930": {"text": "Alors que Batman v Superman se fait mitrailler de toutes part, Warner d\u00e9cide de se tourner vers l\u2019avenir en pr\u00e9sentant au monde la premi\u00e8re image officielle du film Wonder Woman. Introduite dans le film de Zack Snyder, Wonder Woman alias Diana Prince sera l\u2019h\u00e9ro\u00efne du film de Patty Jenkis, pr\u00e9vu en 2017. Et EW diffuse [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Une premi\u00e8re image officielle pour le film Wonder Woman", "uid": "5f9ca930", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826052.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/d7qy-Vnh5LQ/"}, "c32252d3": {"text": "Nielsen vient de publier une grande \u00e9tude sur la VOD dans le monde. Si les consommateurs ont largement adopt\u00e9 cette nouvelle mani\u00e8re de regarder des contenus, la France reste tout de m\u00eame un peu frileuse dans ce domaine. Nielsen a interrog\u00e9 30 000 personnes dans 61 pays pour faire un \u00e9tat des lieux de la [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "La France a du mal \u00e0 se mettre \u00e0 la VOD payante", "uid": "c32252d3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829714.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/wwm0Ullehpk/"}, "cbab80b1": {"text": "\u00a0Degreed, a startup promising to \u201cjailbreak the college degree,\u201d announced today that it has acquired Gibbon. Degreed offers tools for tracking lifelong learning and earning additional credentials. Gibbon, meanwhile, is supposed to help you learn by curating and sharing playlists of learning-related content. \u201cHands down, Gibbon has built the most elegant tool for curating\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Degreed acquires European education startup Gibbon", "uid": "cbab80b1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458765228.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/cUQsx8eae-8/"}, "4ae449c8": {"text": "Entre sa naissance en 1947 et son premier match en \u00e9quipe professionnelle de l'Ajax Amsterdam, dix-sept ans s'\u00e9coulent. Dix-sept ans \u00e0 battre le pav\u00e9 du quartier la\u00efcard et communiste de Betondorp, \u00e0 proximit\u00e9 du stade De Meer, l'ancienne enceinte de l'Ajax Amsterdam. Dix-sept ans \u00e0 courir, dribbler, apprendre, gueuler, se rebeller, provoquer, \u00e9merveiller, fumer, chercher un p\u00e8re, s'affirmer et se faire un nom. Pour devenir Johan Cruyff, une bonne fois pour toutes.", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "L'enfance d'un roi", "uid": "4ae449c8", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827100.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/l-enfance-d-un-roi-219574.html"}, "7d21aebc": {"text": "We've just revealed the first round of speakers at our annual WIRED Business Conference. You're probably going to want to hear what they have to say. The post GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016 appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016", "uid": "7d21aebc", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824418.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd167/sc/28/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cwired0Ebusiness0Econference0E20A160C/story01.htm"}, "77a78bed": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "PornHub propose une rubrique r\u00e9alit\u00e9 virtuelle gratuite", "uid": "77a78bed", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827183.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/pornhub-propose-une-rubrique-realite-virtuelle-gratuite/"}, "54376eb": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Disparition - Mort de Yohan Cruyff : les hommages affluent", "uid": "54376eb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Mort-de-yohan-cruyff-les-hommages-affluent/646213#xtor=RSS-1"}, "90c58065": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Transfert - Transfert : Le PSG chaud sur Lo Celso", "uid": "90c58065", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Transfert-le-psg-chaud-sur-lo-celso/646223#xtor=RSS-1"}, "eb43e27f": {"text": "\u00a0Investor, entrepreneur, billionaire and\u00a0Bill Gates\u2019 other half in the founding of\u00a0Microsoft Paul Allen\u00a0has\u00a0announced a $100 million investment in the Paul G. Allen Frontiers Group, a fund focusing on the future of biotech research. Allen, who is worth about $15.3 billion, announced the investment today at the National Academy of Sciences in Washington, D.C. The purpose of this\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Microsoft co-founder Paul Allen pledges $100 million toward cutting-edge biotech research", "uid": "eb43e27f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458766743.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/sBeBgt5SXWQ/"}, "b8c8ca78": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Robotique : Hanson Robotics pr\u00e9sente Sophia, un robot plut\u00f4t expressif", "uid": "b8c8ca78", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824320.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/robotique-hanson-robotics-presente-sophia-un-robot-plutot-expressif/"}, "70a45c72": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - Tournoi - Stuart Hogg d\u00e9sign\u00e9 meilleur joueur du Tournoi des Six Nations", "uid": "70a45c72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Stuart-hogg-designe-meilleur-joueur-du-tournoi-des-six-nations/646224#xtor=RSS-1"}, "3d2b50fe": {"text": "Reprenant le Batman de Lego Movie, Lego Batman se d\u00e9voile aujourd\u2019hui dans une premi\u00e8re bande-annonce ! Toujours aussi cool et con, le Batman version Lego nous montre un peu sa vie dans la Batcave. Une vie bien difficile quand Alfred n\u2019est pas l\u00e0. Ah oui, il devra sauver Gotham aussi\u2026 encore\u2026 En tout cas, le [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Un premier trailer pour Lego Batman !", "uid": "3d2b50fe", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826609.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/hKpu1fk7Gek/"}, "c9661b8e": {"text": "Un match ferm\u00e9 comme lors de la Copa America\n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Chili Argentine : Analyse, prono et cotes de l'affiche des Eliminatoires de la Coupe du Monde 2018", "uid": "c9661b8e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826500.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/chili-argentine-analyse-prono-et-cotes-de-l-affiche-des-eliminatoires-de-la-coupe-du-monde-2018-219581.html"}, "b5bc1657": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - AFS - Le Sud-Africain Fourie du Preez annonce sa retraite", "uid": "b5bc1657", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-sud-africain-fourie-du-preez-annonce-sa-retraite/646216#xtor=RSS-1"}, "b5666614": {"text": "If you want to see the future of luxury cars, Ford's packed them all into this enormous truck. The post Lincoln's Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Lincoln\u2019s Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase", "uid": "b5666614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820821.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7c72d3/sc/23/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Clincolns0Eyacht0Esized0Econcept0Esuv0Ecloset0Estaircase0C/story01.htm"}, "e797611c": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Hippisme - Quint\u00e9+ - Mikelino en force", "uid": "e797611c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Hippisme/Actualites/-/646214#xtor=RSS-1"}, "26ab55ba": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Gourcuff : \"Cruyff a plac\u00e9 le jeu au centre du d\u00e9bat\"", "uid": "26ab55ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824820.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/gourcuff-cruyff-a-place-le-jeu-au-centre-du-debat-219579.html"}, "47d8326b": {"text": "En 1976, Antonin Panenka donne naissance aux tirs au but qui porte son nom. Six ans plus tard, Johan Cruyff r\u00e9volutionne lui aussi, \u00e0 sa mani\u00e8re, le penalty. Il ne pouvait en \u00eatre autrement pour un homme qui ex\u00e8cre l'exercice.\"Personne ne s'attendait \u00e0 cela, la surprise \u00e9tait totale. Apr\u00e8s le but, le temps s'est arr\u00eat\u00e9. Tout le monde \u00e9tait t\u00e9tanis\u00e9, ne comprenant pas ce qu'il venait de se passer. Les\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Le jour o\u00f9 Cruyff a tir\u00e9 un penalty \u00e0 deux", "uid": "47d8326b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/le-jour-ou-cruyff-a-tire-un-penalty-a-deux-219575.html"}, "318875e9": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Le chef-d'\u0153uvre de Johan Cruyff face \u00e0 l'Atl\u00e9tico en 1973", "uid": "318875e9", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826977.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/le-scan-sport/2016/03/24/27001-20160324ARTFIG00190-le-chef-d-oeuvre-de-johan-cruyff-face-a-l-atletico-en-1973.php"}, "13744234": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - De l'Ajax au Bar\u00e7a, la trace ind\u00e9l\u00e9bile du \u00abg\u00e9nie\u00bb Cruyff", "uid": "13744234", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825722.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/diaporamas/de-l-ajax-au-barca-la-trace-indelebile-du-genie-cruyff"}, "d234bfe5": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Platini : \u00abCruyff \u00e9tait le meilleur joueur de tous les temps\u00bb", "uid": "d234bfe5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826438.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/platini-cruyff-etait-le-meilleur-joueur-de-tous-les-temps-797773"}, "242b17d7": {"text": "Since April, people have watched 110 million hours of video about presidential candidates and political issues. The post Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season", "uid": "242b17d7", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458828181.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7d019d/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cyoutube0Eunsung0Ejuggernaut0Eelection0Eseason0C/story01.htm"}, "5ff7900c": {"text": "Pendant la conf\u00e9rence NEXT qui se tient \u00e0 San Fracisco, Google a confirm\u00e9 qu\u2019il allait bel et bien laisser aux d\u00e9veloppeurs tiers l\u2019acc\u00e8s au Google Cloud Speech API. Pour l\u2019instant, il n\u2019est lanc\u00e9 qu\u2019en aper\u00e7u limit\u00e9. Cet API (application program interface) permet de retranscrire les paroles en texte. Jusqu\u2019ici, les d\u00e9veloppeurs d\u2019applications ont surtout utilis\u00e9 [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Google va laisser son API de reconnaissance vocale en acc\u00e8s ouvert", "uid": "5ff7900c", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830540.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/yBB64e1xbpg/"}, "ac98fa7": {"text": "\u00a0Microsoft\u2019s newly launched A.I.-powered bot called Tay, which was responding to tweets and chats on GroupMe and Kik, has already been shut down due to concerns\u00a0with its\u00a0inability to recognize when it was making offensive\u00a0or racist statements. Of course, the bot wasn\u2019t coded to be racist, but it \u201clearns\u201d from those it interacts with. And naturally, given that this\u00a0is\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Microsoft silences its new A.I. bot Tay, after Twitter users teach it racism", "uid": "ac98fa7", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828962.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/AAvkIWxJZk8/"}, "725ac265": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Justice - L'Anglais Adam Johnson prend six ans de prison", "uid": "725ac265", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-anglais-adam-johnson-prend-six-ans-de-prison/646218#xtor=RSS-1"}, "7cc349c3": {"text": "Tristan Walker is becoming, if he\u2019s not already, a household name in Silicon Valley. He\u2019s the founder and CEO of Walker & Company Brands, the startup behind the successful Bevel razor and shaving cream products for people of color. I first spoke with\u00a0Walker\u00a0in December 2013, when he\u00a0launched his company, while writing for Business Insider. He was in the San Francisco Bay\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Bullish with Tristan Walker, CEO of Walker & Company Brands", "uid": "7cc349c3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458764458.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/CRoRJKuFE8Q/"}, "83bfb42d": {"text": "Le Napoli veut barricader Higua\u00edn. \n\nAuteur de 29 buts en 30 matchs de Serie A cette saison avec les Azzurri", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Naples veut prolonger Higua\u00edn", "uid": "83bfb42d", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830160.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/naples-veut-prolonger-higuain-219582.html"}, "d3ea3e5d": {"text": "Dragon Ball Z a marqu\u00e9 des g\u00e9n\u00e9rations enti\u00e8res d\u2019enfants et de parents au fil des ann\u00e9es. Encore aujourd\u2019hui, la nouvelle s\u00e9rie anim\u00e9e et son manga (seulement au Japon) nomm\u00e9s Dragon Ball Super font vibrer des millions de fans \u00e0 travers la plan\u00e8te. Et s\u2019il y a bien une chose que l\u2019on pouvait reprocher \u00e0 notre [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Les fans espagnols de Dragon Ball Z face \u00e0 une injustice dans la s\u00e9rie", "uid": "d3ea3e5d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820072.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/BkZ1g2Oz9gg/"}, "2b683929": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Six ans de prison et une amande pour Adam Johnson", "uid": "2b683929", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827739.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/fil-info/six-ans-de-prison-et-une-amande-pour-adam-johnson-797778"}, "54028be": {"text": "Adam Johnson sait ce qu'il fera les six prochaines ann\u00e9es. \n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Adam Johnson condamn\u00e9 \u00e0 6 ans de prison", "uid": "54028be", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828900.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/adam-johnson-condamne-a-6-ans-de-prison-219580.html"}, "5198393d": {"text": "\u00a0Juno, a months-old, New York-based ride-sharing service that is planning to take on Uber,\u00a0is talking with investors about a $30 million round of funding, according to several sources, one of whom said of the valuation that Juno\u00a0seeking, \u201cit\u2019s high.\u201d Asked to confirm, the company\u2019s cofounder and CEO Talmon Marco said last night via email, \u201cI\u2019m gonna stick to\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Juno, the new ride-sharing startup, is talking with investors about a $30 million round", "uid": "5198393d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829037.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/XWwvxWE3evE/"}, "80524751": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Braillard : \u00abUn g\u00e9ant du football nous a quitt\u00e9s\u00bb", "uid": "80524751", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826100.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/braillard-un-geant-du-football-nous-a-quittes-797764"}, "eacaff88": {"text": "Produire de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir des \u00e9nergies renouvelables, c\u2019est bien, pouvoir la stocker et faire face aux variations de la production, c\u2019est encore mieux. Contraction de battery et wind, Batwind n\u2019est ainsi pas le nom d\u2019un nouvel accessoire de l\u2019homme chauve-souris mais bien celui d\u2019un projet pilote du groupe p\u00e9trolier Statoil. Un projet qui vise [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Batwind : stocker l\u2019\u00e9nergie des \u00e9oliennes dans un gigantesque parc de batteries", "uid": "eacaff88", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827167.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/1llsLypgic8/"}, "3fe20bae": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Test : Master & Dynamic MW60\u00a0: un fier s\u00e9dentaire d\u00e9guis\u00e9 en nomade", "uid": "3fe20bae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.lesnumeriques.com/casque-audio/master-dynamic-mw60-p30199/test.html"}, "44f2f518": {"text": "Tour \u00e0 tour attaquant, entra\u00eeneur et directeur sportif du Real Madrid, Jorge Valdano est sans doute l'ancien joueur qui parle le mieux de football. Et de Johan Cruyff, la pierre angulaire de l'\u00e9ternel ennemi, le FC Barcelone. Depuis l'Argentine, quelle image vous faisiez-vous de Cruyff ?", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Valdano : \"Cruyff, un mythe\"", "uid": "44f2f518", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825540.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/valdano-cruyff-un-mythe-219577.html"}, "e6139e18": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Les meilleurs \u00abCruyffismes\u00bb", "uid": "e6139e18", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826866.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/actualites/les-bons-mots-de-johan-cruyff-797759"}, "e76757b3": {"text": "\u00a0Y Combinator-backed Gecko Robotics is hoping to save a few human lives at our nation\u2019s power plants with wall-climbing robots.\nGecko\u2019s\u00a0proprietary magnetic adhesion technology works much like the sticky foot of a gecko, allowing its\u00a0robots to crawl up walls to inspect\u00a0for damage along the way.\nA\u00a0human would normally be the checker, but that presents an often dangerous situation. Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Gecko Robotics Does The Heavy Inspecting At Power Plants To Prevent Human Fatalities", "uid": "e76757b3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458760088.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6ZQxJAsC45M/"}, "b6d0bb95": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Transferts - Manchester United lorgne Miranda", "uid": "b6d0bb95", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825712.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/transferts/fil-info/manchester-united-lorgne-miranda-797757"}}, "14": {"cc6cca09": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Uni Watch: Lions redesign contest results", "uid": "cc6cca09", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458694090.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15046433/uni-watch-contest-results-how-redesign-detroit-lions"}, "4e6364ba": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Kerr: Players have earned say in rest decisions", "uid": "4e6364ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458795251.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055722/golden-state-warriors-steve-kerr-says-record-enticing-secondary-seed-health"}, "87a52aa4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Simmons chooses agency that represents LeBron", "uid": "87a52aa4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458789144.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15055232/ben-simmons-represented-klutch-sports-group"}, "e797611c": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Hippisme - Quint\u00e9+ - Mikelino en force", "uid": "e797611c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Hippisme/Actualites/-/646214#xtor=RSS-1"}, "60a7a4ae": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Warriors find their magic numbers", "uid": "60a7a4ae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458801752.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/statsinfo/post/_/id/115531/warriors-find-their-magic-numbers"}, "da544807": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Laettner: Duke&apos;s Allen should heed my lessons", "uid": "da544807", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458785024.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054995/christian-laettner-grayson-allen-duke-blue-devils"}, "4ae449c8": {"text": "Entre sa naissance en 1947 et son premier match en \u00e9quipe professionnelle de l'Ajax Amsterdam, dix-sept ans s'\u00e9coulent. Dix-sept ans \u00e0 battre le pav\u00e9 du quartier la\u00efcard et communiste de Betondorp, \u00e0 proximit\u00e9 du stade De Meer, l'ancienne enceinte de l'Ajax Amsterdam. Dix-sept ans \u00e0 courir, dribbler, apprendre, gueuler, se rebeller, provoquer, \u00e9merveiller, fumer, chercher un p\u00e8re, s'affirmer et se faire un nom. Pour devenir Johan Cruyff, une bonne fois pour toutes.", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "L'enfance d'un roi", "uid": "4ae449c8", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827100.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/l-enfance-d-un-roi-219574.html"}, "49d6a16": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "OU without reserve Manyang after brother&apos;s death", "uid": "49d6a16", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458781185.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054541/akolda-manyang-away-oklahoma-sooners-brother-death"}, "90c58065": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Transfert - Transfert : Le PSG chaud sur Lo Celso", "uid": "90c58065", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Transfert-le-psg-chaud-sur-lo-celso/646223#xtor=RSS-1"}, "54376eb": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Disparition - Mort de Yohan Cruyff : les hommages affluent", "uid": "54376eb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Mort-de-yohan-cruyff-les-hommages-affluent/646213#xtor=RSS-1"}, "44f2f518": {"text": "Tour \u00e0 tour attaquant, entra\u00eeneur et directeur sportif du Real Madrid, Jorge Valdano est sans doute l'ancien joueur qui parle le mieux de football. Et de Johan Cruyff, la pierre angulaire de l'\u00e9ternel ennemi, le FC Barcelone. Depuis l'Argentine, quelle image vous faisiez-vous de Cruyff ?", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Valdano : \"Cruyff, un mythe\"", "uid": "44f2f518", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825540.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/valdano-cruyff-un-mythe-219577.html"}, "c9661b8e": {"text": "Un match ferm\u00e9 comme lors de la Copa America\n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Chili Argentine : Analyse, prono et cotes de l'affiche des Eliminatoires de la Coupe du Monde 2018", "uid": "c9661b8e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826500.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/chili-argentine-analyse-prono-et-cotes-de-l-affiche-des-eliminatoires-de-la-coupe-du-monde-2018-219581.html"}, "b5bc1657": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - AFS - Le Sud-Africain Fourie du Preez annonce sa retraite", "uid": "b5bc1657", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-sud-africain-fourie-du-preez-annonce-sa-retraite/646216#xtor=RSS-1"}, "ea58a372": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Ex-L&apos;ville star Smith nets 65 for D-League record", "uid": "ea58a372", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458794175.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055640/russ-smith-sets-d-league-scoring-record-65-points"}, "70a45c72": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - Tournoi - Stuart Hogg d\u00e9sign\u00e9 meilleur joueur du Tournoi des Six Nations", "uid": "70a45c72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Stuart-hogg-designe-meilleur-joueur-du-tournoi-des-six-nations/646224#xtor=RSS-1"}, "26ab55ba": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Gourcuff : \"Cruyff a plac\u00e9 le jeu au centre du d\u00e9bat\"", "uid": "26ab55ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824820.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/gourcuff-cruyff-a-place-le-jeu-au-centre-du-debat-219579.html"}, "47d8326b": {"text": "En 1976, Antonin Panenka donne naissance aux tirs au but qui porte son nom. Six ans plus tard, Johan Cruyff r\u00e9volutionne lui aussi, \u00e0 sa mani\u00e8re, le penalty. Il ne pouvait en \u00eatre autrement pour un homme qui ex\u00e8cre l'exercice.\"Personne ne s'attendait \u00e0 cela, la surprise \u00e9tait totale. Apr\u00e8s le but, le temps s'est arr\u00eat\u00e9. Tout le monde \u00e9tait t\u00e9tanis\u00e9, ne comprenant pas ce qu'il venait de se passer. Les\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Le jour o\u00f9 Cruyff a tir\u00e9 un penalty \u00e0 deux", "uid": "47d8326b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/le-jour-ou-cruyff-a-tire-un-penalty-a-deux-219575.html"}, "318875e9": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Le chef-d'\u0153uvre de Johan Cruyff face \u00e0 l'Atl\u00e9tico en 1973", "uid": "318875e9", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826977.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/le-scan-sport/2016/03/24/27001-20160324ARTFIG00190-le-chef-d-oeuvre-de-johan-cruyff-face-a-l-atletico-en-1973.php"}, "51952ec5": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "LeBron ponders superteam with Melo, CP3, Wade", "uid": "51952ec5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458797782.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055866/lebron-james-ponders-superteam-carmelo-anthony-chris-paul-dwyane-wade"}, "a00b646a": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Sweet 16 Thursday: When the tourney stops being polite and starts getting real", "uid": "a00b646a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820849.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/collegebasketballnation/post/_/id/113718/sweet-16-thursday-when-the-tourney-stops-being-polite-and-starts-getting-real"}, "d234bfe5": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Platini : \u00abCruyff \u00e9tait le meilleur joueur de tous les temps\u00bb", "uid": "d234bfe5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826438.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/platini-cruyff-etait-le-meilleur-joueur-de-tous-les-temps-797773"}, "e33bd7f4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Joe Garagiola Sr. was part of growing up a baseball fan for many", "uid": "e33bd7f4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458778236.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/sweetspot/post/_/id/69111/joe-garagiola-sr-was-part-of-growing-up-a-baseball-fan-for-many"}, "adcb1073": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Daily Word: What Maryland must do to knock off No. 1 Kansas", "uid": "adcb1073", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828130.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/page/word160324/does-maryland-need-do-knock-no-1-kansas"}, "725ac265": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Justice - L'Anglais Adam Johnson prend six ans de prison", "uid": "725ac265", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-anglais-adam-johnson-prend-six-ans-de-prison/646218#xtor=RSS-1"}, "a8f9256e": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Steve Kerr openly admits Warriors are chasing 73 wins, finally", "uid": "a8f9256e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458807486.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/golden-state-warriors/post/_/id/1498/steve-kerr-finally-openly-admits-warriors-are-chasing-73-wins"}, "96fe1731": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Silver &apos;extraordinarily optimistic&apos; no labor strife", "uid": "96fe1731", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458768957.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15053128/nba-commissioner-adam-silver-says-early-labor-talks-going-well"}, "83bfb42d": {"text": "Le Napoli veut barricader Higua\u00edn. \n\nAuteur de 29 buts en 30 matchs de Serie A cette saison avec les Azzurri", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Naples veut prolonger Higua\u00edn", "uid": "83bfb42d", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830160.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/naples-veut-prolonger-higuain-219582.html"}, "6aa3471": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Kawhi Leonard and reserves help Spurs rebound, blitz Heat", "uid": "6aa3471", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458798822.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/san-antonio-spurs/post/_/id/616/kawhi-leonard-and-reserves-help-spurs-rebound"}, "5f9b4fc8": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Cautious approach could serve Day well at Match Play", "uid": "5f9b4fc8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458769396.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/golf/story/_/id/15053212/cautious-approach-serve-jason-day-well-wgc-dell-match-play-injuring-back"}, "9939e9e4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Parents of A&M player left before he hit tying shot", "uid": "9939e9e4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824325.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15056720/parents-texas-aggies-admon-gilder-leave-early-miss-comeback"}, "2b683929": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Six ans de prison et une amande pour Adam Johnson", "uid": "2b683929", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827739.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/fil-info/six-ans-de-prison-et-une-amande-pour-adam-johnson-797778"}, "54028be": {"text": "Adam Johnson sait ce qu'il fera les six prochaines ann\u00e9es. \n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Adam Johnson condamn\u00e9 \u00e0 6 ans de prison", "uid": "54028be", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828900.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/adam-johnson-condamne-a-6-ans-de-prison-219580.html"}, "13744234": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - De l'Ajax au Bar\u00e7a, la trace ind\u00e9l\u00e9bile du \u00abg\u00e9nie\u00bb Cruyff", "uid": "13744234", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825722.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/diaporamas/de-l-ajax-au-barca-la-trace-indelebile-du-genie-cruyff"}, "80524751": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Braillard : \u00abUn g\u00e9ant du football nous a quitt\u00e9s\u00bb", "uid": "80524751", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826100.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/braillard-un-geant-du-football-nous-a-quittes-797764"}, "4c5ca1f3": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "WR Randle joins Eagles after 4-year Giants run", "uid": "4c5ca1f3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772560.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053628/rueben-randle-agrees-deal-philadelphia-eagles"}, "b27421e2": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Calipari: All draft-eligible UK players will declare", "uid": "b27421e2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458780680.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15054473/john-calipari-all-eligible-kentucky-wildcats-players-enter-nba-draft"}, "d2272ccb": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Report: NFL concussion studies used flawed data", "uid": "d2272ccb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828713.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15056955/nfl-concussion-studies-based-underreported-head-injury-numbers"}, "e6139e18": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Les meilleurs \u00abCruyffismes\u00bb", "uid": "e6139e18", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826866.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/actualites/les-bons-mots-de-johan-cruyff-797759"}, "3e563891": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "NFL, union talks over Goodell role break down", "uid": "3e563891", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772936.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053643/talks-nfl-nflpa-reduction-roger-goodell-role-break-down"}, "b6d0bb95": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Transferts - Manchester United lorgne Miranda", "uid": "b6d0bb95", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825712.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/transferts/fil-info/manchester-united-lorgne-miranda-797757"}}, "8": {"cd606935": {"text": "Rival des BMW X5, Mercedes GLE, Audi Q7 et autres Volvo XC90, le Jeep Grand Cherokee profite du salon de New-York 2016 pour \u00e9toffer sa gamme de deux nouvelles versions. La premi\u00e8re, c'est le Grand Cherokee [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Jeep Grand Cherokee Trailhawk & Summit", "uid": "cd606935", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816045.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800780-salon-new-york-2016-jeep-grand-cherokee-trailhawk-summit/"}, "583fe285": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Renault Kwid : augmentation de la production", "uid": "583fe285", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824700.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/renault-kwid-augmentation-de-la-production.html"}, "c2f8b98d": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Jeux vid\u00e9o : l\u2019avenir de DriveClub compromis", "uid": "c2f8b98d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828201.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/jeux-video-lavenir-de-driveclub-compromis.html"}, "59bfe9c": {"text": "In the Mekong Delta town of My Tho, Vietnam, a flowing expanse of fishing net is carefully checked for damage. This image offers a glimpse into the daily routine of area fishermen, says the photographer, Your Shot member Ph\u1ea1m T\u1ef5. \u201cAfter a long trip at sea, they have to check and mend the damaged nets \u2026 It sometimes takes a half day to finish their work. Therefore, the fishermen \u2026 mend the nets as fast as possible for the next trip to sea.\u201d\nT\u1ef5's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Make and Mend", "uid": "59bfe9c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457413200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/vietnam-red-fishing-nets/"}, "72ed72ef": {"text": "\u201c[It\u2019s] early morning in the field,\u201d writes photographer and Your Shot member Malgorzata Walkowska, and apparently the farmer in the background isn\u2019t the only one who rose early to tend to his work: A hardworking spider has been busy spinning an intricate web on plants nearby.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Work Together", "uid": "72ed72ef", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458705600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/poland-spiderweb-farm/"}, "e3510ebb": {"text": "In the golden light of morning, cranes take flight in Israel\u2019s Hula Valley nature reserve. Millions of migrating birds, including cranes, stop in the valley as they make their way between Europe and Africa.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Rest Stop", "uid": "e3510ebb", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457845200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/israel-lake-cranes/"}, "ae3df5e0": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "500 Miles d\u2019Indianapolis 2016 : sans Kurt Busch", "uid": "ae3df5e0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826884.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/500-miles-dindianapolis-2016-sans-kurt-busch.html"}, "12f92dd0": {"text": "Your Shot member T. Zhang snapped this photo of a bevy of people fishing on Australia\u2019s Gold Coast in Queensland. Though the image is rendered in placid black and white, it\u2019s \u201ca happy fishing party,\u201d writes Zhang.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Gold Coast Party", "uid": "12f92dd0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457672400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/gold-coast-fishing/"}, "6c278d7a": {"text": "A young monk in Myanmar's ancient city of Bagan has found a quiet spot to read. The archway behind him offers shade and neatly frames a nearby pagoda, thousands of which dot the Bagan landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "A Quiet Spot", "uid": "6c278d7a", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457758800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/myanmar-monk-reading/"}, "5cfae040": {"text": "Two visitors wade in the Yamuna River in Agra, India. The city of Agra is best known as the location of the iconic Taj Mahal, awash in the brilliant light of morning in the background.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Morning's Golden Glow", "uid": "5cfae040", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458187200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/yamuna-river-scene/"}, "1226eae5": {"text": "At a seaside facility in Beirut, Lebanon, \u201ctwo old-time friends,\u201d writes photographer Yasmina B., \u201cenjoy life by the beach.\u201d Once called the Paris of the Middle East, Beirut\u2019s glamorous image was shattered by a 15-year civil war that ended in 1990. Rebuilding efforts have taken place in the decades since.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Friends in Fair Weather", "uid": "1226eae5", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458446400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/lebanon-beach-scene/"}, "db3f1b62": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : les News de la Semaine (Emission Turbo du 20/03/2016)", "uid": "db3f1b62", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816344.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477074-les-news-de-la-semaine-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "5aeaad94": {"text": "Mercedes compl\u00e8te (encore) sa gamme avec une nouvelle proposition sur le segment des SUV : la GLC Coup\u00e9 Bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 ne pas laisser les coud\u00e9es franches \u00e0 son rival bavarois, Mercedes vient le concurrencer sur le terrain du BMW X4 : les coup\u00e9s SUV. Bas\u00e9 en tr\u00e8s grande partie sur le GLC, la version [\u2026]\nCet article Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ? est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ?", "uid": "5aeaad94", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458745402.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mercedes-glc-coupe-276447"}, "780c2183": {"text": "Nous attendions une version coup\u00e9 de la petite Mazda MX-5. Las ! C\u2019est une version targa qui arrive au salon de New York : la MX-5 RF. Et c\u2019est une bonne chose ! Quelle dr\u00f4le de petite b\u00eate que Mazda nous a pondu l\u00e0 ! Alors que tout laisser \u00e0 penser que la MX-5 (d\u00e9nomm\u00e9e [\u2026]\nCet article Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata", "uid": "780c2183", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458725247.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mazda-mx5-rf-toit-miata-276415"}, "4da5906": {"text": "Because rubber sap flows best at night, tappers in Xishuangbanna, China, use headlamps to light the trees while they work, as shown in this time exposure. The latex drips into cups from incisions in the bark. A typical tree produces a few ounces\u2019 worth of rubber a day.\nSee more pictures from the January 2016 feature story \"Why We (Still) Can\u2019t Live Without Rubber.\"", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Slow Draw", "uid": "4da5906", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457928000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/china-rubber-lamps/"}, "6f93beb8": {"text": "Your Shot member Fran Llano sought a new way to capture Kirkjufell, Iceland\u2019s well-known stand-alone peak. \u201cI\u2019ve used these icicles on the frame just trying to get something different from this famous spot,\u201d he says. The 1,519-foot (463-meter) mountain, shown here partially illuminated by the northern lights, is located on the Snaefellsnes Peninsula in western Iceland.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "An Icy Peek", "uid": "6f93beb8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458273600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kirkjufell-iceland-icicles/"}, "7a028e00": {"text": "A New Zealand silvereye stretches toward a Puya alpestris, a dramatically colored flowering plant that is native to Chile and very attractive to nectar-sipping bird species. \u201cWhen the flowers bloom, the silvereye is intoxicated. I spent a delightful afternoon capturing [images of] these fleeting birds at the Christchurch Botanic Gardens in Christchurch, New Zealand,\u201d writes Your Shot community member Chew Yen Fook, who shared this photo.\nFook's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Simply Irresistible", "uid": "7a028e00", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457499600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/new-zealand-silver-eye/"}, "ca423d65": {"text": "While standing on the shore in Orahovac, Montenegro, this sunrise scene appeared before photographer and Your Shot member Aleksandra Bo\u0161kovi\u0107: a single swan, floating through the mist on the Bay of Kotor while perfectly illuminated by the morning sun.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Float On", "uid": "ca423d65", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458792000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/montenegro-lake-scene/"}, "70583e7f": {"text": "When photographer and Your Shot member Logan Swayze and his wife spent two days in the Sahara in Morocco, they were inspired. \u201cWe absolutely fell in love with the simplicity of the landscape, and I wanted to capture the feeling of freedom the Sahara offers its guests,\u201d he writes. \u201cThis image represents just that for me\u2014freedom\u2014a woman running, almost taking flight [within] the infinity of the landscape.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Free to Fly", "uid": "70583e7f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457586000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morocco-sahara-run/"}, "af85d4ff": {"text": "\u201cCoho salmon fry peer out of their tank at an elementary school,\u201d writes Your Shot member Eiko Jones, who submitted this photo from British Columbia, Canada. \u201cIn conjunction with the Department of Fisheries, the school raises a tankful of salmon each year\u201d\u2014coho salmon can grow to be up to two feet long\u2014\u201cand then releases them into a local stream to teach kids about watershed issues and salmon biology.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Small Fry", "uid": "af85d4ff", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458360000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/coho-salmon-fry/"}, "6f9bab5a": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : Spectre, la derni\u00e8re mission de l'Aston Martin DB10", "uid": "6f9bab5a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821424.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477078-spectre-la-derniere-mission-de-l-aston-martin-db10-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "22310917": {"text": "Mont Blanc (White Mountain) in the Alps is western Europe\u2019s highest peak at 15,771 feet (4,800 meters). Your Shot member Arina Andryeyeva submitted this shot, captured at 13,120 feet (4,000 meters), of Mont Blanc\u2019s snowy ridge and peak ascending into the cloud cover. \u201cThe temperature before climbing was around 20\u00b0C [68\u00b0F],\u201d Andryeyeva writes. \u201cAfter [we made] it almost to the very top, the temperature dropped to minus 1\u00b0C [30\u00b0F].\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Where Earth Meets Sky", "uid": "22310917", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457326800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mont-blanc-trek/"}, "6cf8f088": {"text": "Your Shot community member Noemie Trusty submitted this stunning photo taken in the City of Light: the sun gleaming through the apex of the glass Louvre Pyramid, designed by architect I. M. Pei. \u201cMillions of visitors from all over the world walk to the Pei Pyramide in the Louvre courtyard every year,\u201d Trusty writes, and that\u2019s entirely possible: Year after year, Paris is one of the most visited destinations in the world.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Aglow in the City of Light", "uid": "6cf8f088", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457240400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/louvre-pyramid-scene/"}, "3799b0e1": {"text": "En Europe, nous avons toujours la Lancia Thema m\u00eame si cette grande berline n'a jamais connu le succ\u00e8s. La probabilit\u00e9 d'en croiser une sur la route est m\u00eame plus faible que pour une Ferrari ou une Lamborghini, [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Chrysler 300S Appearance Package", "uid": "3799b0e1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824532.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800800-salon-new-york-2016-chrysler-300s-sport-package/"}, "24689b69": {"text": "A \u201ccasual stroll on the farm\u201d afforded Your Shot member Sonia Sokhi the opportunity to make this photo of a frosty and colorful scene in V\u04e7lkermarkt, located in the Austrian province of Carinthia. In part because of its more than 200 lakes and captivating landscapes, Carinthia is known as the \u201cAustrian Riviera.\u201d\nSokhi's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Winter Pastels", "uid": "24689b69", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458014400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/volkermarkt-austria-snow/"}, "7e72377e": {"text": "A young olive baboon (Papio anubis) clings to its mother\u2019s back in Uganda\u2019s Kibale National Park. The park is home to 13 primate species, including these baboons, so named because of their greenish gray coat color.\nTramonti's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Light Burden", "uid": "7e72377e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458100800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kibale-baboons/"}, "2586d075": {"text": "An Iceland road trip afforded Your Shot member Dylan Shaw an opportunity to photograph one of the country\u2019s geological wonders\u2014a field of volcanic rock softened by a lush blanket of moss. Iceland has been shaped by glacial and volcanic activity\u2014the island was born of a volcanic eruption\u2014and has more than a hundred volcanoes, about a third of which are considered active.\nShaw's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Mossy Eruption\u00a0", "uid": "2586d075", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458619200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mossy-lava-iceland/"}, "45f05249": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "La version sept places du Lexus RX confirm\u00e9e", "uid": "45f05249", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825825.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/la-version-sept-places-du-lexus-rx-confirmee.html"}, "e80306bd": {"text": "Mise \u00e0 jour assez importante pour la Nissan GT-R : plus puissante, plus luxueuse, et une petite \u00e9volution de style. Nissan le laissait entendre r\u00e9cemment (lire la news de Thomas ici), Godzilla aura un restylage au Salon de New York. Voici donc le nouveau mod\u00e8le, qui apporte un peu plus que des simples modifications cosm\u00e9tiques. [\u2026]\nCet article Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9 est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9", "uid": "e80306bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458750324.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/nissan-gt-r-godzilla-se-refait-beaute-276473"}, "2ea645fd": {"text": "Your Shot member Sara Deli\u0107 submitted this image of \u201cheaven on Earth,\u201d a view of the serene Morskie Oko, taken from a stone path running alongside it. Morskie Oko is a Polish lake located high in the Tatra Mountains.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Wonderland Walkway", "uid": "2ea645fd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457154000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morskie-oko-scene/"}, "62c0d0c7": {"text": "Your Shot member Darcy Ingram made this photo of saguaro cacti in Arizona bathed in the fiery light of a desert sunset. The slow-growing plants store water in their pleats and can weigh more than six tons. A healthy saguaro can live up to 175 years, even in this seemingly unforgiving landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Brilliant Blush", "uid": "62c0d0c7", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458532800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/arizona-saguaro-scene/"}}, "22": {"c7be5a19": {"text": "\u00a0We asked investors\u00a0what their favorite startups were from the 60 that launched at Y Combinator\u2019s Winter 2016 Demo Day 1. After huddling with our writers and adding our input, here are TechCrunch\u2019s picks for the 7 most promising companies from the batch, plus an honorable mention. Here\u2019s the list of all the startups that launched at YC W\u201916 on day two.\u00a0Additional\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "The top 7 startups from Y Combinator Winter \u201916 Demo Day 1", "uid": "c7be5a19", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458757761.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6USscNa3VBA/"}, "c32252d3": {"text": "Nielsen vient de publier une grande \u00e9tude sur la VOD dans le monde. Si les consommateurs ont largement adopt\u00e9 cette nouvelle mani\u00e8re de regarder des contenus, la France reste tout de m\u00eame un peu frileuse dans ce domaine. Nielsen a interrog\u00e9 30 000 personnes dans 61 pays pour faire un \u00e9tat des lieux de la [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "La France a du mal \u00e0 se mettre \u00e0 la VOD payante", "uid": "c32252d3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829714.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/wwm0Ullehpk/"}, "22310917": {"text": "Mont Blanc (White Mountain) in the Alps is western Europe\u2019s highest peak at 15,771 feet (4,800 meters). Your Shot member Arina Andryeyeva submitted this shot, captured at 13,120 feet (4,000 meters), of Mont Blanc\u2019s snowy ridge and peak ascending into the cloud cover. \u201cThe temperature before climbing was around 20\u00b0C [68\u00b0F],\u201d Andryeyeva writes. \u201cAfter [we made] it almost to the very top, the temperature dropped to minus 1\u00b0C [30\u00b0F].\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Where Earth Meets Sky", "uid": "22310917", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457326800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mont-blanc-trek/"}, "59bfe9c": {"text": "In the Mekong Delta town of My Tho, Vietnam, a flowing expanse of fishing net is carefully checked for damage. This image offers a glimpse into the daily routine of area fishermen, says the photographer, Your Shot member Ph\u1ea1m T\u1ef5. \u201cAfter a long trip at sea, they have to check and mend the damaged nets \u2026 It sometimes takes a half day to finish their work. Therefore, the fishermen \u2026 mend the nets as fast as possible for the next trip to sea.\u201d\nT\u1ef5's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Make and Mend", "uid": "59bfe9c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457413200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/vietnam-red-fishing-nets/"}, "77a78bed": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "PornHub propose une rubrique r\u00e9alit\u00e9 virtuelle gratuite", "uid": "77a78bed", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827183.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/pornhub-propose-une-rubrique-realite-virtuelle-gratuite/"}, "cbab80b1": {"text": "\u00a0Degreed, a startup promising to \u201cjailbreak the college degree,\u201d announced today that it has acquired Gibbon. Degreed offers tools for tracking lifelong learning and earning additional credentials. Gibbon, meanwhile, is supposed to help you learn by curating and sharing playlists of learning-related content. \u201cHands down, Gibbon has built the most elegant tool for curating\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Degreed acquires European education startup Gibbon", "uid": "cbab80b1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458765228.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/cUQsx8eae-8/"}, "eb43e27f": {"text": "\u00a0Investor, entrepreneur, billionaire and\u00a0Bill Gates\u2019 other half in the founding of\u00a0Microsoft Paul Allen\u00a0has\u00a0announced a $100 million investment in the Paul G. Allen Frontiers Group, a fund focusing on the future of biotech research. Allen, who is worth about $15.3 billion, announced the investment today at the National Academy of Sciences in Washington, D.C. The purpose of this\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Microsoft co-founder Paul Allen pledges $100 million toward cutting-edge biotech research", "uid": "eb43e27f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458766743.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/sBeBgt5SXWQ/"}, "e3510ebb": {"text": "In the golden light of morning, cranes take flight in Israel\u2019s Hula Valley nature reserve. Millions of migrating birds, including cranes, stop in the valley as they make their way between Europe and Africa.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Rest Stop", "uid": "e3510ebb", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457845200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/israel-lake-cranes/"}, "24689b69": {"text": "A \u201ccasual stroll on the farm\u201d afforded Your Shot member Sonia Sokhi the opportunity to make this photo of a frosty and colorful scene in V\u04e7lkermarkt, located in the Austrian province of Carinthia. In part because of its more than 200 lakes and captivating landscapes, Carinthia is known as the \u201cAustrian Riviera.\u201d\nSokhi's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Winter Pastels", "uid": "24689b69", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458014400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/volkermarkt-austria-snow/"}, "12f92dd0": {"text": "Your Shot member T. Zhang snapped this photo of a bevy of people fishing on Australia\u2019s Gold Coast in Queensland. Though the image is rendered in placid black and white, it\u2019s \u201ca happy fishing party,\u201d writes Zhang.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Gold Coast Party", "uid": "12f92dd0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457672400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/gold-coast-fishing/"}, "b8c8ca78": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Robotique : Hanson Robotics pr\u00e9sente Sophia, un robot plut\u00f4t expressif", "uid": "b8c8ca78", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824320.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/robotique-hanson-robotics-presente-sophia-un-robot-plutot-expressif/"}, "5cfae040": {"text": "Two visitors wade in the Yamuna River in Agra, India. The city of Agra is best known as the location of the iconic Taj Mahal, awash in the brilliant light of morning in the background.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Morning's Golden Glow", "uid": "5cfae040", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458187200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/yamuna-river-scene/"}, "b5666614": {"text": "If you want to see the future of luxury cars, Ford's packed them all into this enormous truck. The post Lincoln's Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Lincoln\u2019s Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase", "uid": "b5666614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820821.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7c72d3/sc/23/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Clincolns0Eyacht0Esized0Econcept0Esuv0Ecloset0Estaircase0C/story01.htm"}, "6c278d7a": {"text": "A young monk in Myanmar's ancient city of Bagan has found a quiet spot to read. The archway behind him offers shade and neatly frames a nearby pagoda, thousands of which dot the Bagan landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "A Quiet Spot", "uid": "6c278d7a", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457758800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/myanmar-monk-reading/"}, "1226eae5": {"text": "At a seaside facility in Beirut, Lebanon, \u201ctwo old-time friends,\u201d writes photographer Yasmina B., \u201cenjoy life by the beach.\u201d Once called the Paris of the Middle East, Beirut\u2019s glamorous image was shattered by a 15-year civil war that ended in 1990. Rebuilding efforts have taken place in the decades since.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Friends in Fair Weather", "uid": "1226eae5", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458446400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/lebanon-beach-scene/"}, "5198393d": {"text": "\u00a0Juno, a months-old, New York-based ride-sharing service that is planning to take on Uber,\u00a0is talking with investors about a $30 million round of funding, according to several sources, one of whom said of the valuation that Juno\u00a0seeking, \u201cit\u2019s high.\u201d Asked to confirm, the company\u2019s cofounder and CEO Talmon Marco said last night via email, \u201cI\u2019m gonna stick to\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Juno, the new ride-sharing startup, is talking with investors about a $30 million round", "uid": "5198393d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829037.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/XWwvxWE3evE/"}, "72ed72ef": {"text": "\u201c[It\u2019s] early morning in the field,\u201d writes photographer and Your Shot member Malgorzata Walkowska, and apparently the farmer in the background isn\u2019t the only one who rose early to tend to his work: A hardworking spider has been busy spinning an intricate web on plants nearby.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Work Together", "uid": "72ed72ef", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458705600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/poland-spiderweb-farm/"}, "a750423f": {"text": "Don't worry, though, it's still Clowes\u2014there's love and sadness too. The post Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience", "uid": "a750423f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824446.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd161/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cdaniel0Eclowes0Epatience0C/story01.htm"}, "7a028e00": {"text": "A New Zealand silvereye stretches toward a Puya alpestris, a dramatically colored flowering plant that is native to Chile and very attractive to nectar-sipping bird species. \u201cWhen the flowers bloom, the silvereye is intoxicated. I spent a delightful afternoon capturing [images of] these fleeting birds at the Christchurch Botanic Gardens in Christchurch, New Zealand,\u201d writes Your Shot community member Chew Yen Fook, who shared this photo.\nFook's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Simply Irresistible", "uid": "7a028e00", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457499600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/new-zealand-silver-eye/"}, "7d21aebc": {"text": "We've just revealed the first round of speakers at our annual WIRED Business Conference. You're probably going to want to hear what they have to say. The post GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016 appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016", "uid": "7d21aebc", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824418.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd167/sc/28/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cwired0Ebusiness0Econference0E20A160C/story01.htm"}, "5ff7900c": {"text": "Pendant la conf\u00e9rence NEXT qui se tient \u00e0 San Fracisco, Google a confirm\u00e9 qu\u2019il allait bel et bien laisser aux d\u00e9veloppeurs tiers l\u2019acc\u00e8s au Google Cloud Speech API. Pour l\u2019instant, il n\u2019est lanc\u00e9 qu\u2019en aper\u00e7u limit\u00e9. Cet API (application program interface) permet de retranscrire les paroles en texte. Jusqu\u2019ici, les d\u00e9veloppeurs d\u2019applications ont surtout utilis\u00e9 [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Google va laisser son API de reconnaissance vocale en acc\u00e8s ouvert", "uid": "5ff7900c", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830540.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/yBB64e1xbpg/"}, "4da5906": {"text": "Because rubber sap flows best at night, tappers in Xishuangbanna, China, use headlamps to light the trees while they work, as shown in this time exposure. The latex drips into cups from incisions in the bark. A typical tree produces a few ounces\u2019 worth of rubber a day.\nSee more pictures from the January 2016 feature story \"Why We (Still) Can\u2019t Live Without Rubber.\"", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Slow Draw", "uid": "4da5906", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457928000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/china-rubber-lamps/"}, "6f93beb8": {"text": "Your Shot member Fran Llano sought a new way to capture Kirkjufell, Iceland\u2019s well-known stand-alone peak. \u201cI\u2019ve used these icicles on the frame just trying to get something different from this famous spot,\u201d he says. The 1,519-foot (463-meter) mountain, shown here partially illuminated by the northern lights, is located on the Snaefellsnes Peninsula in western Iceland.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "An Icy Peek", "uid": "6f93beb8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458273600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kirkjufell-iceland-icicles/"}, "ac98fa7": {"text": "\u00a0Microsoft\u2019s newly launched A.I.-powered bot called Tay, which was responding to tweets and chats on GroupMe and Kik, has already been shut down due to concerns\u00a0with its\u00a0inability to recognize when it was making offensive\u00a0or racist statements. Of course, the bot wasn\u2019t coded to be racist, but it \u201clearns\u201d from those it interacts with. And naturally, given that this\u00a0is\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Microsoft silences its new A.I. bot Tay, after Twitter users teach it racism", "uid": "ac98fa7", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828962.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/AAvkIWxJZk8/"}, "6cf8f088": {"text": "Your Shot community member Noemie Trusty submitted this stunning photo taken in the City of Light: the sun gleaming through the apex of the glass Louvre Pyramid, designed by architect I. M. Pei. \u201cMillions of visitors from all over the world walk to the Pei Pyramide in the Louvre courtyard every year,\u201d Trusty writes, and that\u2019s entirely possible: Year after year, Paris is one of the most visited destinations in the world.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Aglow in the City of Light", "uid": "6cf8f088", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457240400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/louvre-pyramid-scene/"}, "7cc349c3": {"text": "Tristan Walker is becoming, if he\u2019s not already, a household name in Silicon Valley. He\u2019s the founder and CEO of Walker & Company Brands, the startup behind the successful Bevel razor and shaving cream products for people of color. I first spoke with\u00a0Walker\u00a0in December 2013, when he\u00a0launched his company, while writing for Business Insider. He was in the San Francisco Bay\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Bullish with Tristan Walker, CEO of Walker & Company Brands", "uid": "7cc349c3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458764458.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/CRoRJKuFE8Q/"}, "d3ea3e5d": {"text": "Dragon Ball Z a marqu\u00e9 des g\u00e9n\u00e9rations enti\u00e8res d\u2019enfants et de parents au fil des ann\u00e9es. Encore aujourd\u2019hui, la nouvelle s\u00e9rie anim\u00e9e et son manga (seulement au Japon) nomm\u00e9s Dragon Ball Super font vibrer des millions de fans \u00e0 travers la plan\u00e8te. Et s\u2019il y a bien une chose que l\u2019on pouvait reprocher \u00e0 notre [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Les fans espagnols de Dragon Ball Z face \u00e0 une injustice dans la s\u00e9rie", "uid": "d3ea3e5d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820072.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/BkZ1g2Oz9gg/"}, "70583e7f": {"text": "When photographer and Your Shot member Logan Swayze and his wife spent two days in the Sahara in Morocco, they were inspired. \u201cWe absolutely fell in love with the simplicity of the landscape, and I wanted to capture the feeling of freedom the Sahara offers its guests,\u201d he writes. \u201cThis image represents just that for me\u2014freedom\u2014a woman running, almost taking flight [within] the infinity of the landscape.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Free to Fly", "uid": "70583e7f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457586000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morocco-sahara-run/"}, "af85d4ff": {"text": "\u201cCoho salmon fry peer out of their tank at an elementary school,\u201d writes Your Shot member Eiko Jones, who submitted this photo from British Columbia, Canada. \u201cIn conjunction with the Department of Fisheries, the school raises a tankful of salmon each year\u201d\u2014coho salmon can grow to be up to two feet long\u2014\u201cand then releases them into a local stream to teach kids about watershed issues and salmon biology.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Small Fry", "uid": "af85d4ff", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458360000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/coho-salmon-fry/"}, "5f9ca930": {"text": "Alors que Batman v Superman se fait mitrailler de toutes part, Warner d\u00e9cide de se tourner vers l\u2019avenir en pr\u00e9sentant au monde la premi\u00e8re image officielle du film Wonder Woman. Introduite dans le film de Zack Snyder, Wonder Woman alias Diana Prince sera l\u2019h\u00e9ro\u00efne du film de Patty Jenkis, pr\u00e9vu en 2017. Et EW diffuse [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Une premi\u00e8re image officielle pour le film Wonder Woman", "uid": "5f9ca930", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826052.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/d7qy-Vnh5LQ/"}, "3d2b50fe": {"text": "Reprenant le Batman de Lego Movie, Lego Batman se d\u00e9voile aujourd\u2019hui dans une premi\u00e8re bande-annonce ! Toujours aussi cool et con, le Batman version Lego nous montre un peu sa vie dans la Batcave. Une vie bien difficile quand Alfred n\u2019est pas l\u00e0. Ah oui, il devra sauver Gotham aussi\u2026 encore\u2026 En tout cas, le [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Un premier trailer pour Lego Batman !", "uid": "3d2b50fe", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826609.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/hKpu1fk7Gek/"}, "eacaff88": {"text": "Produire de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir des \u00e9nergies renouvelables, c\u2019est bien, pouvoir la stocker et faire face aux variations de la production, c\u2019est encore mieux. Contraction de battery et wind, Batwind n\u2019est ainsi pas le nom d\u2019un nouvel accessoire de l\u2019homme chauve-souris mais bien celui d\u2019un projet pilote du groupe p\u00e9trolier Statoil. Un projet qui vise [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Batwind : stocker l\u2019\u00e9nergie des \u00e9oliennes dans un gigantesque parc de batteries", "uid": "eacaff88", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827167.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/1llsLypgic8/"}, "3fe20bae": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Test : Master & Dynamic MW60\u00a0: un fier s\u00e9dentaire d\u00e9guis\u00e9 en nomade", "uid": "3fe20bae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.lesnumeriques.com/casque-audio/master-dynamic-mw60-p30199/test.html"}, "ca423d65": {"text": "While standing on the shore in Orahovac, Montenegro, this sunrise scene appeared before photographer and Your Shot member Aleksandra Bo\u0161kovi\u0107: a single swan, floating through the mist on the Bay of Kotor while perfectly illuminated by the morning sun.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Float On", "uid": "ca423d65", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458792000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/montenegro-lake-scene/"}, "7e72377e": {"text": "A young olive baboon (Papio anubis) clings to its mother\u2019s back in Uganda\u2019s Kibale National Park. The park is home to 13 primate species, including these baboons, so named because of their greenish gray coat color.\nTramonti's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Light Burden", "uid": "7e72377e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458100800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kibale-baboons/"}, "2586d075": {"text": "An Iceland road trip afforded Your Shot member Dylan Shaw an opportunity to photograph one of the country\u2019s geological wonders\u2014a field of volcanic rock softened by a lush blanket of moss. Iceland has been shaped by glacial and volcanic activity\u2014the island was born of a volcanic eruption\u2014and has more than a hundred volcanoes, about a third of which are considered active.\nShaw's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Mossy Eruption\u00a0", "uid": "2586d075", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458619200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mossy-lava-iceland/"}, "242b17d7": {"text": "Since April, people have watched 110 million hours of video about presidential candidates and political issues. The post Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season", "uid": "242b17d7", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458828181.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7d019d/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cyoutube0Eunsung0Ejuggernaut0Eelection0Eseason0C/story01.htm"}, "2ea645fd": {"text": "Your Shot member Sara Deli\u0107 submitted this image of \u201cheaven on Earth,\u201d a view of the serene Morskie Oko, taken from a stone path running alongside it. Morskie Oko is a Polish lake located high in the Tatra Mountains.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Wonderland Walkway", "uid": "2ea645fd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457154000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morskie-oko-scene/"}, "e76757b3": {"text": "\u00a0Y Combinator-backed Gecko Robotics is hoping to save a few human lives at our nation\u2019s power plants with wall-climbing robots.\nGecko\u2019s\u00a0proprietary magnetic adhesion technology works much like the sticky foot of a gecko, allowing its\u00a0robots to crawl up walls to inspect\u00a0for damage along the way.\nA\u00a0human would normally be the checker, but that presents an often dangerous situation. Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Gecko Robotics Does The Heavy Inspecting At Power Plants To Prevent Human Fatalities", "uid": "e76757b3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458760088.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6ZQxJAsC45M/"}, "62c0d0c7": {"text": "Your Shot member Darcy Ingram made this photo of saguaro cacti in Arizona bathed in the fiery light of a desert sunset. The slow-growing plants store water in their pleats and can weigh more than six tons. A healthy saguaro can live up to 175 years, even in this seemingly unforgiving landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Brilliant Blush", "uid": "62c0d0c7", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458532800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/arizona-saguaro-scene/"}}, "13": {"b7e288bd": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Dominique M\u00e9da et Pascal Lokiec: pourquoi la loi sur le travail est dangereuse", "uid": "b7e288bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458814638.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/dominique-meda-et-pascal-lokiec-pourquoi-la-loi-sur-le-travail-est-dangereuse"}, "ab6be53e": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Quelles le\u00e7ons tirer des derni\u00e8res l\u00e9gislatives partielles\u00a0?", "uid": "ab6be53e", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458664368.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00270-quelles-lecons-tirer-des-dernieres-legislatives-partielles.php"}, "6c278d7a": {"text": "A young monk in Myanmar's ancient city of Bagan has found a quiet spot to read. The archway behind him offers shade and neatly frames a nearby pagoda, thousands of which dot the Bagan landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "A Quiet Spot", "uid": "6c278d7a", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457758800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/myanmar-monk-reading/"}, "4da5906": {"text": "Because rubber sap flows best at night, tappers in Xishuangbanna, China, use headlamps to light the trees while they work, as shown in this time exposure. The latex drips into cups from incisions in the bark. A typical tree produces a few ounces\u2019 worth of rubber a day.\nSee more pictures from the January 2016 feature story \"Why We (Still) Can\u2019t Live Without Rubber.\"", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Slow Draw", "uid": "4da5906", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457928000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/china-rubber-lamps/"}, "6d2bac1c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les trois kamikazes de Bruxelles sont li\u00e9s aux attentats de Paris", "uid": "6d2bac1c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458752793.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/les-trois-kamikazes-de-bruxelles-sont-lies-aux-attentats-de-paris"}, "69106614": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "L'explication de gravure de Sarkozy avec les patrons", "uid": "69106614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458737329.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00154-l-explication-de-gravure-de-sarkozy-avec-les-patrons.php"}, "59bfe9c": {"text": "In the Mekong Delta town of My Tho, Vietnam, a flowing expanse of fishing net is carefully checked for damage. This image offers a glimpse into the daily routine of area fishermen, says the photographer, Your Shot member Ph\u1ea1m T\u1ef5. \u201cAfter a long trip at sea, they have to check and mend the damaged nets \u2026 It sometimes takes a half day to finish their work. Therefore, the fishermen \u2026 mend the nets as fast as possible for the next trip to sea.\u201d\nT\u1ef5's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Make and Mend", "uid": "59bfe9c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457413200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/vietnam-red-fishing-nets/"}, "72ed72ef": {"text": "\u201c[It\u2019s] early morning in the field,\u201d writes photographer and Your Shot member Malgorzata Walkowska, and apparently the farmer in the background isn\u2019t the only one who rose early to tend to his work: A hardworking spider has been busy spinning an intricate web on plants nearby.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Work Together", "uid": "72ed72ef", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458705600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/poland-spiderweb-farm/"}, "3af20d8b": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fillon: \u00abRenforcer le contr\u00f4le aux fronti\u00e8res\u00bb", "uid": "3af20d8b", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458766426.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00375-fillon-renforcer-le-controle-aux-frontieres.php"}, "ed45867c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "R\u00e9fugi\u00e9s enferm\u00e9s sur les \u00eeles grecques: le HCR et MSF d\u00e9savouent l'Union europ\u00e9enne", "uid": "ed45867c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821021.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/refugies-enfermes-sur-les-iles-grecques-le-hcr-et-msf-desavouent-lunion-europeenne"}, "e3510ebb": {"text": "In the golden light of morning, cranes take flight in Israel\u2019s Hula Valley nature reserve. Millions of migrating birds, including cranes, stop in the valley as they make their way between Europe and Africa.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Rest Stop", "uid": "e3510ebb", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457845200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/israel-lake-cranes/"}, "7d0550d4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Cancer de la prostate, la grande confusion du d\u00e9pistage", "uid": "7d0550d4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758455.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00316-cancer-de-la-prostate-la-grande-confusion-du-depistage.php"}, "12f92dd0": {"text": "Your Shot member T. Zhang snapped this photo of a bevy of people fishing on Australia\u2019s Gold Coast in Queensland. Though the image is rendered in placid black and white, it\u2019s \u201ca happy fishing party,\u201d writes Zhang.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Gold Coast Party", "uid": "12f92dd0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457672400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/gold-coast-fishing/"}, "ecb2cfa2": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fausses pol\u00e9miques et vrai d\u00e9bat", "uid": "ecb2cfa2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458672617.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00336-fausses-polemiques-et-vrai-debat.php"}, "6321a55a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Le S\u00e9nat adopte sa version de la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9", "uid": "6321a55a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458673471.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00345-le-senat-adopte-sa-version-de-la-decheance-de-nationalite.php"}, "5cfae040": {"text": "Two visitors wade in the Yamuna River in Agra, India. The city of Agra is best known as the location of the iconic Taj Mahal, awash in the brilliant light of morning in the background.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Morning's Golden Glow", "uid": "5cfae040", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458187200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/yamuna-river-scene/"}, "7e72377e": {"text": "A young olive baboon (Papio anubis) clings to its mother\u2019s back in Uganda\u2019s Kibale National Park. The park is home to 13 primate species, including these baboons, so named because of their greenish gray coat color.\nTramonti's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Light Burden", "uid": "7e72377e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458100800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kibale-baboons/"}, "44db6dc5": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une primaire arbitr\u00e9e dans les urnes ou par les juges\u00a0?", "uid": "44db6dc5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758854.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00320-une-primaire-arbitree-dans-les-urnes-ou-par-les-juges.php"}, "1226eae5": {"text": "At a seaside facility in Beirut, Lebanon, \u201ctwo old-time friends,\u201d writes photographer Yasmina B., \u201cenjoy life by the beach.\u201d Once called the Paris of the Middle East, Beirut\u2019s glamorous image was shattered by a 15-year civil war that ended in 1990. Rebuilding efforts have taken place in the decades since.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Friends in Fair Weather", "uid": "1226eae5", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458446400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/lebanon-beach-scene/"}, "70b38e73": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fran\u00e7ois Vallejo: \u00abLe terrorisme nous dit, d\u2019une fa\u00e7on inacceptable, ce que nous sommes\u00bb", "uid": "70b38e73", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820642.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/240316/francois-vallejo-le-terrorisme-nous-dit-d-une-facon-inacceptable-ce-que-nous-sommes"}, "7a028e00": {"text": "A New Zealand silvereye stretches toward a Puya alpestris, a dramatically colored flowering plant that is native to Chile and very attractive to nectar-sipping bird species. \u201cWhen the flowers bloom, the silvereye is intoxicated. I spent a delightful afternoon capturing [images of] these fleeting birds at the Christchurch Botanic Gardens in Christchurch, New Zealand,\u201d writes Your Shot community member Chew Yen Fook, who shared this photo.\nFook's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Simply Irresistible", "uid": "7a028e00", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457499600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/new-zealand-silver-eye/"}, "28f9bc9a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "\u00abObama a fait le choix de s\u2019adresser directement aux Cubains\u00bb", "uid": "28f9bc9a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458806363.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/obama-fait-le-choix-de-s-adresser-directement-aux-cubains"}, "798c059f": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une usine en France: le combat des \"Sapag\" contre la fermeture", "uid": "798c059f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458815063.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/une-usine-en-france-le-combat-des-sapag-contre-la-fermeture"}, "5345f664": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Pour l\u2019Etat islamique, \u00able terrorisme est un outil au service d\u2019un but politique, pas une fin en soi\u00bb", "uid": "5345f664", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754619.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/pour-l-etat-islamique-le-terrorisme-est-un-outil-au-service-d-un-politique-pas-une-fin-en-soi"}, "6f93beb8": {"text": "Your Shot member Fran Llano sought a new way to capture Kirkjufell, Iceland\u2019s well-known stand-alone peak. \u201cI\u2019ve used these icicles on the frame just trying to get something different from this famous spot,\u201d he says. The 1,519-foot (463-meter) mountain, shown here partially illuminated by the northern lights, is located on the Snaefellsnes Peninsula in western Iceland.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "An Icy Peek", "uid": "6f93beb8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458273600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kirkjufell-iceland-icicles/"}, "6cf8f088": {"text": "Your Shot community member Noemie Trusty submitted this stunning photo taken in the City of Light: the sun gleaming through the apex of the glass Louvre Pyramid, designed by architect I. M. Pei. \u201cMillions of visitors from all over the world walk to the Pei Pyramide in the Louvre courtyard every year,\u201d Trusty writes, and that\u2019s entirely possible: Year after year, Paris is one of the most visited destinations in the world.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Aglow in the City of Light", "uid": "6cf8f088", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457240400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/louvre-pyramid-scene/"}, "24689b69": {"text": "A \u201ccasual stroll on the farm\u201d afforded Your Shot member Sonia Sokhi the opportunity to make this photo of a frosty and colorful scene in V\u04e7lkermarkt, located in the Austrian province of Carinthia. In part because of its more than 200 lakes and captivating landscapes, Carinthia is known as the \u201cAustrian Riviera.\u201d\nSokhi's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Winter Pastels", "uid": "24689b69", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458014400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/volkermarkt-austria-snow/"}, "af85d4ff": {"text": "\u201cCoho salmon fry peer out of their tank at an elementary school,\u201d writes Your Shot member Eiko Jones, who submitted this photo from British Columbia, Canada. \u201cIn conjunction with the Department of Fisheries, the school raises a tankful of salmon each year\u201d\u2014coho salmon can grow to be up to two feet long\u2014\u201cand then releases them into a local stream to teach kids about watershed issues and salmon biology.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Small Fry", "uid": "af85d4ff", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458360000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/coho-salmon-fry/"}, "5d42d0e6": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Jean-Marie Le Pen lance l'appel du 22 mars", "uid": "5d42d0e6", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458682633.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00400-jean-marie-le-pen-lance-l-appel-du-22-mars.php"}, "ea41cb72": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Nicolas Sarkozy\u00a0: une affaire aux cons\u00e9quences incertaines dans la course \u00e0 la primaire", "uid": "ea41cb72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458675949.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00364-nicolas-sarkozy-une-affaire-aux-consequences-incertaines-dans-la-course-a-la-primaire.php"}, "22310917": {"text": "Mont Blanc (White Mountain) in the Alps is western Europe\u2019s highest peak at 15,771 feet (4,800 meters). Your Shot member Arina Andryeyeva submitted this shot, captured at 13,120 feet (4,000 meters), of Mont Blanc\u2019s snowy ridge and peak ascending into the cloud cover. \u201cThe temperature before climbing was around 20\u00b0C [68\u00b0F],\u201d Andryeyeva writes. \u201cAfter [we made] it almost to the very top, the temperature dropped to minus 1\u00b0C [30\u00b0F].\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Where Earth Meets Sky", "uid": "22310917", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457326800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mont-blanc-trek/"}, "4850b3db": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les r\u00e9seaux terroristes de l'Etat islamique (2/3): la cha\u00eene de commandement qui conduit aux attentats", "uid": "4850b3db", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458751759.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/les-reseaux-terroristes-de-letat-islamique-23-la-chaine-de-commandement-qui-conduit-aux-attentats"}, "5c200be4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Du cricket au trotskisme: itin\u00e9raire d\u2019un \u00abPlaton noir\u00bb", "uid": "5c200be4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755775.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/230316/du-cricket-au-trotskisme-itineraire-d-un-platon-noir"}, "ca423d65": {"text": "While standing on the shore in Orahovac, Montenegro, this sunrise scene appeared before photographer and Your Shot member Aleksandra Bo\u0161kovi\u0107: a single swan, floating through the mist on the Bay of Kotor while perfectly illuminated by the morning sun.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Float On", "uid": "ca423d65", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458792000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/montenegro-lake-scene/"}, "9d98dba1": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Paul Bismuth, l'homme qui enfouit le scandale sous la proc\u00e9dure", "uid": "9d98dba1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458735311.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/paul-bismuth-lhomme-qui-enfouit-le-scandale-sous-la-procedure"}, "2586d075": {"text": "An Iceland road trip afforded Your Shot member Dylan Shaw an opportunity to photograph one of the country\u2019s geological wonders\u2014a field of volcanic rock softened by a lush blanket of moss. Iceland has been shaped by glacial and volcanic activity\u2014the island was born of a volcanic eruption\u2014and has more than a hundred volcanoes, about a third of which are considered active.\nShaw's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Mossy Eruption\u00a0", "uid": "2586d075", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458619200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mossy-lava-iceland/"}, "70583e7f": {"text": "When photographer and Your Shot member Logan Swayze and his wife spent two days in the Sahara in Morocco, they were inspired. \u201cWe absolutely fell in love with the simplicity of the landscape, and I wanted to capture the feeling of freedom the Sahara offers its guests,\u201d he writes. \u201cThis image represents just that for me\u2014freedom\u2014a woman running, almost taking flight [within] the infinity of the landscape.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Free to Fly", "uid": "70583e7f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457586000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morocco-sahara-run/"}, "2ea645fd": {"text": "Your Shot member Sara Deli\u0107 submitted this image of \u201cheaven on Earth,\u201d a view of the serene Morskie Oko, taken from a stone path running alongside it. Morskie Oko is a Polish lake located high in the Tatra Mountains.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Wonderland Walkway", "uid": "2ea645fd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457154000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morskie-oko-scene/"}, "62c0d0c7": {"text": "Your Shot member Darcy Ingram made this photo of saguaro cacti in Arizona bathed in the fiery light of a desert sunset. The slow-growing plants store water in their pleats and can weigh more than six tons. A healthy saguaro can live up to 175 years, even in this seemingly unforgiving landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Brilliant Blush", "uid": "62c0d0c7", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458532800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/arizona-saguaro-scene/"}}, "16": {"cc6cca09": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Uni Watch: Lions redesign contest results", "uid": "cc6cca09", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458694090.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15046433/uni-watch-contest-results-how-redesign-detroit-lions"}, "4e6364ba": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Kerr: Players have earned say in rest decisions", "uid": "4e6364ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458795251.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055722/golden-state-warriors-steve-kerr-says-record-enticing-secondary-seed-health"}, "2fa03a01": {"text": "Dans \"Tini, la nouvelle vie de Violetta\", la star argentine part \u00e0 la d\u00e9couverte d'elle-m\u00eame. Dernier tour de chant pour Violetta...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Bande-annonce TINI, la nouvelle vie de Violetta : direction l'Italie pour la star et ses amis", "uid": "2fa03a01", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/nnmzw6yfjR0/story01.htm"}, "503f9a3d": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Nouvelle bande-annonce de The Nice Guys avec Ryan Gosling et Russell Crowe", "uid": "503f9a3d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458707596.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/nouvelle-bande-annonce-de-the-nice-guys-avec-ryan-gosling-et-russell-crowe/"}, "87a52aa4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Simmons chooses agency that represents LeBron", "uid": "87a52aa4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458789144.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15055232/ben-simmons-represented-klutch-sports-group"}, "e54ef61c": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Netflix : bande-annonce de la com\u00e9die Special Correspondents avec Eric Bana et Ricky Gervais", "uid": "e54ef61c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755338.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/netflix-bande-annonce-de-la-comedie-special-correspondents-avec-eric-bana-et-ricky-gervais/"}, "60a7a4ae": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Warriors find their magic numbers", "uid": "60a7a4ae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458801752.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/statsinfo/post/_/id/115531/warriors-find-their-magic-numbers"}, "da544807": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Laettner: Duke&apos;s Allen should heed my lessons", "uid": "da544807", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458785024.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054995/christian-laettner-grayson-allen-duke-blue-devils"}, "49d6a16": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "OU without reserve Manyang after brother&apos;s death", "uid": "49d6a16", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458781185.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054541/akolda-manyang-away-oklahoma-sooners-brother-death"}, "ea58a372": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Ex-L&apos;ville star Smith nets 65 for D-League record", "uid": "ea58a372", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458794175.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055640/russ-smith-sets-d-league-scoring-record-65-points"}, "51952ec5": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "LeBron ponders superteam with Melo, CP3, Wade", "uid": "51952ec5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458797782.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055866/lebron-james-ponders-superteam-carmelo-anthony-chris-paul-dwyane-wade"}, "a00b646a": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Sweet 16 Thursday: When the tourney stops being polite and starts getting real", "uid": "a00b646a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820849.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/collegebasketballnation/post/_/id/113718/sweet-16-thursday-when-the-tourney-stops-being-polite-and-starts-getting-real"}, "1386b2ef": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": false, "title": "Sorties DVD/Blu-ray : la s\u00e9lection des r\u00e9dacteurs", "uid": "1386b2ef", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458810382.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/sorties-dvdblu-ray-la-selection-des-redacteurs-10/"}, "e33bd7f4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Joe Garagiola Sr. was part of growing up a baseball fan for many", "uid": "e33bd7f4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458778236.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/sweetspot/post/_/id/69111/joe-garagiola-sr-was-part-of-growing-up-a-baseball-fan-for-many"}, "adcb1073": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Daily Word: What Maryland must do to knock off No. 1 Kansas", "uid": "adcb1073", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828130.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/page/word160324/does-maryland-need-do-knock-no-1-kansas"}, "a8f9256e": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Steve Kerr openly admits Warriors are chasing 73 wins, finally", "uid": "a8f9256e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458807486.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/golden-state-warriors/post/_/id/1498/steve-kerr-finally-openly-admits-warriors-are-chasing-73-wins"}, "68235275": {"text": "Apr\u00e8s la Team Superman et la Team Batman, c'est au tour de Zack Snyder de r\u00e9pondre \u00e0 vos questions. Au sommaire \u00e9galement, les inqui\u00e9tudes de Mark Millar sur l'univers de DC Comics, des news de MacGyver et Toy Story 4...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "FanZone 570 : Zack Snyder vous r\u00e9pond !", "uid": "68235275", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/tU6MJXm1cBk/story01.htm"}, "96fe1731": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Silver &apos;extraordinarily optimistic&apos; no labor strife", "uid": "96fe1731", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458768957.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15053128/nba-commissioner-adam-silver-says-early-labor-talks-going-well"}, "6aa3471": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Kawhi Leonard and reserves help Spurs rebound, blitz Heat", "uid": "6aa3471", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458798822.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/san-antonio-spurs/post/_/id/616/kawhi-leonard-and-reserves-help-spurs-rebound"}, "5f9b4fc8": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Cautious approach could serve Day well at Match Play", "uid": "5f9b4fc8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458769396.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/golf/story/_/id/15053212/cautious-approach-serve-jason-day-well-wgc-dell-match-play-injuring-back"}, "9939e9e4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Parents of A&M player left before he hit tying shot", "uid": "9939e9e4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824325.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15056720/parents-texas-aggies-admon-gilder-leave-early-miss-comeback"}, "4ffaa5d2": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Mark Wahlberg face \u00e0 une catastrophe dans le premier trailer de Deepwater Horizon de Peter Berg", "uid": "4ffaa5d2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754292.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/mark-wahlberg-face-a-une-catastrophe-dans-le-premier-trailer-de-deepwater-horizon-de-peter-berg/"}, "998871d8": {"text": "Plus que quelques jours \u00e0 patienter avant la sortie, le 30 mars, de la com\u00e9die \"Five\" avec Pierre Niney et Fran\u00e7ois Civil. En attendant, r\u00e9visez vos classiques avec ces 4 autres com\u00e9dies de potes fran\u00e7aises incontournables...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "\"Five\" films de potes incontournables", "uid": "998871d8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458773100.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/yTQIXXuy2g4/story01.htm"}, "4c5ca1f3": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "WR Randle joins Eagles after 4-year Giants run", "uid": "4c5ca1f3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772560.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053628/rueben-randle-agrees-deal-philadelphia-eagles"}, "b27421e2": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Calipari: All draft-eligible UK players will declare", "uid": "b27421e2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458780680.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15054473/john-calipari-all-eligible-kentucky-wildcats-players-enter-nba-draft"}, "d2272ccb": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Report: NFL concussion studies used flawed data", "uid": "d2272ccb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828713.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15056955/nfl-concussion-studies-based-underreported-head-injury-numbers"}, "7b22fa6b": {"text": "Du 11 avril au 30 juin, MK2 organise le Jean Imbert Cin\u00e9ma Club, une recette sur mesure pour les cin\u00e9philes et les fins gourmets...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Jean Imbert Cin\u00e9ma Club : le gagnant de Top Chef fait son cin\u00e9ma", "uid": "7b22fa6b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458759000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/dmAdU-EFPJw/story01.htm"}, "3e563891": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "NFL, union talks over Goodell role break down", "uid": "3e563891", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772936.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053643/talks-nfl-nflpa-reduction-roger-goodell-role-break-down"}}, "10": {"b7e288bd": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Dominique M\u00e9da et Pascal Lokiec: pourquoi la loi sur le travail est dangereuse", "uid": "b7e288bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458814638.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/dominique-meda-et-pascal-lokiec-pourquoi-la-loi-sur-le-travail-est-dangereuse"}, "ab6be53e": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Quelles le\u00e7ons tirer des derni\u00e8res l\u00e9gislatives partielles\u00a0?", "uid": "ab6be53e", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458664368.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00270-quelles-lecons-tirer-des-dernieres-legislatives-partielles.php"}, "2b683929": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Six ans de prison et une amande pour Adam Johnson", "uid": "2b683929", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827739.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/fil-info/six-ans-de-prison-et-une-amande-pour-adam-johnson-797778"}, "6d2bac1c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les trois kamikazes de Bruxelles sont li\u00e9s aux attentats de Paris", "uid": "6d2bac1c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458752793.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/les-trois-kamikazes-de-bruxelles-sont-lies-aux-attentats-de-paris"}, "69106614": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "L'explication de gravure de Sarkozy avec les patrons", "uid": "69106614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458737329.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00154-l-explication-de-gravure-de-sarkozy-avec-les-patrons.php"}, "e797611c": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Hippisme - Quint\u00e9+ - Mikelino en force", "uid": "e797611c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Hippisme/Actualites/-/646214#xtor=RSS-1"}, "54376eb": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Disparition - Mort de Yohan Cruyff : les hommages affluent", "uid": "54376eb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Mort-de-yohan-cruyff-les-hommages-affluent/646213#xtor=RSS-1"}, "3af20d8b": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fillon: \u00abRenforcer le contr\u00f4le aux fronti\u00e8res\u00bb", "uid": "3af20d8b", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458766426.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00375-fillon-renforcer-le-controle-aux-frontieres.php"}, "ed45867c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "R\u00e9fugi\u00e9s enferm\u00e9s sur les \u00eeles grecques: le HCR et MSF d\u00e9savouent l'Union europ\u00e9enne", "uid": "ed45867c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821021.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/refugies-enfermes-sur-les-iles-grecques-le-hcr-et-msf-desavouent-lunion-europeenne"}, "7d0550d4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Cancer de la prostate, la grande confusion du d\u00e9pistage", "uid": "7d0550d4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758455.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00316-cancer-de-la-prostate-la-grande-confusion-du-depistage.php"}, "ecb2cfa2": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fausses pol\u00e9miques et vrai d\u00e9bat", "uid": "ecb2cfa2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458672617.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00336-fausses-polemiques-et-vrai-debat.php"}, "c9661b8e": {"text": "Un match ferm\u00e9 comme lors de la Copa America\n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Chili Argentine : Analyse, prono et cotes de l'affiche des Eliminatoires de la Coupe du Monde 2018", "uid": "c9661b8e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826500.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/chili-argentine-analyse-prono-et-cotes-de-l-affiche-des-eliminatoires-de-la-coupe-du-monde-2018-219581.html"}, "90c58065": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Transfert - Transfert : Le PSG chaud sur Lo Celso", "uid": "90c58065", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Transfert-le-psg-chaud-sur-lo-celso/646223#xtor=RSS-1"}, "44db6dc5": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une primaire arbitr\u00e9e dans les urnes ou par les juges\u00a0?", "uid": "44db6dc5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758854.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00320-une-primaire-arbitree-dans-les-urnes-ou-par-les-juges.php"}, "26ab55ba": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Gourcuff : \"Cruyff a plac\u00e9 le jeu au centre du d\u00e9bat\"", "uid": "26ab55ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824820.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/gourcuff-cruyff-a-place-le-jeu-au-centre-du-debat-219579.html"}, "47d8326b": {"text": "En 1976, Antonin Panenka donne naissance aux tirs au but qui porte son nom. Six ans plus tard, Johan Cruyff r\u00e9volutionne lui aussi, \u00e0 sa mani\u00e8re, le penalty. Il ne pouvait en \u00eatre autrement pour un homme qui ex\u00e8cre l'exercice.\"Personne ne s'attendait \u00e0 cela, la surprise \u00e9tait totale. Apr\u00e8s le but, le temps s'est arr\u00eat\u00e9. Tout le monde \u00e9tait t\u00e9tanis\u00e9, ne comprenant pas ce qu'il venait de se passer. Les\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Le jour o\u00f9 Cruyff a tir\u00e9 un penalty \u00e0 deux", "uid": "47d8326b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/le-jour-ou-cruyff-a-tire-un-penalty-a-deux-219575.html"}, "318875e9": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Le chef-d'\u0153uvre de Johan Cruyff face \u00e0 l'Atl\u00e9tico en 1973", "uid": "318875e9", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826977.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/le-scan-sport/2016/03/24/27001-20160324ARTFIG00190-le-chef-d-oeuvre-de-johan-cruyff-face-a-l-atletico-en-1973.php"}, "70b38e73": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fran\u00e7ois Vallejo: \u00abLe terrorisme nous dit, d\u2019une fa\u00e7on inacceptable, ce que nous sommes\u00bb", "uid": "70b38e73", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820642.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/240316/francois-vallejo-le-terrorisme-nous-dit-d-une-facon-inacceptable-ce-que-nous-sommes"}, "13744234": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - De l'Ajax au Bar\u00e7a, la trace ind\u00e9l\u00e9bile du \u00abg\u00e9nie\u00bb Cruyff", "uid": "13744234", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825722.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/diaporamas/de-l-ajax-au-barca-la-trace-indelebile-du-genie-cruyff"}, "d234bfe5": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Platini : \u00abCruyff \u00e9tait le meilleur joueur de tous les temps\u00bb", "uid": "d234bfe5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826438.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/platini-cruyff-etait-le-meilleur-joueur-de-tous-les-temps-797773"}, "28f9bc9a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "\u00abObama a fait le choix de s\u2019adresser directement aux Cubains\u00bb", "uid": "28f9bc9a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458806363.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/obama-fait-le-choix-de-s-adresser-directement-aux-cubains"}, "798c059f": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une usine en France: le combat des \"Sapag\" contre la fermeture", "uid": "798c059f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458815063.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/une-usine-en-france-le-combat-des-sapag-contre-la-fermeture"}, "5345f664": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Pour l\u2019Etat islamique, \u00able terrorisme est un outil au service d\u2019un but politique, pas une fin en soi\u00bb", "uid": "5345f664", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754619.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/pour-l-etat-islamique-le-terrorisme-est-un-outil-au-service-d-un-politique-pas-une-fin-en-soi"}, "44f2f518": {"text": "Tour \u00e0 tour attaquant, entra\u00eeneur et directeur sportif du Real Madrid, Jorge Valdano est sans doute l'ancien joueur qui parle le mieux de football. Et de Johan Cruyff, la pierre angulaire de l'\u00e9ternel ennemi, le FC Barcelone. Depuis l'Argentine, quelle image vous faisiez-vous de Cruyff ?", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Valdano : \"Cruyff, un mythe\"", "uid": "44f2f518", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825540.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/valdano-cruyff-un-mythe-219577.html"}, "725ac265": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Justice - L'Anglais Adam Johnson prend six ans de prison", "uid": "725ac265", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-anglais-adam-johnson-prend-six-ans-de-prison/646218#xtor=RSS-1"}, "80524751": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Braillard : \u00abUn g\u00e9ant du football nous a quitt\u00e9s\u00bb", "uid": "80524751", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826100.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/braillard-un-geant-du-football-nous-a-quittes-797764"}, "70a45c72": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - Tournoi - Stuart Hogg d\u00e9sign\u00e9 meilleur joueur du Tournoi des Six Nations", "uid": "70a45c72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Stuart-hogg-designe-meilleur-joueur-du-tournoi-des-six-nations/646224#xtor=RSS-1"}, "83bfb42d": {"text": "Le Napoli veut barricader Higua\u00edn. \n\nAuteur de 29 buts en 30 matchs de Serie A cette saison avec les Azzurri", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Naples veut prolonger Higua\u00edn", "uid": "83bfb42d", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830160.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/naples-veut-prolonger-higuain-219582.html"}, "4ae449c8": {"text": "Entre sa naissance en 1947 et son premier match en \u00e9quipe professionnelle de l'Ajax Amsterdam, dix-sept ans s'\u00e9coulent. Dix-sept ans \u00e0 battre le pav\u00e9 du quartier la\u00efcard et communiste de Betondorp, \u00e0 proximit\u00e9 du stade De Meer, l'ancienne enceinte de l'Ajax Amsterdam. Dix-sept ans \u00e0 courir, dribbler, apprendre, gueuler, se rebeller, provoquer, \u00e9merveiller, fumer, chercher un p\u00e8re, s'affirmer et se faire un nom. Pour devenir Johan Cruyff, une bonne fois pour toutes.", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "L'enfance d'un roi", "uid": "4ae449c8", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827100.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/l-enfance-d-un-roi-219574.html"}, "5d42d0e6": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Jean-Marie Le Pen lance l'appel du 22 mars", "uid": "5d42d0e6", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458682633.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00400-jean-marie-le-pen-lance-l-appel-du-22-mars.php"}, "54028be": {"text": "Adam Johnson sait ce qu'il fera les six prochaines ann\u00e9es. \n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Adam Johnson condamn\u00e9 \u00e0 6 ans de prison", "uid": "54028be", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828900.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/adam-johnson-condamne-a-6-ans-de-prison-219580.html"}, "ea41cb72": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Nicolas Sarkozy\u00a0: une affaire aux cons\u00e9quences incertaines dans la course \u00e0 la primaire", "uid": "ea41cb72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458675949.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00364-nicolas-sarkozy-une-affaire-aux-consequences-incertaines-dans-la-course-a-la-primaire.php"}, "4850b3db": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les r\u00e9seaux terroristes de l'Etat islamique (2/3): la cha\u00eene de commandement qui conduit aux attentats", "uid": "4850b3db", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458751759.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/les-reseaux-terroristes-de-letat-islamique-23-la-chaine-de-commandement-qui-conduit-aux-attentats"}, "5c200be4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Du cricket au trotskisme: itin\u00e9raire d\u2019un \u00abPlaton noir\u00bb", "uid": "5c200be4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755775.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/230316/du-cricket-au-trotskisme-itineraire-d-un-platon-noir"}, "b5bc1657": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - AFS - Le Sud-Africain Fourie du Preez annonce sa retraite", "uid": "b5bc1657", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-sud-africain-fourie-du-preez-annonce-sa-retraite/646216#xtor=RSS-1"}, "6321a55a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Le S\u00e9nat adopte sa version de la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9", "uid": "6321a55a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458673471.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00345-le-senat-adopte-sa-version-de-la-decheance-de-nationalite.php"}, "9d98dba1": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Paul Bismuth, l'homme qui enfouit le scandale sous la proc\u00e9dure", "uid": "9d98dba1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458735311.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/paul-bismuth-lhomme-qui-enfouit-le-scandale-sous-la-procedure"}, "e6139e18": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Les meilleurs \u00abCruyffismes\u00bb", "uid": "e6139e18", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826866.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/actualites/les-bons-mots-de-johan-cruyff-797759"}, "b6d0bb95": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Transferts - Manchester United lorgne Miranda", "uid": "b6d0bb95", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825712.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/transferts/fil-info/manchester-united-lorgne-miranda-797757"}}, "19": {"2fa03a01": {"text": "Dans \"Tini, la nouvelle vie de Violetta\", la star argentine part \u00e0 la d\u00e9couverte d'elle-m\u00eame. Dernier tour de chant pour Violetta...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Bande-annonce TINI, la nouvelle vie de Violetta : direction l'Italie pour la star et ses amis", "uid": "2fa03a01", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/nnmzw6yfjR0/story01.htm"}, "4ae449c8": {"text": "Entre sa naissance en 1947 et son premier match en \u00e9quipe professionnelle de l'Ajax Amsterdam, dix-sept ans s'\u00e9coulent. Dix-sept ans \u00e0 battre le pav\u00e9 du quartier la\u00efcard et communiste de Betondorp, \u00e0 proximit\u00e9 du stade De Meer, l'ancienne enceinte de l'Ajax Amsterdam. Dix-sept ans \u00e0 courir, dribbler, apprendre, gueuler, se rebeller, provoquer, \u00e9merveiller, fumer, chercher un p\u00e8re, s'affirmer et se faire un nom. Pour devenir Johan Cruyff, une bonne fois pour toutes.", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "L'enfance d'un roi", "uid": "4ae449c8", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827100.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/l-enfance-d-un-roi-219574.html"}, "e54ef61c": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Netflix : bande-annonce de la com\u00e9die Special Correspondents avec Eric Bana et Ricky Gervais", "uid": "e54ef61c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755338.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/netflix-bande-annonce-de-la-comedie-special-correspondents-avec-eric-bana-et-ricky-gervais/"}, "998871d8": {"text": "Plus que quelques jours \u00e0 patienter avant la sortie, le 30 mars, de la com\u00e9die \"Five\" avec Pierre Niney et Fran\u00e7ois Civil. En attendant, r\u00e9visez vos classiques avec ces 4 autres com\u00e9dies de potes fran\u00e7aises incontournables...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "\"Five\" films de potes incontournables", "uid": "998871d8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458773100.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/yTQIXXuy2g4/story01.htm"}, "54376eb": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Disparition - Mort de Yohan Cruyff : les hommages affluent", "uid": "54376eb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Mort-de-yohan-cruyff-les-hommages-affluent/646213#xtor=RSS-1"}, "90c58065": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Transfert - Transfert : Le PSG chaud sur Lo Celso", "uid": "90c58065", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Transfert-le-psg-chaud-sur-lo-celso/646223#xtor=RSS-1"}, "4ffaa5d2": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Mark Wahlberg face \u00e0 une catastrophe dans le premier trailer de Deepwater Horizon de Peter Berg", "uid": "4ffaa5d2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754292.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/mark-wahlberg-face-a-une-catastrophe-dans-le-premier-trailer-de-deepwater-horizon-de-peter-berg/"}, "70a45c72": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - Tournoi - Stuart Hogg d\u00e9sign\u00e9 meilleur joueur du Tournoi des Six Nations", "uid": "70a45c72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Stuart-hogg-designe-meilleur-joueur-du-tournoi-des-six-nations/646224#xtor=RSS-1"}, "c9661b8e": {"text": "Un match ferm\u00e9 comme lors de la Copa America\n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Chili Argentine : Analyse, prono et cotes de l'affiche des Eliminatoires de la Coupe du Monde 2018", "uid": "c9661b8e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826500.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/chili-argentine-analyse-prono-et-cotes-de-l-affiche-des-eliminatoires-de-la-coupe-du-monde-2018-219581.html"}, "b5bc1657": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - AFS - Le Sud-Africain Fourie du Preez annonce sa retraite", "uid": "b5bc1657", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-sud-africain-fourie-du-preez-annonce-sa-retraite/646216#xtor=RSS-1"}, "e797611c": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Hippisme - Quint\u00e9+ - Mikelino en force", "uid": "e797611c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Hippisme/Actualites/-/646214#xtor=RSS-1"}, "26ab55ba": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Gourcuff : \"Cruyff a plac\u00e9 le jeu au centre du d\u00e9bat\"", "uid": "26ab55ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824820.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/gourcuff-cruyff-a-place-le-jeu-au-centre-du-debat-219579.html"}, "47d8326b": {"text": "En 1976, Antonin Panenka donne naissance aux tirs au but qui porte son nom. Six ans plus tard, Johan Cruyff r\u00e9volutionne lui aussi, \u00e0 sa mani\u00e8re, le penalty. Il ne pouvait en \u00eatre autrement pour un homme qui ex\u00e8cre l'exercice.\"Personne ne s'attendait \u00e0 cela, la surprise \u00e9tait totale. Apr\u00e8s le but, le temps s'est arr\u00eat\u00e9. Tout le monde \u00e9tait t\u00e9tanis\u00e9, ne comprenant pas ce qu'il venait de se passer. Les\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Le jour o\u00f9 Cruyff a tir\u00e9 un penalty \u00e0 deux", "uid": "47d8326b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/le-jour-ou-cruyff-a-tire-un-penalty-a-deux-219575.html"}, "318875e9": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Le chef-d'\u0153uvre de Johan Cruyff face \u00e0 l'Atl\u00e9tico en 1973", "uid": "318875e9", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826977.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/le-scan-sport/2016/03/24/27001-20160324ARTFIG00190-le-chef-d-oeuvre-de-johan-cruyff-face-a-l-atletico-en-1973.php"}, "13744234": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - De l'Ajax au Bar\u00e7a, la trace ind\u00e9l\u00e9bile du \u00abg\u00e9nie\u00bb Cruyff", "uid": "13744234", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825722.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/diaporamas/de-l-ajax-au-barca-la-trace-indelebile-du-genie-cruyff"}, "d234bfe5": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Platini : \u00abCruyff \u00e9tait le meilleur joueur de tous les temps\u00bb", "uid": "d234bfe5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826438.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/platini-cruyff-etait-le-meilleur-joueur-de-tous-les-temps-797773"}, "1386b2ef": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": false, "title": "Sorties DVD/Blu-ray : la s\u00e9lection des r\u00e9dacteurs", "uid": "1386b2ef", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458810382.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/sorties-dvdblu-ray-la-selection-des-redacteurs-10/"}, "725ac265": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Justice - L'Anglais Adam Johnson prend six ans de prison", "uid": "725ac265", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-anglais-adam-johnson-prend-six-ans-de-prison/646218#xtor=RSS-1"}, "68235275": {"text": "Apr\u00e8s la Team Superman et la Team Batman, c'est au tour de Zack Snyder de r\u00e9pondre \u00e0 vos questions. Au sommaire \u00e9galement, les inqui\u00e9tudes de Mark Millar sur l'univers de DC Comics, des news de MacGyver et Toy Story 4...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "FanZone 570 : Zack Snyder vous r\u00e9pond !", "uid": "68235275", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/tU6MJXm1cBk/story01.htm"}, "83bfb42d": {"text": "Le Napoli veut barricader Higua\u00edn. \n\nAuteur de 29 buts en 30 matchs de Serie A cette saison avec les Azzurri", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Naples veut prolonger Higua\u00edn", "uid": "83bfb42d", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830160.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/naples-veut-prolonger-higuain-219582.html"}, "2b683929": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Six ans de prison et une amande pour Adam Johnson", "uid": "2b683929", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827739.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/fil-info/six-ans-de-prison-et-une-amande-pour-adam-johnson-797778"}, "54028be": {"text": "Adam Johnson sait ce qu'il fera les six prochaines ann\u00e9es. \n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Adam Johnson condamn\u00e9 \u00e0 6 ans de prison", "uid": "54028be", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828900.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/adam-johnson-condamne-a-6-ans-de-prison-219580.html"}, "80524751": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Braillard : \u00abUn g\u00e9ant du football nous a quitt\u00e9s\u00bb", "uid": "80524751", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826100.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/braillard-un-geant-du-football-nous-a-quittes-797764"}, "503f9a3d": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Nouvelle bande-annonce de The Nice Guys avec Ryan Gosling et Russell Crowe", "uid": "503f9a3d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458707596.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/nouvelle-bande-annonce-de-the-nice-guys-avec-ryan-gosling-et-russell-crowe/"}, "44f2f518": {"text": "Tour \u00e0 tour attaquant, entra\u00eeneur et directeur sportif du Real Madrid, Jorge Valdano est sans doute l'ancien joueur qui parle le mieux de football. Et de Johan Cruyff, la pierre angulaire de l'\u00e9ternel ennemi, le FC Barcelone. Depuis l'Argentine, quelle image vous faisiez-vous de Cruyff ?", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Valdano : \"Cruyff, un mythe\"", "uid": "44f2f518", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825540.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/valdano-cruyff-un-mythe-219577.html"}, "7b22fa6b": {"text": "Du 11 avril au 30 juin, MK2 organise le Jean Imbert Cin\u00e9ma Club, une recette sur mesure pour les cin\u00e9philes et les fins gourmets...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Jean Imbert Cin\u00e9ma Club : le gagnant de Top Chef fait son cin\u00e9ma", "uid": "7b22fa6b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458759000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/dmAdU-EFPJw/story01.htm"}, "e6139e18": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Les meilleurs \u00abCruyffismes\u00bb", "uid": "e6139e18", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826866.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/actualites/les-bons-mots-de-johan-cruyff-797759"}, "b6d0bb95": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Transferts - Manchester United lorgne Miranda", "uid": "b6d0bb95", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825712.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/transferts/fil-info/manchester-united-lorgne-miranda-797757"}}, "15": {"cc6cca09": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Uni Watch: Lions redesign contest results", "uid": "cc6cca09", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458694090.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15046433/uni-watch-contest-results-how-redesign-detroit-lions"}, "4e6364ba": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Kerr: Players have earned say in rest decisions", "uid": "4e6364ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458795251.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055722/golden-state-warriors-steve-kerr-says-record-enticing-secondary-seed-health"}, "77a78bed": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "PornHub propose une rubrique r\u00e9alit\u00e9 virtuelle gratuite", "uid": "77a78bed", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827183.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/pornhub-propose-une-rubrique-realite-virtuelle-gratuite/"}, "c32252d3": {"text": "Nielsen vient de publier une grande \u00e9tude sur la VOD dans le monde. Si les consommateurs ont largement adopt\u00e9 cette nouvelle mani\u00e8re de regarder des contenus, la France reste tout de m\u00eame un peu frileuse dans ce domaine. Nielsen a interrog\u00e9 30 000 personnes dans 61 pays pour faire un \u00e9tat des lieux de la [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "La France a du mal \u00e0 se mettre \u00e0 la VOD payante", "uid": "c32252d3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829714.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/wwm0Ullehpk/"}, "cbab80b1": {"text": "\u00a0Degreed, a startup promising to \u201cjailbreak the college degree,\u201d announced today that it has acquired Gibbon. Degreed offers tools for tracking lifelong learning and earning additional credentials. Gibbon, meanwhile, is supposed to help you learn by curating and sharing playlists of learning-related content. \u201cHands down, Gibbon has built the most elegant tool for curating\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Degreed acquires European education startup Gibbon", "uid": "cbab80b1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458765228.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/cUQsx8eae-8/"}, "87a52aa4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Simmons chooses agency that represents LeBron", "uid": "87a52aa4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458789144.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15055232/ben-simmons-represented-klutch-sports-group"}, "60a7a4ae": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Warriors find their magic numbers", "uid": "60a7a4ae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458801752.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/statsinfo/post/_/id/115531/warriors-find-their-magic-numbers"}, "da544807": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Laettner: Duke&apos;s Allen should heed my lessons", "uid": "da544807", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458785024.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054995/christian-laettner-grayson-allen-duke-blue-devils"}, "49d6a16": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "OU without reserve Manyang after brother&apos;s death", "uid": "49d6a16", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458781185.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054541/akolda-manyang-away-oklahoma-sooners-brother-death"}, "eb43e27f": {"text": "\u00a0Investor, entrepreneur, billionaire and\u00a0Bill Gates\u2019 other half in the founding of\u00a0Microsoft Paul Allen\u00a0has\u00a0announced a $100 million investment in the Paul G. Allen Frontiers Group, a fund focusing on the future of biotech research. Allen, who is worth about $15.3 billion, announced the investment today at the National Academy of Sciences in Washington, D.C. The purpose of this\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Microsoft co-founder Paul Allen pledges $100 million toward cutting-edge biotech research", "uid": "eb43e27f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458766743.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/sBeBgt5SXWQ/"}, "b8c8ca78": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Robotique : Hanson Robotics pr\u00e9sente Sophia, un robot plut\u00f4t expressif", "uid": "b8c8ca78", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824320.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/robotique-hanson-robotics-presente-sophia-un-robot-plutot-expressif/"}, "e76757b3": {"text": "\u00a0Y Combinator-backed Gecko Robotics is hoping to save a few human lives at our nation\u2019s power plants with wall-climbing robots.\nGecko\u2019s\u00a0proprietary magnetic adhesion technology works much like the sticky foot of a gecko, allowing its\u00a0robots to crawl up walls to inspect\u00a0for damage along the way.\nA\u00a0human would normally be the checker, but that presents an often dangerous situation. Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Gecko Robotics Does The Heavy Inspecting At Power Plants To Prevent Human Fatalities", "uid": "e76757b3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458760088.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6ZQxJAsC45M/"}, "3d2b50fe": {"text": "Reprenant le Batman de Lego Movie, Lego Batman se d\u00e9voile aujourd\u2019hui dans une premi\u00e8re bande-annonce ! Toujours aussi cool et con, le Batman version Lego nous montre un peu sa vie dans la Batcave. Une vie bien difficile quand Alfred n\u2019est pas l\u00e0. Ah oui, il devra sauver Gotham aussi\u2026 encore\u2026 En tout cas, le [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Un premier trailer pour Lego Batman !", "uid": "3d2b50fe", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826609.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/hKpu1fk7Gek/"}, "ea58a372": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Ex-L&apos;ville star Smith nets 65 for D-League record", "uid": "ea58a372", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458794175.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055640/russ-smith-sets-d-league-scoring-record-65-points"}, "b5666614": {"text": "If you want to see the future of luxury cars, Ford's packed them all into this enormous truck. The post Lincoln's Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Lincoln\u2019s Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase", "uid": "b5666614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820821.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7c72d3/sc/23/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Clincolns0Eyacht0Esized0Econcept0Esuv0Ecloset0Estaircase0C/story01.htm"}, "5ff7900c": {"text": "Pendant la conf\u00e9rence NEXT qui se tient \u00e0 San Fracisco, Google a confirm\u00e9 qu\u2019il allait bel et bien laisser aux d\u00e9veloppeurs tiers l\u2019acc\u00e8s au Google Cloud Speech API. Pour l\u2019instant, il n\u2019est lanc\u00e9 qu\u2019en aper\u00e7u limit\u00e9. Cet API (application program interface) permet de retranscrire les paroles en texte. Jusqu\u2019ici, les d\u00e9veloppeurs d\u2019applications ont surtout utilis\u00e9 [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Google va laisser son API de reconnaissance vocale en acc\u00e8s ouvert", "uid": "5ff7900c", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830540.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/yBB64e1xbpg/"}, "51952ec5": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "LeBron ponders superteam with Melo, CP3, Wade", "uid": "51952ec5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458797782.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055866/lebron-james-ponders-superteam-carmelo-anthony-chris-paul-dwyane-wade"}, "a00b646a": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Sweet 16 Thursday: When the tourney stops being polite and starts getting real", "uid": "a00b646a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820849.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/collegebasketballnation/post/_/id/113718/sweet-16-thursday-when-the-tourney-stops-being-polite-and-starts-getting-real"}, "a750423f": {"text": "Don't worry, though, it's still Clowes\u2014there's love and sadness too. The post Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience", "uid": "a750423f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824446.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd161/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cdaniel0Eclowes0Epatience0C/story01.htm"}, "7d21aebc": {"text": "We've just revealed the first round of speakers at our annual WIRED Business Conference. You're probably going to want to hear what they have to say. The post GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016 appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016", "uid": "7d21aebc", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824418.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd167/sc/28/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cwired0Ebusiness0Econference0E20A160C/story01.htm"}, "e33bd7f4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Joe Garagiola Sr. was part of growing up a baseball fan for many", "uid": "e33bd7f4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458778236.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/sweetspot/post/_/id/69111/joe-garagiola-sr-was-part-of-growing-up-a-baseball-fan-for-many"}, "adcb1073": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Daily Word: What Maryland must do to knock off No. 1 Kansas", "uid": "adcb1073", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828130.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/page/word160324/does-maryland-need-do-knock-no-1-kansas"}, "ac98fa7": {"text": "\u00a0Microsoft\u2019s newly launched A.I.-powered bot called Tay, which was responding to tweets and chats on GroupMe and Kik, has already been shut down due to concerns\u00a0with its\u00a0inability to recognize when it was making offensive\u00a0or racist statements. Of course, the bot wasn\u2019t coded to be racist, but it \u201clearns\u201d from those it interacts with. And naturally, given that this\u00a0is\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Microsoft silences its new A.I. bot Tay, after Twitter users teach it racism", "uid": "ac98fa7", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828962.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/AAvkIWxJZk8/"}, "a8f9256e": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Steve Kerr openly admits Warriors are chasing 73 wins, finally", "uid": "a8f9256e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458807486.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/golden-state-warriors/post/_/id/1498/steve-kerr-finally-openly-admits-warriors-are-chasing-73-wins"}, "7cc349c3": {"text": "Tristan Walker is becoming, if he\u2019s not already, a household name in Silicon Valley. He\u2019s the founder and CEO of Walker & Company Brands, the startup behind the successful Bevel razor and shaving cream products for people of color. I first spoke with\u00a0Walker\u00a0in December 2013, when he\u00a0launched his company, while writing for Business Insider. He was in the San Francisco Bay\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Bullish with Tristan Walker, CEO of Walker & Company Brands", "uid": "7cc349c3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458764458.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/CRoRJKuFE8Q/"}, "96fe1731": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Silver &apos;extraordinarily optimistic&apos; no labor strife", "uid": "96fe1731", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458768957.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15053128/nba-commissioner-adam-silver-says-early-labor-talks-going-well"}, "3fe20bae": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Test : Master & Dynamic MW60\u00a0: un fier s\u00e9dentaire d\u00e9guis\u00e9 en nomade", "uid": "3fe20bae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.lesnumeriques.com/casque-audio/master-dynamic-mw60-p30199/test.html"}, "6aa3471": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Kawhi Leonard and reserves help Spurs rebound, blitz Heat", "uid": "6aa3471", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458798822.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/san-antonio-spurs/post/_/id/616/kawhi-leonard-and-reserves-help-spurs-rebound"}, "5f9b4fc8": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Cautious approach could serve Day well at Match Play", "uid": "5f9b4fc8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458769396.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/golf/story/_/id/15053212/cautious-approach-serve-jason-day-well-wgc-dell-match-play-injuring-back"}, "9939e9e4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Parents of A&M player left before he hit tying shot", "uid": "9939e9e4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824325.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15056720/parents-texas-aggies-admon-gilder-leave-early-miss-comeback"}, "5198393d": {"text": "\u00a0Juno, a months-old, New York-based ride-sharing service that is planning to take on Uber,\u00a0is talking with investors about a $30 million round of funding, according to several sources, one of whom said of the valuation that Juno\u00a0seeking, \u201cit\u2019s high.\u201d Asked to confirm, the company\u2019s cofounder and CEO Talmon Marco said last night via email, \u201cI\u2019m gonna stick to\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Juno, the new ride-sharing startup, is talking with investors about a $30 million round", "uid": "5198393d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829037.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/XWwvxWE3evE/"}, "5f9ca930": {"text": "Alors que Batman v Superman se fait mitrailler de toutes part, Warner d\u00e9cide de se tourner vers l\u2019avenir en pr\u00e9sentant au monde la premi\u00e8re image officielle du film Wonder Woman. Introduite dans le film de Zack Snyder, Wonder Woman alias Diana Prince sera l\u2019h\u00e9ro\u00efne du film de Patty Jenkis, pr\u00e9vu en 2017. Et EW diffuse [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Une premi\u00e8re image officielle pour le film Wonder Woman", "uid": "5f9ca930", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826052.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/d7qy-Vnh5LQ/"}, "eacaff88": {"text": "Produire de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir des \u00e9nergies renouvelables, c\u2019est bien, pouvoir la stocker et faire face aux variations de la production, c\u2019est encore mieux. Contraction de battery et wind, Batwind n\u2019est ainsi pas le nom d\u2019un nouvel accessoire de l\u2019homme chauve-souris mais bien celui d\u2019un projet pilote du groupe p\u00e9trolier Statoil. Un projet qui vise [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Batwind : stocker l\u2019\u00e9nergie des \u00e9oliennes dans un gigantesque parc de batteries", "uid": "eacaff88", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827167.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/1llsLypgic8/"}, "4c5ca1f3": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "WR Randle joins Eagles after 4-year Giants run", "uid": "4c5ca1f3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772560.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053628/rueben-randle-agrees-deal-philadelphia-eagles"}, "b27421e2": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Calipari: All draft-eligible UK players will declare", "uid": "b27421e2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458780680.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15054473/john-calipari-all-eligible-kentucky-wildcats-players-enter-nba-draft"}, "d2272ccb": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Report: NFL concussion studies used flawed data", "uid": "d2272ccb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828713.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15056955/nfl-concussion-studies-based-underreported-head-injury-numbers"}, "242b17d7": {"text": "Since April, people have watched 110 million hours of video about presidential candidates and political issues. The post Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season", "uid": "242b17d7", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458828181.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7d019d/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cyoutube0Eunsung0Ejuggernaut0Eelection0Eseason0C/story01.htm"}, "d3ea3e5d": {"text": "Dragon Ball Z a marqu\u00e9 des g\u00e9n\u00e9rations enti\u00e8res d\u2019enfants et de parents au fil des ann\u00e9es. Encore aujourd\u2019hui, la nouvelle s\u00e9rie anim\u00e9e et son manga (seulement au Japon) nomm\u00e9s Dragon Ball Super font vibrer des millions de fans \u00e0 travers la plan\u00e8te. Et s\u2019il y a bien une chose que l\u2019on pouvait reprocher \u00e0 notre [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Les fans espagnols de Dragon Ball Z face \u00e0 une injustice dans la s\u00e9rie", "uid": "d3ea3e5d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820072.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/BkZ1g2Oz9gg/"}, "3e563891": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "NFL, union talks over Goodell role break down", "uid": "3e563891", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772936.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053643/talks-nfl-nflpa-reduction-roger-goodell-role-break-down"}, "c7be5a19": {"text": "\u00a0We asked investors\u00a0what their favorite startups were from the 60 that launched at Y Combinator\u2019s Winter 2016 Demo Day 1. After huddling with our writers and adding our input, here are TechCrunch\u2019s picks for the 7 most promising companies from the batch, plus an honorable mention. Here\u2019s the list of all the startups that launched at YC W\u201916 on day two.\u00a0Additional\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "The top 7 startups from Y Combinator Winter \u201916 Demo Day 1", "uid": "c7be5a19", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458757761.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6USscNa3VBA/"}}, "11": {"b7e288bd": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Dominique M\u00e9da et Pascal Lokiec: pourquoi la loi sur le travail est dangereuse", "uid": "b7e288bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458814638.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/dominique-meda-et-pascal-lokiec-pourquoi-la-loi-sur-le-travail-est-dangereuse"}, "ab6be53e": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Quelles le\u00e7ons tirer des derni\u00e8res l\u00e9gislatives partielles\u00a0?", "uid": "ab6be53e", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458664368.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00270-quelles-lecons-tirer-des-dernieres-legislatives-partielles.php"}, "5f9ca930": {"text": "Alors que Batman v Superman se fait mitrailler de toutes part, Warner d\u00e9cide de se tourner vers l\u2019avenir en pr\u00e9sentant au monde la premi\u00e8re image officielle du film Wonder Woman. Introduite dans le film de Zack Snyder, Wonder Woman alias Diana Prince sera l\u2019h\u00e9ro\u00efne du film de Patty Jenkis, pr\u00e9vu en 2017. Et EW diffuse [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Une premi\u00e8re image officielle pour le film Wonder Woman", "uid": "5f9ca930", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826052.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/d7qy-Vnh5LQ/"}, "c32252d3": {"text": "Nielsen vient de publier une grande \u00e9tude sur la VOD dans le monde. Si les consommateurs ont largement adopt\u00e9 cette nouvelle mani\u00e8re de regarder des contenus, la France reste tout de m\u00eame un peu frileuse dans ce domaine. Nielsen a interrog\u00e9 30 000 personnes dans 61 pays pour faire un \u00e9tat des lieux de la [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "La France a du mal \u00e0 se mettre \u00e0 la VOD payante", "uid": "c32252d3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829714.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/wwm0Ullehpk/"}, "6d2bac1c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les trois kamikazes de Bruxelles sont li\u00e9s aux attentats de Paris", "uid": "6d2bac1c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458752793.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/les-trois-kamikazes-de-bruxelles-sont-lies-aux-attentats-de-paris"}, "69106614": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "L'explication de gravure de Sarkozy avec les patrons", "uid": "69106614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458737329.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00154-l-explication-de-gravure-de-sarkozy-avec-les-patrons.php"}, "77a78bed": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "PornHub propose une rubrique r\u00e9alit\u00e9 virtuelle gratuite", "uid": "77a78bed", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827183.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/pornhub-propose-une-rubrique-realite-virtuelle-gratuite/"}, "5ff7900c": {"text": "Pendant la conf\u00e9rence NEXT qui se tient \u00e0 San Fracisco, Google a confirm\u00e9 qu\u2019il allait bel et bien laisser aux d\u00e9veloppeurs tiers l\u2019acc\u00e8s au Google Cloud Speech API. Pour l\u2019instant, il n\u2019est lanc\u00e9 qu\u2019en aper\u00e7u limit\u00e9. Cet API (application program interface) permet de retranscrire les paroles en texte. Jusqu\u2019ici, les d\u00e9veloppeurs d\u2019applications ont surtout utilis\u00e9 [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Google va laisser son API de reconnaissance vocale en acc\u00e8s ouvert", "uid": "5ff7900c", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830540.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/yBB64e1xbpg/"}, "3af20d8b": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fillon: \u00abRenforcer le contr\u00f4le aux fronti\u00e8res\u00bb", "uid": "3af20d8b", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458766426.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00375-fillon-renforcer-le-controle-aux-frontieres.php"}, "ed45867c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "R\u00e9fugi\u00e9s enferm\u00e9s sur les \u00eeles grecques: le HCR et MSF d\u00e9savouent l'Union europ\u00e9enne", "uid": "ed45867c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821021.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/refugies-enfermes-sur-les-iles-grecques-le-hcr-et-msf-desavouent-lunion-europeenne"}, "b8c8ca78": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Robotique : Hanson Robotics pr\u00e9sente Sophia, un robot plut\u00f4t expressif", "uid": "b8c8ca78", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824320.0, "is_article": true, "url": "http://www.presse-citron.net/robotique-hanson-robotics-presente-sophia-un-robot-plutot-expressif/"}, "7d0550d4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Cancer de la prostate, la grande confusion du d\u00e9pistage", "uid": "7d0550d4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758455.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00316-cancer-de-la-prostate-la-grande-confusion-du-depistage.php"}, "ecb2cfa2": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fausses pol\u00e9miques et vrai d\u00e9bat", "uid": "ecb2cfa2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458672617.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00336-fausses-polemiques-et-vrai-debat.php"}, "b5666614": {"text": "If you want to see the future of luxury cars, Ford's packed them all into this enormous truck. The post Lincoln's Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Lincoln\u2019s Yacht-Sized Concept SUV Has a Closet and Staircase", "uid": "b5666614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820821.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7c72d3/sc/23/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Clincolns0Eyacht0Esized0Econcept0Esuv0Ecloset0Estaircase0C/story01.htm"}, "44db6dc5": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une primaire arbitr\u00e9e dans les urnes ou par les juges\u00a0?", "uid": "44db6dc5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758854.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00320-une-primaire-arbitree-dans-les-urnes-ou-par-les-juges.php"}, "eb43e27f": {"text": "\u00a0Investor, entrepreneur, billionaire and\u00a0Bill Gates\u2019 other half in the founding of\u00a0Microsoft Paul Allen\u00a0has\u00a0announced a $100 million investment in the Paul G. Allen Frontiers Group, a fund focusing on the future of biotech research. Allen, who is worth about $15.3 billion, announced the investment today at the National Academy of Sciences in Washington, D.C. The purpose of this\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Microsoft co-founder Paul Allen pledges $100 million toward cutting-edge biotech research", "uid": "eb43e27f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458766743.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/sBeBgt5SXWQ/"}, "70b38e73": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fran\u00e7ois Vallejo: \u00abLe terrorisme nous dit, d\u2019une fa\u00e7on inacceptable, ce que nous sommes\u00bb", "uid": "70b38e73", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820642.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/240316/francois-vallejo-le-terrorisme-nous-dit-d-une-facon-inacceptable-ce-que-nous-sommes"}, "cbab80b1": {"text": "\u00a0Degreed, a startup promising to \u201cjailbreak the college degree,\u201d announced today that it has acquired Gibbon. Degreed offers tools for tracking lifelong learning and earning additional credentials. Gibbon, meanwhile, is supposed to help you learn by curating and sharing playlists of learning-related content. \u201cHands down, Gibbon has built the most elegant tool for curating\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Degreed acquires European education startup Gibbon", "uid": "cbab80b1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458765228.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/cUQsx8eae-8/"}, "a750423f": {"text": "Don't worry, though, it's still Clowes\u2014there's love and sadness too. The post Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Legendary Cartoonist Daniel Clowes Journeys Through Time With Patience", "uid": "a750423f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824446.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd161/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cdaniel0Eclowes0Epatience0C/story01.htm"}, "28f9bc9a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "\u00abObama a fait le choix de s\u2019adresser directement aux Cubains\u00bb", "uid": "28f9bc9a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458806363.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/obama-fait-le-choix-de-s-adresser-directement-aux-cubains"}, "7d21aebc": {"text": "We've just revealed the first round of speakers at our annual WIRED Business Conference. You're probably going to want to hear what they have to say. The post GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016 appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "GM, Magic Leap CEOs Headline WIRED Business Conference 2016", "uid": "7d21aebc", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458824418.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7cd167/sc/28/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cwired0Ebusiness0Econference0E20A160C/story01.htm"}, "798c059f": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une usine en France: le combat des \"Sapag\" contre la fermeture", "uid": "798c059f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458815063.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/une-usine-en-france-le-combat-des-sapag-contre-la-fermeture"}, "5345f664": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Pour l\u2019Etat islamique, \u00able terrorisme est un outil au service d\u2019un but politique, pas une fin en soi\u00bb", "uid": "5345f664", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754619.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/pour-l-etat-islamique-le-terrorisme-est-un-outil-au-service-d-un-politique-pas-une-fin-en-soi"}, "ac98fa7": {"text": "\u00a0Microsoft\u2019s newly launched A.I.-powered bot called Tay, which was responding to tweets and chats on GroupMe and Kik, has already been shut down due to concerns\u00a0with its\u00a0inability to recognize when it was making offensive\u00a0or racist statements. Of course, the bot wasn\u2019t coded to be racist, but it \u201clearns\u201d from those it interacts with. And naturally, given that this\u00a0is\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Microsoft silences its new A.I. bot Tay, after Twitter users teach it racism", "uid": "ac98fa7", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828962.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/AAvkIWxJZk8/"}, "3fe20bae": {"text": "", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Test : Master & Dynamic MW60\u00a0: un fier s\u00e9dentaire d\u00e9guis\u00e9 en nomade", "uid": "3fe20bae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.lesnumeriques.com/casque-audio/master-dynamic-mw60-p30199/test.html"}, "d3ea3e5d": {"text": "Dragon Ball Z a marqu\u00e9 des g\u00e9n\u00e9rations enti\u00e8res d\u2019enfants et de parents au fil des ann\u00e9es. Encore aujourd\u2019hui, la nouvelle s\u00e9rie anim\u00e9e et son manga (seulement au Japon) nomm\u00e9s Dragon Ball Super font vibrer des millions de fans \u00e0 travers la plan\u00e8te. Et s\u2019il y a bien une chose que l\u2019on pouvait reprocher \u00e0 notre [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Les fans espagnols de Dragon Ball Z face \u00e0 une injustice dans la s\u00e9rie", "uid": "d3ea3e5d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820072.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/BkZ1g2Oz9gg/"}, "3d2b50fe": {"text": "Reprenant le Batman de Lego Movie, Lego Batman se d\u00e9voile aujourd\u2019hui dans une premi\u00e8re bande-annonce ! Toujours aussi cool et con, le Batman version Lego nous montre un peu sa vie dans la Batcave. Une vie bien difficile quand Alfred n\u2019est pas l\u00e0. Ah oui, il devra sauver Gotham aussi\u2026 encore\u2026 En tout cas, le [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Un premier trailer pour Lego Batman !", "uid": "3d2b50fe", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458826609.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/hKpu1fk7Gek/"}, "5d42d0e6": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Jean-Marie Le Pen lance l'appel du 22 mars", "uid": "5d42d0e6", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458682633.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00400-jean-marie-le-pen-lance-l-appel-du-22-mars.php"}, "ea41cb72": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Nicolas Sarkozy\u00a0: une affaire aux cons\u00e9quences incertaines dans la course \u00e0 la primaire", "uid": "ea41cb72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458675949.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00364-nicolas-sarkozy-une-affaire-aux-consequences-incertaines-dans-la-course-a-la-primaire.php"}, "5198393d": {"text": "\u00a0Juno, a months-old, New York-based ride-sharing service that is planning to take on Uber,\u00a0is talking with investors about a $30 million round of funding, according to several sources, one of whom said of the valuation that Juno\u00a0seeking, \u201cit\u2019s high.\u201d Asked to confirm, the company\u2019s cofounder and CEO Talmon Marco said last night via email, \u201cI\u2019m gonna stick to\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": false, "title": "Juno, the new ride-sharing startup, is talking with investors about a $30 million round", "uid": "5198393d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458829037.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/XWwvxWE3evE/"}, "4850b3db": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les r\u00e9seaux terroristes de l'Etat islamique (2/3): la cha\u00eene de commandement qui conduit aux attentats", "uid": "4850b3db", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458751759.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/les-reseaux-terroristes-de-letat-islamique-23-la-chaine-de-commandement-qui-conduit-aux-attentats"}, "5c200be4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Du cricket au trotskisme: itin\u00e9raire d\u2019un \u00abPlaton noir\u00bb", "uid": "5c200be4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755775.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/230316/du-cricket-au-trotskisme-itineraire-d-un-platon-noir"}, "7cc349c3": {"text": "Tristan Walker is becoming, if he\u2019s not already, a household name in Silicon Valley. He\u2019s the founder and CEO of Walker & Company Brands, the startup behind the successful Bevel razor and shaving cream products for people of color. I first spoke with\u00a0Walker\u00a0in December 2013, when he\u00a0launched his company, while writing for Business Insider. He was in the San Francisco Bay\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Bullish with Tristan Walker, CEO of Walker & Company Brands", "uid": "7cc349c3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458764458.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/CRoRJKuFE8Q/"}, "6321a55a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Le S\u00e9nat adopte sa version de la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9", "uid": "6321a55a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458673471.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00345-le-senat-adopte-sa-version-de-la-decheance-de-nationalite.php"}, "9d98dba1": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Paul Bismuth, l'homme qui enfouit le scandale sous la proc\u00e9dure", "uid": "9d98dba1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458735311.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/paul-bismuth-lhomme-qui-enfouit-le-scandale-sous-la-procedure"}, "242b17d7": {"text": "Since April, people have watched 110 million hours of video about presidential candidates and political issues. The post Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season appeared first on WIRED.", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Youtube Is the Unsung Juggernaut of This Election Season", "uid": "242b17d7", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458828181.0, "is_article": true, "url": "http://feeds.wired.com/c/35185/f/661370/s/4e7d019d/sc/13/l/0L0Swired0N0C20A160C0A30Cyoutube0Eunsung0Ejuggernaut0Eelection0Eseason0C/story01.htm"}, "c7be5a19": {"text": "\u00a0We asked investors\u00a0what their favorite startups were from the 60 that launched at Y Combinator\u2019s Winter 2016 Demo Day 1. After huddling with our writers and adding our input, here are TechCrunch\u2019s picks for the 7 most promising companies from the batch, plus an honorable mention. Here\u2019s the list of all the startups that launched at YC W\u201916 on day two.\u00a0Additional\u2026 Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "The top 7 startups from Y Combinator Winter \u201916 Demo Day 1", "uid": "c7be5a19", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458757761.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6USscNa3VBA/"}, "e76757b3": {"text": "\u00a0Y Combinator-backed Gecko Robotics is hoping to save a few human lives at our nation\u2019s power plants with wall-climbing robots.\nGecko\u2019s\u00a0proprietary magnetic adhesion technology works much like the sticky foot of a gecko, allowing its\u00a0robots to crawl up walls to inspect\u00a0for damage along the way.\nA\u00a0human would normally be the checker, but that presents an often dangerous situation. Read More\n     \n", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Gecko Robotics Does The Heavy Inspecting At Power Plants To Prevent Human Fatalities", "uid": "e76757b3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458760088.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/Techcrunch/~3/6ZQxJAsC45M/"}, "eacaff88": {"text": "Produire de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir des \u00e9nergies renouvelables, c\u2019est bien, pouvoir la stocker et faire face aux variations de la production, c\u2019est encore mieux. Contraction de battery et wind, Batwind n\u2019est ainsi pas le nom d\u2019un nouvel accessoire de l\u2019homme chauve-souris mais bien celui d\u2019un projet pilote du groupe p\u00e9trolier Statoil. Un projet qui vise [\u2026]", "category": "Tech", "images": null, "has_image": true, "title": "Batwind : stocker l\u2019\u00e9nergie des \u00e9oliennes dans un gigantesque parc de batteries", "uid": "eacaff88", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827167.0, "is_article": true, "url": "http://feedproxy.google.com/~r/LeJournalDuGeek/~3/1llsLypgic8/"}}, "4": {"cc6cca09": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Uni Watch: Lions redesign contest results", "uid": "cc6cca09", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458694090.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15046433/uni-watch-contest-results-how-redesign-detroit-lions"}, "4e6364ba": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Kerr: Players have earned say in rest decisions", "uid": "4e6364ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458795251.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055722/golden-state-warriors-steve-kerr-says-record-enticing-secondary-seed-health"}, "da544807": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Laettner: Duke&apos;s Allen should heed my lessons", "uid": "da544807", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458785024.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054995/christian-laettner-grayson-allen-duke-blue-devils"}, "583fe285": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Renault Kwid : augmentation de la production", "uid": "583fe285", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824700.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/renault-kwid-augmentation-de-la-production.html"}, "c2f8b98d": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Jeux vid\u00e9o : l\u2019avenir de DriveClub compromis", "uid": "c2f8b98d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828201.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/jeux-video-lavenir-de-driveclub-compromis.html"}, "87a52aa4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Simmons chooses agency that represents LeBron", "uid": "87a52aa4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458789144.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15055232/ben-simmons-represented-klutch-sports-group"}, "60a7a4ae": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Warriors find their magic numbers", "uid": "60a7a4ae", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458801752.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/statsinfo/post/_/id/115531/warriors-find-their-magic-numbers"}, "3799b0e1": {"text": "En Europe, nous avons toujours la Lancia Thema m\u00eame si cette grande berline n'a jamais connu le succ\u00e8s. La probabilit\u00e9 d'en croiser une sur la route est m\u00eame plus faible que pour une Ferrari ou une Lamborghini, [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Chrysler 300S Appearance Package", "uid": "3799b0e1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824532.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800800-salon-new-york-2016-chrysler-300s-sport-package/"}, "49d6a16": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "OU without reserve Manyang after brother&apos;s death", "uid": "49d6a16", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458781185.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15054541/akolda-manyang-away-oklahoma-sooners-brother-death"}, "ae3df5e0": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "500 Miles d\u2019Indianapolis 2016 : sans Kurt Busch", "uid": "ae3df5e0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826884.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/500-miles-dindianapolis-2016-sans-kurt-busch.html"}, "ea58a372": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Ex-L&apos;ville star Smith nets 65 for D-League record", "uid": "ea58a372", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458794175.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055640/russ-smith-sets-d-league-scoring-record-65-points"}, "db3f1b62": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : les News de la Semaine (Emission Turbo du 20/03/2016)", "uid": "db3f1b62", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816344.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477074-les-news-de-la-semaine-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "51952ec5": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "LeBron ponders superteam with Melo, CP3, Wade", "uid": "51952ec5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458797782.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15055866/lebron-james-ponders-superteam-carmelo-anthony-chris-paul-dwyane-wade"}, "a00b646a": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Sweet 16 Thursday: When the tourney stops being polite and starts getting real", "uid": "a00b646a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820849.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/collegebasketballnation/post/_/id/113718/sweet-16-thursday-when-the-tourney-stops-being-polite-and-starts-getting-real"}, "5aeaad94": {"text": "Mercedes compl\u00e8te (encore) sa gamme avec une nouvelle proposition sur le segment des SUV : la GLC Coup\u00e9 Bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 ne pas laisser les coud\u00e9es franches \u00e0 son rival bavarois, Mercedes vient le concurrencer sur le terrain du BMW X4 : les coup\u00e9s SUV. Bas\u00e9 en tr\u00e8s grande partie sur le GLC, la version [\u2026]\nCet article Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ? est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Mercedes GLC Coup\u00e9 : fr\u00e8re jumeau ?", "uid": "5aeaad94", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458745402.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mercedes-glc-coupe-276447"}, "780c2183": {"text": "Nous attendions une version coup\u00e9 de la petite Mazda MX-5. Las ! C\u2019est une version targa qui arrive au salon de New York : la MX-5 RF. Et c\u2019est une bonne chose ! Quelle dr\u00f4le de petite b\u00eate que Mazda nous a pondu l\u00e0 ! Alors que tout laisser \u00e0 penser que la MX-5 (d\u00e9nomm\u00e9e [\u2026]\nCet article Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Mazda MX-5 RF : un toit pour la Miata", "uid": "780c2183", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458725247.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/mazda-mx5-rf-toit-miata-276415"}, "e33bd7f4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Joe Garagiola Sr. was part of growing up a baseball fan for many", "uid": "e33bd7f4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458778236.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/sweetspot/post/_/id/69111/joe-garagiola-sr-was-part-of-growing-up-a-baseball-fan-for-many"}, "b27421e2": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Calipari: All draft-eligible UK players will declare", "uid": "b27421e2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458780680.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/draft2016/story/_/id/15054473/john-calipari-all-eligible-kentucky-wildcats-players-enter-nba-draft"}, "a8f9256e": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Steve Kerr openly admits Warriors are chasing 73 wins, finally", "uid": "a8f9256e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458807486.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/golden-state-warriors/post/_/id/1498/steve-kerr-finally-openly-admits-warriors-are-chasing-73-wins"}, "96fe1731": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Silver &apos;extraordinarily optimistic&apos; no labor strife", "uid": "96fe1731", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458768957.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nba/story/_/id/15053128/nba-commissioner-adam-silver-says-early-labor-talks-going-well"}, "6aa3471": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Kawhi Leonard and reserves help Spurs rebound, blitz Heat", "uid": "6aa3471", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458798822.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/blog/san-antonio-spurs/post/_/id/616/kawhi-leonard-and-reserves-help-spurs-rebound"}, "5f9b4fc8": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "Cautious approach could serve Day well at Match Play", "uid": "5f9b4fc8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458769396.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/golf/story/_/id/15053212/cautious-approach-serve-jason-day-well-wgc-dell-match-play-injuring-back"}, "9939e9e4": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Parents of A&M player left before he hit tying shot", "uid": "9939e9e4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824325.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/id/15056720/parents-texas-aggies-admon-gilder-leave-early-miss-comeback"}, "6f9bab5a": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Turbo TV : Spectre, la derni\u00e8re mission de l'Aston Martin DB10", "uid": "6f9bab5a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821424.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/videos-voiture/477078-spectre-la-derniere-mission-de-l-aston-martin-db10-emission-turbo-du-20-03-2016.html"}, "4c5ca1f3": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "WR Randle joins Eagles after 4-year Giants run", "uid": "4c5ca1f3", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772560.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053628/rueben-randle-agrees-deal-philadelphia-eagles"}, "adcb1073": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Daily Word: What Maryland must do to knock off No. 1 Kansas", "uid": "adcb1073", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828130.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/mens-college-basketball/story/_/page/word160324/does-maryland-need-do-knock-no-1-kansas"}, "d2272ccb": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": false, "title": "Report: NFL concussion studies used flawed data", "uid": "d2272ccb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828713.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15056955/nfl-concussion-studies-based-underreported-head-injury-numbers"}, "45f05249": {"text": "", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "La version sept places du Lexus RX confirm\u00e9e", "uid": "45f05249", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825825.0, "is_article": true, "url": "http://www.leblogauto.com/2016/03/la-version-sept-places-du-lexus-rx-confirmee.html"}, "e80306bd": {"text": "Mise \u00e0 jour assez importante pour la Nissan GT-R : plus puissante, plus luxueuse, et une petite \u00e9volution de style. Nissan le laissait entendre r\u00e9cemment (lire la news de Thomas ici), Godzilla aura un restylage au Salon de New York. Voici donc le nouveau mod\u00e8le, qui apporte un peu plus que des simples modifications cosm\u00e9tiques. [\u2026]\nCet article Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9 est apparu en premier sur Blog Automobile.", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": false, "title": "Nissan GT-R : Godzilla se refait une beaut\u00e9", "uid": "e80306bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458750324.0, "is_article": true, "url": "http://blogautomobile.fr/nissan-gt-r-godzilla-se-refait-beaute-276473"}, "3e563891": {"text": "", "category": "sports", "images": null, "has_image": true, "title": "NFL, union talks over Goodell role break down", "uid": "3e563891", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458772936.0, "is_article": true, "url": "http://espn.go.com/nfl/story/_/id/15053643/talks-nfl-nflpa-reduction-roger-goodell-role-break-down"}, "cd606935": {"text": "Rival des BMW X5, Mercedes GLE, Audi Q7 et autres Volvo XC90, le Jeep Grand Cherokee profite du salon de New-York 2016 pour \u00e9toffer sa gamme de deux nouvelles versions. La premi\u00e8re, c'est le Grand Cherokee [...]", "category": "Automobile", "images": null, "has_image": true, "title": "Salon New-York 2016 : Jeep Grand Cherokee Trailhawk & Summit", "uid": "cd606935", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458816045.0, "is_article": true, "url": "http://www.turbo.fr/actualite-automobile/800780-salon-new-york-2016-jeep-grand-cherokee-trailhawk-summit/"}}, "20": {"7a028e00": {"text": "A New Zealand silvereye stretches toward a Puya alpestris, a dramatically colored flowering plant that is native to Chile and very attractive to nectar-sipping bird species. \u201cWhen the flowers bloom, the silvereye is intoxicated. I spent a delightful afternoon capturing [images of] these fleeting birds at the Christchurch Botanic Gardens in Christchurch, New Zealand,\u201d writes Your Shot community member Chew Yen Fook, who shared this photo.\nFook's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Simply Irresistible", "uid": "7a028e00", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457499600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/new-zealand-silver-eye/"}, "22310917": {"text": "Mont Blanc (White Mountain) in the Alps is western Europe\u2019s highest peak at 15,771 feet (4,800 meters). Your Shot member Arina Andryeyeva submitted this shot, captured at 13,120 feet (4,000 meters), of Mont Blanc\u2019s snowy ridge and peak ascending into the cloud cover. \u201cThe temperature before climbing was around 20\u00b0C [68\u00b0F],\u201d Andryeyeva writes. \u201cAfter [we made] it almost to the very top, the temperature dropped to minus 1\u00b0C [30\u00b0F].\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Where Earth Meets Sky", "uid": "22310917", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457326800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mont-blanc-trek/"}, "4ae449c8": {"text": "Entre sa naissance en 1947 et son premier match en \u00e9quipe professionnelle de l'Ajax Amsterdam, dix-sept ans s'\u00e9coulent. Dix-sept ans \u00e0 battre le pav\u00e9 du quartier la\u00efcard et communiste de Betondorp, \u00e0 proximit\u00e9 du stade De Meer, l'ancienne enceinte de l'Ajax Amsterdam. Dix-sept ans \u00e0 courir, dribbler, apprendre, gueuler, se rebeller, provoquer, \u00e9merveiller, fumer, chercher un p\u00e8re, s'affirmer et se faire un nom. Pour devenir Johan Cruyff, une bonne fois pour toutes.", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "L'enfance d'un roi", "uid": "4ae449c8", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458827100.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/l-enfance-d-un-roi-219574.html"}, "59bfe9c": {"text": "In the Mekong Delta town of My Tho, Vietnam, a flowing expanse of fishing net is carefully checked for damage. This image offers a glimpse into the daily routine of area fishermen, says the photographer, Your Shot member Ph\u1ea1m T\u1ef5. \u201cAfter a long trip at sea, they have to check and mend the damaged nets \u2026 It sometimes takes a half day to finish their work. Therefore, the fishermen \u2026 mend the nets as fast as possible for the next trip to sea.\u201d\nT\u1ef5's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Make and Mend", "uid": "59bfe9c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457413200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/vietnam-red-fishing-nets/"}, "54376eb": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Disparition - Mort de Yohan Cruyff : les hommages affluent", "uid": "54376eb", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Mort-de-yohan-cruyff-les-hommages-affluent/646213#xtor=RSS-1"}, "90c58065": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Transfert - Transfert : Le PSG chaud sur Lo Celso", "uid": "90c58065", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Transfert-le-psg-chaud-sur-lo-celso/646223#xtor=RSS-1"}, "72ed72ef": {"text": "\u201c[It\u2019s] early morning in the field,\u201d writes photographer and Your Shot member Malgorzata Walkowska, and apparently the farmer in the background isn\u2019t the only one who rose early to tend to his work: A hardworking spider has been busy spinning an intricate web on plants nearby.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Work Together", "uid": "72ed72ef", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458705600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/poland-spiderweb-farm/"}, "e3510ebb": {"text": "In the golden light of morning, cranes take flight in Israel\u2019s Hula Valley nature reserve. Millions of migrating birds, including cranes, stop in the valley as they make their way between Europe and Africa.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Rest Stop", "uid": "e3510ebb", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1457845200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/israel-lake-cranes/"}, "70a45c72": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - Tournoi - Stuart Hogg d\u00e9sign\u00e9 meilleur joueur du Tournoi des Six Nations", "uid": "70a45c72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Stuart-hogg-designe-meilleur-joueur-du-tournoi-des-six-nations/646224#xtor=RSS-1"}, "12f92dd0": {"text": "Your Shot member T. Zhang snapped this photo of a bevy of people fishing on Australia\u2019s Gold Coast in Queensland. Though the image is rendered in placid black and white, it\u2019s \u201ca happy fishing party,\u201d writes Zhang.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Gold Coast Party", "uid": "12f92dd0", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457672400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/gold-coast-fishing/"}, "6c278d7a": {"text": "A young monk in Myanmar's ancient city of Bagan has found a quiet spot to read. The archway behind him offers shade and neatly frames a nearby pagoda, thousands of which dot the Bagan landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "A Quiet Spot", "uid": "6c278d7a", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457758800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/myanmar-monk-reading/"}, "c9661b8e": {"text": "Un match ferm\u00e9 comme lors de la Copa America\n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Chili Argentine : Analyse, prono et cotes de l'affiche des Eliminatoires de la Coupe du Monde 2018", "uid": "c9661b8e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826500.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/chili-argentine-analyse-prono-et-cotes-de-l-affiche-des-eliminatoires-de-la-coupe-du-monde-2018-219581.html"}, "b5bc1657": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Rugby - AFS - Le Sud-Africain Fourie du Preez annonce sa retraite", "uid": "b5bc1657", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Le-sud-africain-fourie-du-preez-annonce-sa-retraite/646216#xtor=RSS-1"}, "5cfae040": {"text": "Two visitors wade in the Yamuna River in Agra, India. The city of Agra is best known as the location of the iconic Taj Mahal, awash in the brilliant light of morning in the background.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Morning's Golden Glow", "uid": "5cfae040", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458187200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/yamuna-river-scene/"}, "24689b69": {"text": "A \u201ccasual stroll on the farm\u201d afforded Your Shot member Sonia Sokhi the opportunity to make this photo of a frosty and colorful scene in V\u04e7lkermarkt, located in the Austrian province of Carinthia. In part because of its more than 200 lakes and captivating landscapes, Carinthia is known as the \u201cAustrian Riviera.\u201d\nSokhi's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Winter Pastels", "uid": "24689b69", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458014400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/volkermarkt-austria-snow/"}, "e797611c": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Hippisme - Quint\u00e9+ - Mikelino en force", "uid": "e797611c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Hippisme/Actualites/-/646214#xtor=RSS-1"}, "26ab55ba": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Gourcuff : \"Cruyff a plac\u00e9 le jeu au centre du d\u00e9bat\"", "uid": "26ab55ba", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458824820.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/gourcuff-cruyff-a-place-le-jeu-au-centre-du-debat-219579.html"}, "47d8326b": {"text": "En 1976, Antonin Panenka donne naissance aux tirs au but qui porte son nom. Six ans plus tard, Johan Cruyff r\u00e9volutionne lui aussi, \u00e0 sa mani\u00e8re, le penalty. Il ne pouvait en \u00eatre autrement pour un homme qui ex\u00e8cre l'exercice.\"Personne ne s'attendait \u00e0 cela, la surprise \u00e9tait totale. Apr\u00e8s le but, le temps s'est arr\u00eat\u00e9. Tout le monde \u00e9tait t\u00e9tanis\u00e9, ne comprenant pas ce qu'il venait de se passer. Les\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Le jour o\u00f9 Cruyff a tir\u00e9 un penalty \u00e0 deux", "uid": "47d8326b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828000.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/le-jour-ou-cruyff-a-tire-un-penalty-a-deux-219575.html"}, "318875e9": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Le chef-d'\u0153uvre de Johan Cruyff face \u00e0 l'Atl\u00e9tico en 1973", "uid": "318875e9", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826977.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/le-scan-sport/2016/03/24/27001-20160324ARTFIG00190-le-chef-d-oeuvre-de-johan-cruyff-face-a-l-atletico-en-1973.php"}, "13744234": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - De l'Ajax au Bar\u00e7a, la trace ind\u00e9l\u00e9bile du \u00abg\u00e9nie\u00bb Cruyff", "uid": "13744234", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825722.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/diaporamas/de-l-ajax-au-barca-la-trace-indelebile-du-genie-cruyff"}, "d234bfe5": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Platini : \u00abCruyff \u00e9tait le meilleur joueur de tous les temps\u00bb", "uid": "d234bfe5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826438.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/platini-cruyff-etait-le-meilleur-joueur-de-tous-les-temps-797773"}, "6f93beb8": {"text": "Your Shot member Fran Llano sought a new way to capture Kirkjufell, Iceland\u2019s well-known stand-alone peak. \u201cI\u2019ve used these icicles on the frame just trying to get something different from this famous spot,\u201d he says. The 1,519-foot (463-meter) mountain, shown here partially illuminated by the northern lights, is located on the Snaefellsnes Peninsula in western Iceland.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "An Icy Peek", "uid": "6f93beb8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458273600.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kirkjufell-iceland-icicles/"}, "4da5906": {"text": "Because rubber sap flows best at night, tappers in Xishuangbanna, China, use headlamps to light the trees while they work, as shown in this time exposure. The latex drips into cups from incisions in the bark. A typical tree produces a few ounces\u2019 worth of rubber a day.\nSee more pictures from the January 2016 feature story \"Why We (Still) Can\u2019t Live Without Rubber.\"", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Slow Draw", "uid": "4da5906", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1457928000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/china-rubber-lamps/"}, "44f2f518": {"text": "Tour \u00e0 tour attaquant, entra\u00eeneur et directeur sportif du Real Madrid, Jorge Valdano est sans doute l'ancien joueur qui parle le mieux de football. Et de Johan Cruyff, la pierre angulaire de l'\u00e9ternel ennemi, le FC Barcelone. Depuis l'Argentine, quelle image vous faisiez-vous de Cruyff ?", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Valdano : \"Cruyff, un mythe\"", "uid": "44f2f518", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825540.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/valdano-cruyff-un-mythe-219577.html"}, "725ac265": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Foot - Justice - L'Anglais Adam Johnson prend six ans de prison", "uid": "725ac265", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827997.68, "is_article": true, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-anglais-adam-johnson-prend-six-ans-de-prison/646218#xtor=RSS-1"}, "83bfb42d": {"text": "Le Napoli veut barricader Higua\u00edn. \n\nAuteur de 29 buts en 30 matchs de Serie A cette saison avec les Azzurri", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Naples veut prolonger Higua\u00edn", "uid": "83bfb42d", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458830160.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/naples-veut-prolonger-higuain-219582.html"}, "1226eae5": {"text": "At a seaside facility in Beirut, Lebanon, \u201ctwo old-time friends,\u201d writes photographer Yasmina B., \u201cenjoy life by the beach.\u201d Once called the Paris of the Middle East, Beirut\u2019s glamorous image was shattered by a 15-year civil war that ended in 1990. Rebuilding efforts have taken place in the decades since.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Friends in Fair Weather", "uid": "1226eae5", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458446400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/lebanon-beach-scene/"}, "70583e7f": {"text": "When photographer and Your Shot member Logan Swayze and his wife spent two days in the Sahara in Morocco, they were inspired. \u201cWe absolutely fell in love with the simplicity of the landscape, and I wanted to capture the feeling of freedom the Sahara offers its guests,\u201d he writes. \u201cThis image represents just that for me\u2014freedom\u2014a woman running, almost taking flight [within] the infinity of the landscape.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Free to Fly", "uid": "70583e7f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457586000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morocco-sahara-run/"}, "af85d4ff": {"text": "\u201cCoho salmon fry peer out of their tank at an elementary school,\u201d writes Your Shot member Eiko Jones, who submitted this photo from British Columbia, Canada. \u201cIn conjunction with the Department of Fisheries, the school raises a tankful of salmon each year\u201d\u2014coho salmon can grow to be up to two feet long\u2014\u201cand then releases them into a local stream to teach kids about watershed issues and salmon biology.\u201d\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": false, "title": "Small Fry", "uid": "af85d4ff", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458360000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/coho-salmon-fry/"}, "2b683929": {"text": "Christian Gourcuff ne jure que par le jeu, depuis le d\u00e9but. Actuel s\u00e9lectionneur de l'Alg\u00e9rie, l'entra\u00eeneur fran\u00e7ais a toujours revendiqu\u00e9 son appartenance \u00e0 l'\u00e9cole cruyffienne. Quelques minutes apr\u00e8s l'annonce du d\u00e9c\u00e8s de Johan Cruyff, il prend quelques instants pour nous parler de la l\u00e9gende.\"Johan Cruyff \u00e9tait un exemple. L'histoire a montr\u00e9 qu'il est difficile de laisser une empreinte \u00e0 la fois en tant que joueur et en tant qu'entra\u00eeneur. Cruyff, lui, a r\u00e9ussi \u00e0 le faire. Il\u2026", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Six ans de prison et une amande pour Adam Johnson", "uid": "2b683929", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458827739.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/fil-info/six-ans-de-prison-et-une-amande-pour-adam-johnson-797778"}, "54028be": {"text": "Adam Johnson sait ce qu'il fera les six prochaines ann\u00e9es. \n", "category": "sport", "images": null, "has_image": false, "title": "Adam Johnson condamn\u00e9 \u00e0 6 ans de prison", "uid": "54028be", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458828900.0, "is_article": true, "url": "http://www.sofoot.com/adam-johnson-condamne-a-6-ans-de-prison-219580.html"}, "80524751": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Braillard : \u00abUn g\u00e9ant du football nous a quitt\u00e9s\u00bb", "uid": "80524751", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826100.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/braillard-un-geant-du-football-nous-a-quittes-797764"}, "6cf8f088": {"text": "Your Shot community member Noemie Trusty submitted this stunning photo taken in the City of Light: the sun gleaming through the apex of the glass Louvre Pyramid, designed by architect I. M. Pei. \u201cMillions of visitors from all over the world walk to the Pei Pyramide in the Louvre courtyard every year,\u201d Trusty writes, and that\u2019s entirely possible: Year after year, Paris is one of the most visited destinations in the world.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Aglow in the City of Light", "uid": "6cf8f088", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457240400.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/louvre-pyramid-scene/"}, "ca423d65": {"text": "While standing on the shore in Orahovac, Montenegro, this sunrise scene appeared before photographer and Your Shot member Aleksandra Bo\u0161kovi\u0107: a single swan, floating through the mist on the Bay of Kotor while perfectly illuminated by the morning sun.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "Float On", "uid": "ca423d65", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458792000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/montenegro-lake-scene/"}, "7e72377e": {"text": "A young olive baboon (Papio anubis) clings to its mother\u2019s back in Uganda\u2019s Kibale National Park. The park is home to 13 primate species, including these baboons, so named because of their greenish gray coat color.\nTramonti's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Light Burden", "uid": "7e72377e", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458100800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/kibale-baboons/"}, "2586d075": {"text": "An Iceland road trip afforded Your Shot member Dylan Shaw an opportunity to photograph one of the country\u2019s geological wonders\u2014a field of volcanic rock softened by a lush blanket of moss. Iceland has been shaped by glacial and volcanic activity\u2014the island was born of a volcanic eruption\u2014and has more than a hundred volcanoes, about a third of which are considered active.\nShaw's shot was recently featured in the Daily Dozen. \nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Mossy Eruption\u00a0", "uid": "2586d075", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458619200.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/mossy-lava-iceland/"}, "62c0d0c7": {"text": "Your Shot member Darcy Ingram made this photo of saguaro cacti in Arizona bathed in the fiery light of a desert sunset. The slow-growing plants store water in their pleats and can weigh more than six tons. A healthy saguaro can live up to 175 years, even in this seemingly unforgiving landscape.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Brilliant Blush", "uid": "62c0d0c7", "has_video": null, "language": "english", "videos": null, "time_added": 1458532800.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/arizona-saguaro-scene/"}, "e6139e18": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Etranger - Les meilleurs \u00abCruyffismes\u00bb", "uid": "e6139e18", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458826866.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/actualites/les-bons-mots-de-johan-cruyff-797759"}, "2ea645fd": {"text": "Your Shot member Sara Deli\u0107 submitted this image of \u201cheaven on Earth,\u201d a view of the serene Morskie Oko, taken from a stone path running alongside it. Morskie Oko is a Polish lake located high in the Tatra Mountains.\nThis photo was submitted to Your Shot, our storytelling community where members can take part in photo assignments, get expert feedback, be published, and more. Join now >>", "category": "photos", "images": null, "has_image": true, "title": "A Wonderland Walkway", "uid": "2ea645fd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1457154000.0, "is_article": true, "url": "http://photography.nationalgeographic.com/photo-of-the-day/morskie-oko-scene/"}, "b6d0bb95": {"text": "", "category": "sport", "images": null, "has_image": true, "title": "Football - Transferts - Manchester United lorgne Miranda", "uid": "b6d0bb95", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458825712.0, "is_article": true, "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/transferts/fil-info/manchester-united-lorgne-miranda-797757"}}, "12": {"b7e288bd": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Dominique M\u00e9da et Pascal Lokiec: pourquoi la loi sur le travail est dangereuse", "uid": "b7e288bd", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458814638.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/dominique-meda-et-pascal-lokiec-pourquoi-la-loi-sur-le-travail-est-dangereuse"}, "1386b2ef": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": false, "title": "Sorties DVD/Blu-ray : la s\u00e9lection des r\u00e9dacteurs", "uid": "1386b2ef", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458810382.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/sorties-dvdblu-ray-la-selection-des-redacteurs-10/"}, "ab6be53e": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Quelles le\u00e7ons tirer des derni\u00e8res l\u00e9gislatives partielles\u00a0?", "uid": "ab6be53e", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458664368.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00270-quelles-lecons-tirer-des-dernieres-legislatives-partielles.php"}, "2fa03a01": {"text": "Dans \"Tini, la nouvelle vie de Violetta\", la star argentine part \u00e0 la d\u00e9couverte d'elle-m\u00eame. Dernier tour de chant pour Violetta...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Bande-annonce TINI, la nouvelle vie de Violetta : direction l'Italie pour la star et ses amis", "uid": "2fa03a01", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/nnmzw6yfjR0/story01.htm"}, "6d2bac1c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les trois kamikazes de Bruxelles sont li\u00e9s aux attentats de Paris", "uid": "6d2bac1c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458752793.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/les-trois-kamikazes-de-bruxelles-sont-lies-aux-attentats-de-paris"}, "69106614": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "L'explication de gravure de Sarkozy avec les patrons", "uid": "69106614", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458737329.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00154-l-explication-de-gravure-de-sarkozy-avec-les-patrons.php"}, "e54ef61c": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Netflix : bande-annonce de la com\u00e9die Special Correspondents avec Eric Bana et Ricky Gervais", "uid": "e54ef61c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755338.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/netflix-bande-annonce-de-la-comedie-special-correspondents-avec-eric-bana-et-ricky-gervais/"}, "4850b3db": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Les r\u00e9seaux terroristes de l'Etat islamique (2/3): la cha\u00eene de commandement qui conduit aux attentats", "uid": "4850b3db", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458751759.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/les-reseaux-terroristes-de-letat-islamique-23-la-chaine-de-commandement-qui-conduit-aux-attentats"}, "3af20d8b": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fillon: \u00abRenforcer le contr\u00f4le aux fronti\u00e8res\u00bb", "uid": "3af20d8b", "has_video": null, "language": "italian", "videos": null, "time_added": 1458766426.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00375-fillon-renforcer-le-controle-aux-frontieres.php"}, "ed45867c": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "R\u00e9fugi\u00e9s enferm\u00e9s sur les \u00eeles grecques: le HCR et MSF d\u00e9savouent l'Union europ\u00e9enne", "uid": "ed45867c", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458821021.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/refugies-enfermes-sur-les-iles-grecques-le-hcr-et-msf-desavouent-lunion-europeenne"}, "7d0550d4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Cancer de la prostate, la grande confusion du d\u00e9pistage", "uid": "7d0550d4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758455.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00316-cancer-de-la-prostate-la-grande-confusion-du-depistage.php"}, "ecb2cfa2": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fausses pol\u00e9miques et vrai d\u00e9bat", "uid": "ecb2cfa2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458672617.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00336-fausses-polemiques-et-vrai-debat.php"}, "7b22fa6b": {"text": "Du 11 avril au 30 juin, MK2 organise le Jean Imbert Cin\u00e9ma Club, une recette sur mesure pour les cin\u00e9philes et les fins gourmets...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Jean Imbert Cin\u00e9ma Club : le gagnant de Top Chef fait son cin\u00e9ma", "uid": "7b22fa6b", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458759000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/dmAdU-EFPJw/story01.htm"}, "44db6dc5": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une primaire arbitr\u00e9e dans les urnes ou par les juges\u00a0?", "uid": "44db6dc5", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458758854.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/23/01002-20160323ARTFIG00320-une-primaire-arbitree-dans-les-urnes-ou-par-les-juges.php"}, "70b38e73": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Fran\u00e7ois Vallejo: \u00abLe terrorisme nous dit, d\u2019une fa\u00e7on inacceptable, ce que nous sommes\u00bb", "uid": "70b38e73", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458820642.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/240316/francois-vallejo-le-terrorisme-nous-dit-d-une-facon-inacceptable-ce-que-nous-sommes"}, "28f9bc9a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "\u00abObama a fait le choix de s\u2019adresser directement aux Cubains\u00bb", "uid": "28f9bc9a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458806363.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/240316/obama-fait-le-choix-de-s-adresser-directement-aux-cubains"}, "798c059f": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Une usine en France: le combat des \"Sapag\" contre la fermeture", "uid": "798c059f", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458815063.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/240316/une-usine-en-france-le-combat-des-sapag-contre-la-fermeture"}, "5345f664": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Pour l\u2019Etat islamique, \u00able terrorisme est un outil au service d\u2019un but politique, pas une fin en soi\u00bb", "uid": "5345f664", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754619.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/230316/pour-l-etat-islamique-le-terrorisme-est-un-outil-au-service-d-un-politique-pas-une-fin-en-soi"}, "68235275": {"text": "Apr\u00e8s la Team Superman et la Team Batman, c'est au tour de Zack Snyder de r\u00e9pondre \u00e0 vos questions. Au sommaire \u00e9galement, les inqui\u00e9tudes de Mark Millar sur l'univers de DC Comics, des news de MacGyver et Toy Story 4...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "FanZone 570 : Zack Snyder vous r\u00e9pond !", "uid": "68235275", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458756000.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/tU6MJXm1cBk/story01.htm"}, "5d42d0e6": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Jean-Marie Le Pen lance l'appel du 22 mars", "uid": "5d42d0e6", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458682633.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00400-jean-marie-le-pen-lance-l-appel-du-22-mars.php"}, "4ffaa5d2": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Mark Wahlberg face \u00e0 une catastrophe dans le premier trailer de Deepwater Horizon de Peter Berg", "uid": "4ffaa5d2", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458754292.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/mark-wahlberg-face-a-une-catastrophe-dans-le-premier-trailer-de-deepwater-horizon-de-peter-berg/"}, "ea41cb72": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Nicolas Sarkozy\u00a0: une affaire aux cons\u00e9quences incertaines dans la course \u00e0 la primaire", "uid": "ea41cb72", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458675949.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00364-nicolas-sarkozy-une-affaire-aux-consequences-incertaines-dans-la-course-a-la-primaire.php"}, "998871d8": {"text": "Plus que quelques jours \u00e0 patienter avant la sortie, le 30 mars, de la com\u00e9die \"Five\" avec Pierre Niney et Fran\u00e7ois Civil. En attendant, r\u00e9visez vos classiques avec ces 4 autres com\u00e9dies de potes fran\u00e7aises incontournables...>> Lire l'article | sur AlloCin\u00e9 - mercredi 23 mars 2016", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "\"Five\" films de potes incontournables", "uid": "998871d8", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458773100.0, "is_article": true, "url": "http://rss.allocine.fr/~r/ac/actualites/cine/~3/yTQIXXuy2g4/story01.htm"}, "5c200be4": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Du cricket au trotskisme: itin\u00e9raire d\u2019un \u00abPlaton noir\u00bb", "uid": "5c200be4", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458755775.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/culture-idees/230316/du-cricket-au-trotskisme-itineraire-d-un-platon-noir"}, "503f9a3d": {"text": "", "category": "Cinema", "images": null, "has_image": true, "title": "Nouvelle bande-annonce de The Nice Guys avec Ryan Gosling et Russell Crowe", "uid": "503f9a3d", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458707596.0, "is_article": true, "url": "http://www.filmosphere.com/actus/news/nouvelle-bande-annonce-de-the-nice-guys-avec-ryan-gosling-et-russell-crowe/"}, "6321a55a": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": false, "title": "Le S\u00e9nat adopte sa version de la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9", "uid": "6321a55a", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458673471.0, "is_article": true, "url": "http://www.lefigaro.fr/politique/2016/03/22/01002-20160322ARTFIG00345-le-senat-adopte-sa-version-de-la-decheance-de-nationalite.php"}, "9d98dba1": {"text": "", "category": "Politique", "images": null, "has_image": true, "title": "Paul Bismuth, l'homme qui enfouit le scandale sous la proc\u00e9dure", "uid": "9d98dba1", "has_video": null, "language": "french", "videos": null, "time_added": 1458735311.0, "is_article": true, "url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/230316/paul-bismuth-lhomme-qui-enfouit-le-scandale-sous-la-procedure"}}}