{"1": {"1209891006": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Coupe Davis : Milos Raonic et Daniel Nestor forfait pour le premier tour", "videos": null, "url": "http://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Coupe-davis-milos-raonic-et-daniel-nestor-forfaits-pour-le-premier-tour/638815#xtor=RSS-1", "has_image": "1", "text": "Milos Raonic et Daniel Nestor ne disputeront pas le premier tour de la Coupe Davis face \u00e0 la France, ce week-end en Guadeloupe. La F\u00e9d\u00e9ration canadienne a annonc\u00e9 leur forfait, lundi. Le 13e mondial ne s'est toujours pas remis d'une blessure \u00e0 un adducteur survenue pendant l'Open d'Australie.", "uid": "1209891006", "images": null, "time_added": "1456774393"}, "1209960485": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Le Grand Stade menac\u00e9 par l\u2019\u00e9lection du boss du rugby fran\u00e7ais", "videos": null, "url": "http://www.leparisien.fr/ris-orangis-91130/le-grand-stade-menace-par-l-election-du-boss-du-rugby-francais-29-02-2016-5587089.php#xtor=RSS-1481423633", "has_image": "0", "text": "\u00ab Ce n\u2019est pas que ce stade me pr\u00e9occupe, c\u2019est qu\u2019il va nous mettre en faillite. Je ne veux pas que ma f\u00e9d\u00e9ration s\u2019endette de 600 M\u20ac \u00bb, a-t-il d\u00e9clar\u00e9 il y a peu au journal L\u2019Equipe.", "uid": "1209960485", "images": null, "time_added": "1456775929"}, "51286920": {"is_article": "0", "has_video": "0", "title": "unix", "videos": null, "url": "http://www.unixtimestamp.com/", "has_image": "0", "text": "unix", "uid": "51286920", "images": null, "time_added": "1455826115"}, "1215061561": {"is_article": "1", "has_video": "0", "time_added": "1457178994", "url": "http://www.liberation.fr/france/2016/03/05/la-petition-contre-le-projet-de-loi-el-khomri-depasse-le-million-de-signatures_1437675", "videos": null, "has_image": "1", "text": "La p\u00e9tition en ligne contre le projet de loi El Khomri sur la r\u00e9forme du droit du travail a d\u00e9pass\u00e9 le cap d\u2019un million de signatures vendredi soir, deux semaines apr\u00e8s son lancement, battant tous les records en France.", "uid": "1215061561", "images": null, "title": "La p\u00e9tition contre le projet de loi El Khomri d\u00e9passe le million de signatures"}, "1214616580": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "En Espagne, le socialiste Pedro Sanchez n\u2019obtient pas l\u2019investiture du Parlement", "videos": null, "url": "http://www.lemonde.fr/europe/article/2016/03/04/en-espagne-le-socialiste-pedro-sanchez-n-obtient-pas-l-investiture-du-parlement_4877021_3214.html", "has_image": "1", "text": "La chambre des d\u00e9put\u00e9s espagnole a de nouveau vot\u00e9 majoritairement contre l\u2019investiture du socialiste Pedro Sanchez, vendredi 4 mars.", "uid": "1214616580", "images": null, "time_added": "1457132220"}, "1132302427": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Juncker, l\u2019Europe, et l\u2019amour de sa vie", "videos": null, "url": "http://leparmentier.blog.lemonde.fr/2015/12/02/juncker-leurope-et-lamour-de-sa-vie/", "has_image": "0", "text": "A L\u2019Obs, il en va comme au Monde. L\u2019Europe, c\u2019est un peu notre credo. On le redit chaque semaine.", "uid": "1132302427", "images": null, "time_added": "1455871687"}, "936635": {"is_article": "0", "has_video": "0", "time_added": "1457178835", "url": "https://news.google.fr/#0", "videos": null, "has_image": "1", "text": "Recherche Images Maps Play YouTube Actualit\u00e9s Gmail Drive Plus \u00bb Param\u00e8tres | Connexion L'Obs Voir l'actu en direct La d\u00e9put\u00e9e du Vaucluse, soutenue par Jean-Marie Le Pen, \u00e9carte \u00e9galement l'id\u00e9e d'un possible ticket avec l'eurod\u00e9put\u00e9 Bruno Gollnisch.", "uid": "936635", "images": null, "title": "Google Actualit\u00e9s"}, "1209833145": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "T\u00e9l\u00e9foot en forme sur TF1", "videos": null, "url": "http://www.lequipe.fr/Medias/Actualites/Telefoot-en-forme-sur-tf1/638800#xtor=RSS-1", "has_image": "1", "text": "Bonne p\u00e9riode pour T\u00e9l\u00e9foot. Hier en direct \u00e0 11h, le magazine pr\u00e9sent\u00e9 par Christian Jeanpierre sur TF1 a r\u00e9alis\u00e9 son record depuis le 15 mars 2015 en rassemblant 1,6 million de t\u00e9l\u00e9spectateurs soit 18% de pda.", "uid": "1209833145", "images": null, "time_added": "1456758095"}, "1209548198": {"is_article": "0", "has_video": "0", "title": "Oscars 2016 : Spotlight et DiCaprio au sommet !", "videos": null, "url": "http://www.allocine.fr/diaporamas/cinema/diaporama-18650849/", "has_image": "1", "text": "Spotlight \u00e9tonne en remportant la r\u00e9compense du Meilleur film face \u00e0 The Revenant, qui ne gagne que trois Oscars, dont meilleur acteur et r\u00e9alisateur. Mais c'est Mad Max: Fury Road qui cr\u00e9e la surprise en raflant toutes les statuettes techniques !  N.W.", "uid": "1209548198", "images": null, "time_added": "1456765452"}, "1": {"is_article": 1, "has_video": 0, "title": "titre de l'article", "videos": null, "url": "httptest", "has_image": 1, "text": "Ceci est le texte de l'article", "uid": "123456", "images": null, "time_added": "21:07:14.751100"}, "1211130618": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Giorgio Armani habite au bureau", "videos": null, "url": "http://www.lemonde.fr/m-styles/article/2016/03/01/giorgio-armani-habite-au-bureau_4871452_4497319.html#link_time=1456825840", "has_image": "1", "text": "C\u2019est un puzzle\u00a0de trois fa\u00e7ades dress\u00e9es au 11, 18 et 21\u00a0de la via Borgonuovo, au c\u0153ur du quartier de Brera \u00e0 Milan, trois frontons de pierres pos\u00e9es d\u00e8s le XVIe si\u00e8cle qui ont la dignit\u00e9 du patrimoine architectural italien, un peu s\u00e9v\u00e8re et paisible.", "uid": "1211130618", "images": null, "time_added": "1457132344"}, "1214952987": {"is_article": "1", "has_video": "1", "time_added": "1457179292", "url": "http://www.lemonde.fr/elections-americaines/article/2016/03/05/trump-fait-machine-arriere-sur-la-torture_4877089_829254.html#xtor=RSS-3208", "videos": null, "has_image": "1", "text": "Lors du d\u00e9bat t\u00e9l\u00e9vis\u00e9, il avait lanc\u00e9 : \u00ab\u00a0Pouvez-vous imaginer ces gens, ces animaux du Moyen-Orient, qui coupent des t\u00eates, assis en train de discuter et voyant que nous avons un probl\u00e8me avec la simulation de noyade ?\u00a0\u00bb.", "uid": "1214952987", "images": null, "title": "Primaires am\u00e9ricaines : Trump fait machine arri\u00e8re sur la torture"}, "1170008177": {"is_article": "0", "has_video": "0", "title": "Data Recipes : Linear Regression With Pig", "videos": null, "url": "http://thedatachef.blogspot.fr/2013/11/linear-regression-with-pig.html?m=1", "has_image": "0", "text": "", "uid": "1170008177", "images": null, "time_added": "1453413746"}, "1128681166": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Dans le Nord, le \u00ab silence terrifiant \u00bb des patrons face au FN", "videos": null, "url": "http://mobile.lemonde.fr/elections-regionales-2015/article/2015/12/09/dans-le-nord-le-silence-terrifiant-des-patrons-face-au-fn_4827761_4640869.html", "has_image": "1", "text": "Marine Le Pen \u00e0 Lille, le 7 d\u00e9cembre.", "uid": "1128681166", "images": null, "time_added": "1449682214"}, "1214412535": {"has_image": "1", "language": "french", "text": "\u00ab\u00a0Il y a une mobilisation tr\u00e8s grande, nous en faisons partie, mais pas plus que d\u2019autres.", "time_added": "1457289651", "videos": null, "has_video": "0", "url": "http://www.lemonde.fr/politique/article/2016/03/04/martine-aubry-reveille-son-think-tank-renaissance_4876882_823448.html#xtor=RSS-3208", "is_article": "1", "uid": "1214412535", "images": null, "title": "Martine Aubry r\u00e9veille son think tank Renaissance"}, "1185343644": {"is_article": "0", "has_video": "0", "title": "Special Olympics let me be myself -- a champion", "videos": null, "url": "http://www.ted.com/talks/matthew_williams_special_olympics_let_me_be_myself_a_champion", "has_image": "1", "text": "How much do you know about intellectual disabilities? Special Olympics champion and ambassador Matthew Williams is proof that athletic competition and the camaraderie it fosters can transform lives, both on and off the field. Together with his fellow athletes, he invites you to join him at the next meet -- and challenges you to walk away with your heart unchanged.", "uid": "1185343644", "images": null, "time_added": "1455121078"}, "1183172671": {"is_article": "0", "has_video": "0", "title": "A simple way to break a bad habit", "videos": null, "url": "http://www.ted.com/talks/judson_brewer_a_simple_way_to_break_a_bad_habit", "has_image": "1", "text": "Can we break bad habits by being more curious about them? Psychiatrist Judson Brewer studies the relationship between mindfulness and addiction -- from smoking to overeating to all those other things we do even though we know they're bad for us. Learn more about the mechanism of habit development and discover a simple but profound tactic that might help you beat your next urge to smoke, snack or check a text while driving.", "uid": "1183172671", "images": null, "time_added": "1455121103"}, "1210166963": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Loi El Khomri\u00a0: Valls allonge son temps de travail", "videos": null, "url": "http://www.liberation.fr/france/2016/02/29/loi-el-khomri-valls-allonge-son-temps-de-travail_1436617", "has_image": "1", "text": "Un report pour \u00e9viter le retrait. Devant la forte contestation demandant l\u2019abandon du projet de loi de r\u00e9forme du code du travail, l\u2019ex\u00e9cutif a d\u00e9cid\u00e9 de repousser de deux semaines l\u2019examen en conseil des ministres du texte port\u00e9 par Myriam El\u00a0Khomri, la ministre du Travail.", "uid": "1210166963", "images": null, "time_added": "1456784933"}, "1214666631": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Thomas Lemar: \u00abUn moment particulier\u00bb", "videos": null, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Thomas-lemar-un-moment-particulier/640270#xtor=RSS-1", "has_image": "1", "text": "Pour son retour \u00e0 Caen avec Monaco, Thomas Lemar a marqu\u00e9 un but et conc\u00e9d\u00e9 un nul (2-2) ce vendredi lors du match avanc\u00e9 de la 29e journ\u00e9e de L1.", "uid": "1214666631", "images": null, "time_added": "1457131813"}, "1189861039": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "D\u00e9put\u00e9s absents : notre indignation quotidienne", "videos": null, "url": "http://rue89.nouvelobs.com/2016/02/10/deputes-absents-indignation-quotidienne-263135", "has_image": "0", "text": "Dans les couloirs de l\u2019Assembl\u00e9e, \u00ab Le Petit Journal \u00bb, comme chaque jour, traque les d\u00e9put\u00e9s. Th\u00e8me du jour : l\u2019absent\u00e9isme.", "uid": "1189861039", "images": null, "time_added": "1455120986"}, "1214671857": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Leonardo Jardim (Monaco): \u00abL'arbitre n'a pas siffl\u00e9\u00bb", "videos": null, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Leonardo-jardim-monaco-l-arbitre-n-a-pas-siffle/640278", "has_image": "1", "text": "Apr\u00e8s le match nul de Monaco \u00e0 Caen (2-2) ce vendredi, Leonardo Jardim a estim\u00e9 que l'arbitre avait oubli\u00e9 de siffler un penalty \u00e0 son \u00e9quipe. Leonardo Jardim (entra\u00eeneur de Monaco, tenu en \u00e9chec \u00e0 Caen): \u00abOui bien s\u00fbr (c'est un mauvais r\u00e9sultat).", "uid": "1214671857", "images": null, "time_added": "1457131662"}, "1215030875": {"is_article": "1", "has_video": "0", "time_added": "1457179331", "url": "http://www.leparisien.fr/high-tech/spotify-debarque-sur-facebook-messenger-04-03-2016-5600707.php#xtor=RSS-1481423633", "videos": null, "has_image": "1", "text": "Le service de streaming Spotify a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9 au service de message du r\u00e9seau social.  Les utilisateurs peuvent d\u00e9sormais envoyer une chanson ou une playlist \u00e0 un ami, directement depuis la messagerie du r\u00e9seau social.", "uid": "1215030875", "images": null, "title": "Spotify d\u00e9barque sur Facebook Messenger"}, "1190002770": {"is_article": "1", "has_video": "1", "title": "Une usine Tesla ? La semaine o\u00f9 l\u2019Alsace s\u2019est prise \u00e0 r\u00eaver", "videos": null, "url": "http://rue89.nouvelobs.com/2016/02/10/usine-tesla-semaine-lalsace-sest-prise-a-rever-263117", "has_image": "1", "text": "Chambourcy. C\u2019est dans cette ville des Yvelines que la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine d\u2019automobiles Tesla a ouvert sa concession francilienne en novembre, et c\u2019est dans cette concession qu\u2019Elon Musk a particip\u00e9 \u00e0 une session de questions/r\u00e9ponses avec sa client\u00e8le fran\u00e7aise le 29 janvier.", "uid": "1190002770", "images": null, "time_added": "1455120957"}, "1210032658": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "L\u2019offensive de la Turquie en Afrique de l\u2019Ouest", "videos": null, "url": "http://www.lemonde.fr/afrique/article/2016/02/29/l-offensive-de-la-turquie-en-afrique-de-l-ouest_4874005_3212.html", "has_image": "1", "text": "Dimanche 28\u00a0f\u00e9vrier, lors du d\u00eener offert \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation forte de 150 hommes d\u2019affaires, le chef de l\u2019Etat ivoirien Alassane Ouattara, par ailleurs pr\u00e9sident en exercice de l\u2019Union \u00e9conomique et mon\u00e9taire ouest-africaine (UEMOA), a officiellement remis \u00e0 son h\u00f4te les cl\u00e9s d\u2019acc", "uid": "1210032658", "images": null, "time_added": "1456777386"}, "1208054546": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Real Madrid : Karim Benzema a d\u00fb sortir \u00e0 la pause dans le derby contre l'Atl\u00e9tico", "videos": null, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Real-madrid-karim-benzema-a-du-sortir-a-la-pause-contre-l-atleltico/638203#xtor=RSS-1", "has_image": "1", "text": "Karim Benzema, qui revenait de blessure (hanche), a \u00e9t\u00e9 contraint, samedi, de c\u00e9der sa place \u00e0 la mi-temps du derby madril\u00e8ne contre l'Atl\u00e9tico de Madrid.", "uid": "1208054546", "images": null, "time_added": "1456592976"}, "11147": {"is_article": "0", "has_video": "0", "title": "World\u2019s Largest Professional Network | LinkedIn", "videos": null, "url": "https://www.linkedin.com/", "has_image": "0", "text": "Already on LinkedIn? Sign in", "uid": "11147", "images": null, "time_added": "1455120760"}, "1210203828": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Lotto. Fin de saison pour le Belge Stig Broeckx, renvers\u00e9 par une moto", "videos": null, "url": "http://www.ouest-france.fr/sport/cyclisme/lotto-fin-de-saison-pour-le-belge-stig-broeckx-renverse-par-une-moto-4064880", "has_image": "1", "text": "Le coureur belge Stig Broeckx doit \"mettre un terme \u00e0 son printemps\" apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 renvers\u00e9 dimanche par une moto durant Kuurne-Bruxelles-Kuurne, a annonc\u00e9 lundi son \u00e9quipe Lotto qui a demand\u00e9 des mesures concr\u00e8tes pour la s\u00e9curit\u00e9 des coureurs.", "uid": "1210203828", "images": null, "time_added": "1456784714"}, "1209897862": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Roger Federer boit une tequila cul sec sur le tapis rouge des Oscars", "videos": null, "url": "http://www.lequipe.fr/Tennis/Actualites/Roger-federer-boit-une-tequila-cul-sec-sur-le-tapis-rouge-des-oscars/638819#xtor=RSS-1", "has_image": "1", "text": "Pr\u00e9sent \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie des Oscars, Rodger Federer a relev\u00e9 le d\u00e9fi de boire un shot de tequila. A priori, ce n'est pas dans ses habitudes. Pr\u00e9sent aux Oscars \u00e0 l\u2019invitation du tout puissant producteur Harvey Weinstein, Roger Federer a d\u00e9cid\u00e9 de profiter de son s\u00e9jour \u00e0 Hollywood.", "uid": "1209897862", "images": null, "time_added": "1456774680"}, "1189067626": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Bordel gratuit pour les r\u00e9fugi\u00e9s : le hoax allemand du moment", "videos": null, "url": "http://rue89.nouvelobs.com/2016/02/09/bordel-gratuit-les-refugies-hoax-allemand-moment-263126", "has_image": "1", "text": "(De Berlin) A premi\u00e8re vue, on dirait d\u2019inoffensifs billets de tombola, \u00e0 la diff\u00e9rence que ceux-ci portent le logo de diff\u00e9rentes administrations, accompagn\u00e9 d\u2019un intitul\u00e9 aguicheur en lettres majuscules : \u00ab Bon pour une visite gratuite \u00e0 la maison close \u00bb, avec horaires et conditions", "uid": "1189067626", "images": null, "time_added": "1455120972"}, "1187971187": {"is_article": "0", "has_video": "0", "title": "What was Super Bowl 50's most talked about ad?", "videos": null, "url": "http://www.cnbc.com/2016/02/08/what-was-super-bowl-50s-most-talked-about-ad.html", "has_image": "0", "text": "", "uid": "1187971187", "images": null, "time_added": "1455120634"}, "1198657819": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Brexit: un sommet o\u00f9 l'Europe des 28 se joue", "videos": null, "url": "http://www.lefigaro.fr/international/2016/02/18/01003-20160218ARTFIG00339-un-sommet-o-l-europe-des-28-se-joue.php", "has_image": "1", "text": "Le maintien ou non du Royaume-Uni en son sein et la crise migratoire lancent un d\u00e9fi sans pr\u00e9c\u00e9dent \u00e0 l'Union europ\u00e9enne.  Il y a eu, dans l'histoire de l'Europe, des p\u00e9riodes de stagnation et aussi de fortes tensions entre \u00c9tats membres.", "uid": "1198657819", "images": null, "time_added": "1455835425"}, "1203693151": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "Les dirigeants de l'Atl\u00e9tico pr\u00eats \u00e0 payer l'addition pour Cavani ?", "videos": null, "url": "http://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Les-dirigeants-de-l-atletico-prets-a-payer-l-addition-pour-cavani/637016", "has_image": "1", "text": "L'attaquant du PSG Edinson Cavani se serait vu proposer de se faire payer son repas par les dirigeants de l'Atletico lors d'une escapade \u00e0 Madrid.", "uid": "1203693151", "images": null, "time_added": "1456775446"}, "1210115244": {"is_article": "1", "has_video": "1", "title": "Repentir d\u2019un \u00e9tudiant am\u00e9ricain apr\u00e8s son arrestation en Cor\u00e9e du Nord", "videos": null, "url": "http://www.lemonde.fr/asie-pacifique/article/2016/02/29/repentir-d-un-etudiant-americain-apres-son-arrestation-en-coree-du-nord_4874021_3216.html#xtor=RSS-3208", "has_image": "1", "text": "Otto Warmbier, 21 ans, a expliqu\u00e9 lors de ces aveux avoir tent\u00e9 de d\u00e9rober une banderole de propagande au deuxi\u00e8me \u00e9tage, r\u00e9serv\u00e9 au personnel, de l\u2019H\u00f4tel Yanggakdo, l\u2019un des quelques \u00e9tablissements o\u00f9 sont accueillis les visiteurs \u00e9trangers \u00e0 Pyongyang.", "uid": "1210115244", "images": null, "time_added": "1456776964"}, "1209798429": {"is_article": "1", "has_video": "1", "title": "\u00ab\u00a0The Jump\u00a0\u00bb : chuter n\u2019est pas jouer, quoique\u2026", "videos": null, "url": "http://bigbrowser.blog.lemonde.fr/2016/02/29/the-jump-chuter-nest-pas-jouer-quoique/#xtor=RSS-32280322", "has_image": "1", "text": "L'information n'a rien de neuf : le ski peut s'av\u00e9rer\u00a0dangereux. Tr\u00e8s dangereux.\u00a0En France, on estime que 150 000 personnes ont un accident chaque ann\u00e9e de lors de la pratique d'un sport d'hiver.", "uid": "1209798429", "images": null, "time_added": "1456759149"}, "1209934132": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "La voiture 100\u00a0% ougandaise verra bient\u00f4t le jour", "videos": null, "url": "http://www.lemonde.fr/afrique/article/2016/02/29/la-voiture-100-ougandaise-verra-bientot-le-jour_4873699_3212.html#xtor=RSS-3208", "has_image": "1", "text": "Un prototype de la Kiira Smack, voiture 100 % ougandaise, \u00e0 Kampala. Au d\u00e9marrage, elle tressaute. Tousse un peu. La porti\u00e8re a du mal \u00e0 fermer. Un \u00ab\u00a0bang\u00a0\u00bb un peu sourd s\u2019\u00e9chappe du moteur. On s\u2019inqui\u00e8te. Finalement, la voiture d\u00e9marre et passe la porte du garage.", "uid": "1209934132", "images": null, "time_added": "1456777291"}}, "2": {"1": {"is_article": 1, "has_video": 0, "title": "titre de l'article", "videos": null, "url": "httptest", "has_image": 1, "text": "Ceci est le texte de l'article", "uid": "123456", "images": null, "time_added": "21:07:14.750098"}, "1189861039": {"is_article": "1", "has_video": "0", "title": "D\u00e9put\u00e9s absents : notre indignation quotidienne", "videos": null, "url": "http://rue89.nouvelobs.com/2016/02/10/deputes-absents-indignation-quotidienne-263135", "has_image": "0", "text": "Dans les couloirs de l\u2019Assembl\u00e9e, \u00ab Le Petit Journal \u00bb, comme chaque jour, traque les d\u00e9put\u00e9s. Th\u00e8me du jour : l\u2019absent\u00e9isme.", "uid": "1189861039", "images": null, "time_added": "1455120986"}, "1190002770": {"is_article": "1", "has_video": "1", "title": "Une usine Tesla ? La semaine o\u00f9 l\u2019Alsace s\u2019est prise \u00e0 r\u00eaver", "videos": null, "url": "http://rue89.nouvelobs.com/2016/02/10/usine-tesla-semaine-lalsace-sest-prise-a-rever-263117", "has_image": "1", "text": "Chambourcy. C\u2019est dans cette ville des Yvelines que la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine d\u2019automobiles Tesla a ouvert sa concession francilienne en novembre, et c\u2019est dans cette concession qu\u2019Elon Musk a particip\u00e9 \u00e0 une session de questions/r\u00e9ponses avec sa client\u00e8le fran\u00e7aise le 29 janvier.", "uid": "1190002770", "images": null, "time_added": "1455120957"}}}